# Traditional Chinese(UTF-8) PhpWiki locale
# This file is part of PhpWiki.
# Copyright (C) Copyright 1999, 2000, 2001, 2002 ThePhpWikiProgrammingTeam.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PhpWiki-1.3.9\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2008-09-10 18:03+0200\n"
"PO-Revision-Date: 2004-04-21 10:08+0800\n"
"Last-Translator: DruryL <druryl@user.sourceforge.net>\n"
"Language-Team: DruryL <druryl@users.sourceforge.net>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: ../lib/CachedMarkup.php:525
msgid "BAD semantic relation link"
msgstr ""

#: ../lib/CachedMarkup.php:557
#, php-format
msgid "Attribute %s, base value: %s"
msgstr ""

#: ../lib/CachedMarkup.php:558
#, php-format
msgid "Attribute %s, value: %s"
msgstr ""

#: ../lib/CachedMarkup.php:566
#, fuzzy, php-format
msgid "Relation %s to page %s"
msgstr "版本 %s, 存於 %s."

#: ../lib/CachedMarkup.php:621
msgid "Found by "
msgstr ""

#: ../lib/Captcha.php:32
msgid "Typed in verification word mismatch ... are you a bot?"
msgstr ""

#: ../lib/Captcha.php:68
msgid "Type word above:"
msgstr ""

#: ../lib/DbSession.php:50
#, fuzzy, php-format
msgid "Your WikiDB DB backend '%s' cannot be used for DbSession."
msgstr ""
"你的 WikiDB DB 後台 '%s' 無法給 DB_Session 使用. 請設定 USE_DB_SESSION 為 "
"false."

#: ../lib/DbSession.php:51
#, php-format
msgid "Set USE_DB_SESSION to false."
msgstr ""

#: ../lib/DbaDatabase.php:18
#, php-format
msgid "The DBA handler %s is unsupported!"
msgstr ""

#: ../lib/DbaDatabase.php:19
#, fuzzy, php-format
msgid "Supported handlers are: %s"
msgstr "已支援的佈景主題"

#: ../lib/EditToolbar.php:29
msgid "Undo"
msgstr ""

#: ../lib/EditToolbar.php:31
#, fuzzy
msgid "Undo disabled"
msgstr "<未能顯示>"

#: ../lib/EditToolbar.php:32
msgid "Operation undone"
msgstr ""

#: ../lib/EditToolbar.php:33
msgid "Substring \"\\1\" found \\2 times. Replace with \"\\3\"?"
msgstr ""

#: ../lib/EditToolbar.php:34
#, fuzzy, php-format
msgid "String \"%s\" not found."
msgstr "未找到頁面 %s."

#: ../lib/EditToolbar.php:35 ../lib/EditToolbar.php:235
#: ../lib/EditToolbar.php:236 ../lib/plugin/WikiAdminSearchReplace.php:193
msgid "Search & Replace"
msgstr "搜尋與取代"

#: ../lib/EditToolbar.php:36
#, fuzzy
msgid "Search for"
msgstr "搜尋"

#: ../lib/EditToolbar.php:37
#, fuzzy
msgid "Replace with"
msgstr "取代:"

#: ../lib/EditToolbar.php:38 ../lib/plugin/SyncWiki.php:302
#: ../lib/plugin/SyncWiki.php:328 ../lib/plugin/SyncWiki.php:351
#: ../lib/plugin/WikiPoll.php:224 ../lib/upgrade.php:216
#: ../lib/upgrade.php:419 ../lib/upgrade.php:433 ../lib/upgrade.php:453
#: ../lib/upgrade.php:462 ../lib/upgrade.php:486 ../lib/upgrade.php:514
#: ../lib/upgrade.php:564 ../lib/upgrade.php:567 ../lib/upgrade.php:599
#: ../lib/upgrade.php:601 ../lib/upgrade.php:628 ../lib/upgrade.php:688
#: ../lib/upgrade.php:713 ../lib/upgrade.php:856 ../lib/upgrade.php:859
#: ../lib/upgrade.php:926
msgid "OK"
msgstr ""

#: ../lib/EditToolbar.php:39 ../lib/EditToolbar.php:300
#: ../lib/EditToolbar.php:347 ../lib/EditToolbar.php:377
#: ../lib/EditToolbar.php:408 ../lib/EditToolbar.php:443
msgid "Close"
msgstr ""

#: ../lib/EditToolbar.php:107
msgid "Bold text"
msgstr ""

#: ../lib/EditToolbar.php:108
msgid "Bold text [alt-b]"
msgstr ""

#: ../lib/EditToolbar.php:112
msgid "Italic text"
msgstr ""

#: ../lib/EditToolbar.php:113
msgid "Italic text [alt-i]"
msgstr ""

#: ../lib/EditToolbar.php:117
msgid "Strike-through text"
msgstr ""

#: ../lib/EditToolbar.php:118
#, fuzzy
msgid "Strike"
msgstr "大小"

#: ../lib/EditToolbar.php:122
msgid "Color text"
msgstr ""

#: ../lib/EditToolbar.php:123
msgid "Color"
msgstr ""

#: ../lib/EditToolbar.php:127
msgid "optional label | PageName"
msgstr ""

#: ../lib/EditToolbar.php:128
#, fuzzy
msgid "Link to page"
msgstr "解除鎖定此頁面"

#: ../lib/EditToolbar.php:132
msgid "optional label | http://www.example.com"
msgstr ""

#: ../lib/EditToolbar.php:133
msgid "External link (remember http:// prefix)"
msgstr ""

#: ../lib/EditToolbar.php:137
msgid "Headline text"
msgstr ""

#: ../lib/EditToolbar.php:138
msgid "Level 1 headline"
msgstr ""

#: ../lib/EditToolbar.php:142
msgid "Insert non-formatted text here"
msgstr ""

#: ../lib/EditToolbar.php:143
msgid "Ignore wiki formatting"
msgstr ""

#: ../lib/EditToolbar.php:148
#, fuzzy
msgid "Your signature"
msgstr "你的版本"

#: ../lib/EditToolbar.php:153
msgid "Horizontal line"
msgstr ""

#: ../lib/EditToolbar.php:158
msgid "Sample table"
msgstr ""

#: ../lib/EditToolbar.php:163
#, fuzzy
msgid "Enumeration"
msgstr "Email 驗證."

#: ../lib/EditToolbar.php:168
#, fuzzy
msgid "List"
msgstr "最後"

#: ../lib/EditToolbar.php:173 ../lib/plugin/CreateToc.php:437
#: ../lib/plugin/CreateToc.php:453
#, fuzzy
msgid "Table of Contents"
msgstr "目錄"

#: ../lib/EditToolbar.php:177 ../lib/PageList.php:487
#: ../lib/plugin/AuthorHistory.php:174 ../lib/plugin/WantedPagesOld.php:151
msgid "Page Name"
msgstr "頁面名稱"

#: ../lib/EditToolbar.php:178 ../themes/default/templates/redirect.tmpl:19
#: ../themes/default/templates/redirect.tmpl:42
msgid "Redirect"
msgstr "重導向"

#: ../lib/EditToolbar.php:182
#, fuzzy
msgid "template name"
msgstr "佈景主題"

#: ../lib/EditToolbar.php:183 ../lib/plugin/PopularTags.php:64
#: ../lib/plugin/Template.php:62
#, fuzzy
msgid "Template"
msgstr "佈景主題"

#: ../lib/EditToolbar.php:185 ../lib/EditToolbar.php:187
#: ../lib/WysiwygEdit/Wikiwyg.php:80 ../lib/editpage.php:670
msgid "Save"
msgstr "儲存"

#: ../lib/EditToolbar.php:192 ../lib/EditToolbar.php:194
#: ../lib/WysiwygEdit/Wikiwyg.php:79 ../lib/editpage.php:663
msgid "Preview"
msgstr "預覽"

#: ../lib/EditToolbar.php:214
msgid "Click a button to get an example text"
msgstr ""

#: ../lib/EditToolbar.php:227 ../lib/EditToolbar.php:228
#, fuzzy
msgid "Undo Search & Replace"
msgstr "搜尋與取代"

#: ../lib/EditToolbar.php:294
#, fuzzy
msgid "AddCategory"
msgstr "CategoryPage"

#: ../lib/EditToolbar.php:297
msgid "Insert Categories (double-click)"
msgstr ""

#: ../lib/EditToolbar.php:299 ../lib/EditToolbar.php:346
#: ../lib/EditToolbar.php:376 ../lib/EditToolbar.php:407
#: ../lib/EditToolbar.php:442
msgid "Insert"
msgstr ""

#: ../lib/EditToolbar.php:341 ../lib/EditToolbar.php:342
#, fuzzy
msgid "AddPlugin"
msgstr "Plugin"

#: ../lib/EditToolbar.php:344
msgid "Insert Plugin (double-click)"
msgstr ""

#: ../lib/EditToolbar.php:371 ../lib/EditToolbar.php:372
#, fuzzy
msgid "AddPageLink"
msgstr "AddingPages"

#: ../lib/EditToolbar.php:374
msgid "Insert PageLink (double-click)"
msgstr ""

#: ../lib/EditToolbar.php:402 ../lib/EditToolbar.php:403
#, fuzzy
msgid "AddImage"
msgstr "AddingPages"

#: ../lib/EditToolbar.php:405
msgid "Insert Image (double-click)"
msgstr ""

#: ../lib/EditToolbar.php:437 ../lib/EditToolbar.php:438
msgid "AddTemplate"
msgstr ""

#: ../lib/EditToolbar.php:440
msgid "Insert Template (double-click)"
msgstr ""

#: ../lib/ErrorManager.php:220
#, php-format
msgid "%s: error while handling error:"
msgstr "%s: 處理錯誤時發生錯誤"

#: ../lib/FileFinder.php:191 ../lib/loadsave.php:1142
#, php-format
msgid "%s: file not found"
msgstr "%s: 找不到檔案."

#: ../lib/IniConfig.php:806
msgid "CategoryGroup"
msgstr "CategoryGroup"

#: ../lib/IniConfig.php:808
msgid "An unnamed PhpWiki"
msgstr "未被命名的 PhpWiki"

#: ../lib/IniConfig.php:810 ../lib/upgrade.php:174
#: ../themes/Wordpress/templates/actionbar.tmpl:19
#: ../themes/blog/templates/browse-footer.tmpl:6
#: ../themes/default/templates/userprefs.tmpl:124
#: ../themes/gforge/templates/navbar.tmpl:9
#: ../themes/gforge/templates/userprefs.tmpl:190
msgid "HomePage"
msgstr "首頁"

#: ../lib/InlineParser.php:345
msgid "Invalid [] syntax ignored"
msgstr ""

#: ../lib/InlineParser.php:773
#, php-format
msgid "unknown color %s ignored"
msgstr ""

#: ../lib/MailNotify.php:129
#, fuzzy, php-format
msgid "PageChange Notification of %s"
msgstr "PageChange 通知 %s"

#: ../lib/MailNotify.php:156
#, fuzzy, php-format
msgid "sent to %s"
msgstr "回到 %s"

#: ../lib/MailNotify.php:162
#, fuzzy, php-format
msgid "Error: Couldn't send %s to %s"
msgstr "無法為頁面 '%s' 變更權限為 '%s'."

#: ../lib/MailNotify.php:184
#, fuzzy
msgid "Page change"
msgstr "沒有頁面被變更."

#: ../lib/MailNotify.php:211 ../lib/loadsave.php:957
#: ../lib/plugin/RecentChanges.php:128
#, fuzzy
msgid "New page"
msgstr "新頁面."

#: ../lib/MailNotify.php:213 ../lib/MailNotify.php:231 ../lib/loadsave.php:95
#, php-format
msgid "Edited by: %s"
msgstr "由 %s 編輯"

#: ../lib/MailNotify.php:232
#, fuzzy, php-format
msgid "Page rename %s to %s"
msgstr "頁面名稱以 '%s' 開頭的"

#: ../lib/MailNotify.php:269
#, fuzzy, php-format
msgid "Removed by: %s"
msgstr "由 %s 編輯"

#: ../lib/MailNotify.php:271
#, fuzzy, php-format
msgid "Page removed %s"
msgstr "頁面已被鎖定"

#: ../lib/MailNotify.php:320
#, fuzzy
msgid "e-mail address confirmation"
msgstr "Email 驗證."

#: ../lib/MailNotify.php:323
#, php-format
msgid ""
"Someone, probably you from IP address %s, has registered an\n"
"account \"%s\" with this e-mail address on %s.\n"
"\n"
"To confirm that this account really does belong to you and activate\n"
"e-mail features on %s, open this link in your browser:\n"
"\n"
"%s\n"
"\n"
"If this is *not* you, don't follow the link. This confirmation code\n"
"will expire at %s."
msgstr ""

#: ../lib/PageList.php:109
#, php-format
msgid "Sort by %s"
msgstr "以 %s 排序"

#: ../lib/PageList.php:137
#, fuzzy
msgid "reverse"
msgstr "重設"

#: ../lib/PageList.php:149
msgid "Click to reverse sort order"
msgstr "點擊以反轉排列順序"

#: ../lib/PageList.php:156
#, php-format
msgid "Click to sort by %s"
msgstr "點擊以 %s 排序"

#: ../lib/PageList.php:294
msgid "Click to de-/select all pages"
msgstr "點擊以取消選擇或選擇所有頁面"

#: ../lib/PageList.php:367 ../lib/plugin/IncludePage.php:165
#, php-format
msgid " ... first %d bytes"
msgstr " ... 頭 %d bytes"

#: ../lib/PageList.php:374
#, php-format
msgid " ... around %s"
msgstr "... 包圍 %s"

#: ../lib/PageList.php:410 ../lib/plugin/AppendText.php:60
#, php-format
msgid "%s not found"
msgstr "%s 找不到."

#: ../lib/PageList.php:625 ../lib/plugin/FullTextSearch.php:117
msgid "<no matches>"
msgstr "<沒有相符>"

#: ../lib/PageList.php:1100 ../lib/plugin/FullTextSearch.php:88
#: ../lib/plugin/WikiAdminSearchReplace.php:177
msgid "Content"
msgstr "內容"

#: ../lib/PageList.php:1116
msgid "All"
msgstr ""

#: ../lib/PageList.php:1120 ../themes/MonoBook/templates/info.tmpl:71
#: ../themes/default/templates/info.tmpl:63
msgid "Last Modified"
msgstr "最後修改"

#: ../lib/PageList.php:1122
msgid "Hits"
msgstr "點擊"

#: ../lib/PageList.php:1124 ../themes/Crao/templates/editpage.tmpl:37
#: ../themes/Wordpress/templates/editpage.tmpl:38
#: ../themes/default/templates/editpage.tmpl:39
#: ../themes/gforge/templates/editpage.tmpl:39
msgid "Size"
msgstr "大小"

#: ../lib/PageList.php:1127 ../themes/MonoBook/templates/info.tmpl:73
#: ../themes/default/templates/info.tmpl:65
msgid "Last Summary"
msgstr "最後摘要"

#: ../lib/PageList.php:1129 ../lib/plugin/AuthorHistory.php:123
#: ../lib/plugin/AuthorHistory.php:176 ../lib/plugin/PluginManager.php:90
msgid "Version"
msgstr "版本"

#: ../lib/PageList.php:1132 ../themes/MonoBook/templates/info.tmpl:72
#: ../themes/default/templates/info.tmpl:64
msgid "Last Author"
msgstr "最後一位修改的作者"

#: ../lib/PageList.php:1134 ../lib/WikiGroup.php:36
msgid "Owner"
msgstr "擁有者"

#: ../lib/PageList.php:1136 ../lib/WikiGroup.php:37
msgid "Creator"
msgstr "建立者"

#: ../lib/PageList.php:1142 ../themes/Crao/templates/editpage.tmpl:61
#: ../themes/MonoBook/templates/info.tmpl:132
#: ../themes/Wordpress/templates/editpage.tmpl:61
#: ../themes/default/templates/editpage.tmpl:81
#: ../themes/default/templates/info.tmpl:126
#: ../themes/gforge/templates/editpage.tmpl:81
msgid "Locked"
msgstr "已鎖定"

#: ../lib/PageList.php:1143
msgid "locked"
msgstr "被鎖定"

#: ../lib/PageList.php:1146
msgid "Minor Edit"
msgstr "次要編輯"

#: ../lib/PageList.php:1146
msgid "minor"
msgstr "次要"

#: ../lib/PageList.php:1148
msgid "Markup"
msgstr "標記"

#: ../lib/PageList.php:1425 ../lib/plugin/WantedPagesOld.php:178
#, php-format
msgid "Columns: %s."
msgstr "行: %s."

#: ../lib/PagePerm.php:189 ../lib/PagePerm.php:190 ../lib/loadsave.php:84
#: ../lib/loadsave.php:450 ../lib/loadsave.php:1018 ../lib/loadsave.php:1024
#: ../lib/loadsave.php:1032 ../lib/main.php:1058 ../lib/main.php:1170
#: ../lib/main.php:1182 ../lib/plugin/WikiAdminRename.php:112
#: ../lib/plugin/WikiAdminSelect.php:192 ../themes/Crao/templates/head.tmpl:79
#: ../themes/Crao/templates/head.tmpl:80
#: ../themes/Crao/templates/navbar.tmpl:37
#: ../themes/MonoBook/templates/navbar.tmpl:57
#: ../themes/Portland/templates/navbar.tmpl:27
#: ../themes/Sidebar/templates/navbar.tmpl:28
#: ../themes/Wordpress/templates/actionbar.tmpl:26
#: ../themes/blog/templates/navbar.tmpl:14
#: ../themes/default/templates/head.tmpl:88
#: ../themes/default/templates/head.tmpl:89
#: ../themes/default/templates/navbar.tmpl:42
#: ../themes/gforge/templates/head.tmpl:86
#: ../themes/gforge/templates/head.tmpl:87
#: ../themes/gforge/templates/navbar.tmpl:22
#: ../themes/shamino_com/templates/actionbar.tmpl:18
#: ../themes/smaller/templates/navbar.tmpl:19
#: ../themes/wikilens/templates/head.tmpl:78
#: ../themes/wikilens/templates/head.tmpl:79
#: ../themes/wikilens/templates/navbar.tmpl:32
msgid "PhpWikiAdministration"
msgstr "PhpWikiAdministration"

#: ../lib/PagePerm.php:189 ../lib/main.php:1081
#: ../lib/plugin/WikiAdminRename.php:112 ../lib/plugin/WikiAdminRename.php:213
#: ../themes/gforge/templates/actionbar.tmpl:114
msgid "Rename"
msgstr "更名"

#: ../lib/PagePerm.php:190 ../lib/plugin/WikiAdminSearchReplace.php:232
#, fuzzy
msgid "Replace"
msgstr "取代:"

#: ../lib/PagePerm.php:305
msgid "List this page and all subpages"
msgstr "列出所有頁面以及子頁面"

#: ../lib/PagePerm.php:306
msgid "View this page and all subpages"
msgstr "查看此頁面以及所有子頁面"

#: ../lib/PagePerm.php:307
msgid "Edit this page and all subpages"
msgstr "編輯此頁面以及所有子頁面"

#: ../lib/PagePerm.php:308
msgid "Create a new (sub)page"
msgstr "建立新(子)頁面"

#: ../lib/PagePerm.php:309
#, fuzzy
msgid "Download page contents"
msgstr "下載頁面內容"

#: ../lib/PagePerm.php:310
msgid "Change page attributes"
msgstr "變更頁面屬性"

#: ../lib/PagePerm.php:311
msgid "Remove this page"
msgstr "移除此頁面"

#: ../lib/PagePerm.php:360
#, php-format
msgid "Unsupported ACL access type %s ignored."
msgstr "忽略不支援的 ACL 存取型態 %s."

#: ../lib/PagePerm.php:582
msgid "Access"
msgstr ""

#: ../lib/PagePerm.php:584
#, fuzzy
msgid "Group/User"
msgstr "群組"

#: ../lib/PagePerm.php:585
msgid "Grant"
msgstr ""

#: ../lib/PagePerm.php:586
msgid "Del/+"
msgstr ""

#: ../lib/PagePerm.php:587 ../lib/plugin/PluginManager.php:90
#: ../lib/plugin/WikiAdminSetAcl.php:234
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: ../lib/PagePerm.php:608
msgid "Add this ACL"
msgstr ""

#: ../lib/PagePerm.php:632
msgid "Allow / Deny"
msgstr ""

#: ../lib/PagePerm.php:644
msgid "Delete this ACL"
msgstr ""

#: ../lib/PagePerm.php:670
msgid "add "
msgstr ""

#: ../lib/PagePerm.php:674
msgid "Check to add this ACL"
msgstr ""

#: ../lib/PageType.php:136 ../lib/loadsave.php:893 ../lib/loadsave.php:1538
#: ../lib/plugin/InterWikiSearch.php:57 ../lib/plugin/WantedPages.php:55
#: ../lib/plugin/WantedPagesOld.php:81
#: ../themes/MonoBook/templates/info.tmpl:149
#: ../themes/MonoBook/templates/info.tmpl:150
#: ../themes/default/templates/info.tmpl:143
#: ../themes/default/templates/info.tmpl:144
msgid "InterWikiMap"
msgstr "InterWikiMap"

#: ../lib/PageType.php:142
msgid "WARNING: InterWikiMap page is unlocked, so not using those links."
msgstr ""

#: ../lib/PageType.php:259 ../lib/PageType.php:262 ../lib/stdlib.php:760
#: ../themes/MonoBook/templates/actionbar.tmpl:21
#: ../themes/MonoBook/templates/actionbar.tmpl:25
#: ../themes/MonoBook/templates/actionbar.tmpl:31
#: ../themes/Sidebar/templates/navbar.tmpl:17
#: ../themes/Sidebar/templates/navbar.tmpl:19
#: ../themes/default/templates/navbar.tmpl:8
#: ../themes/default/templates/navbar.tmpl:10
#: ../themes/gforge/templates/actionbar.tmpl:29
#: ../themes/gforge/templates/actionbar.tmpl:35
#: ../themes/gforge/templates/actionbar.tmpl:46
#: ../themes/wikilens/templates/navbar.tmpl:9
#: ../themes/wikilens/templates/navbar.tmpl:11
#, fuzzy
msgid "Discussion"
msgstr "權限"

#: ../lib/PageType.php:298 ../lib/loadsave.php:1154
#, php-format
msgid "Loading InterWikiMap from external file %s."
msgstr "從外部檔案 %s 載入 InterWikiMap"

#: ../lib/PageType.php:396
msgid "Moniker"
msgstr "名字"

#: ../lib/PageType.php:397
msgid "InterWiki Address"
msgstr "InterWiki 位址"

#: ../lib/RSSWriter091.php:113 ../lib/display.php:143 ../lib/display.php:339
#: ../lib/loadsave.php:1559 ../lib/plugin/RecentChanges.php:53
#: ../lib/plugin/RecentChanges.php:201 ../lib/plugin/RecentChanges.php:208
#: ../lib/plugin/RecentChanges.php:377 ../lib/plugin/RecentChanges.php:645
#: ../lib/plugin/RecentChanges.php:1125 ../themes/Crao/templates/head.tmpl:63
#: ../themes/Crao/templates/navbar.tmpl:13
#: ../themes/MonoBook/templates/navbar.tmpl:15
#: ../themes/Portland/templates/navbar.tmpl:25
#: ../themes/Wordpress/templates/actionbar.tmpl:22
#: ../themes/blog/templates/actionbar.tmpl:14
#: ../themes/default/templates/head.tmpl:69
#: ../themes/default/templates/head.tmpl:71
#: ../themes/default/templates/navbar.tmpl:16
#: ../themes/gforge/templates/head.tmpl:69
#: ../themes/gforge/templates/navbar.tmpl:10
#: ../themes/shamino_com/templates/top.tmpl:20
#: ../themes/smaller/templates/navbar.tmpl:7
#: ../themes/wikilens/templates/head.tmpl:60
#: ../themes/wikilens/templates/navbar.tmpl:17
msgid "RecentChanges"
msgstr "RecentChanges"

#: ../lib/Request.php:716 ../lib/Request.php:719
msgid "Upload error: file too big"
msgstr ""

#: ../lib/Request.php:722
msgid "Upload error: file only partially received"
msgstr ""

#: ../lib/Request.php:725
msgid "Upload error: no file selected"
msgstr ""

#: ../lib/Request.php:728
msgid "Upload error: unknown error #"
msgstr ""

#: ../lib/Request.php:837 ../lib/main.php:1293 ../lib/main.php:1306
#, php-format
msgid "%s is not writable."
msgstr "%s 無法寫入."

#: ../lib/Request.php:837
msgid "The PhpWiki access log file"
msgstr "PhpWiki 存取日誌檔案"

#: ../lib/Request.php:839 ../lib/main.php:1296
#, fuzzy, php-format
msgid "Please ensure that %s is writable, or redefine %s in config/config.ini."
msgstr "請確定 %s 可以寫入,或重新定義 index.php 裡的 %s."

#: ../lib/Request.php:840
#, php-format
msgid "the file '%s'"
msgstr "檔案 '%s'"

#: ../lib/SemanticWeb.php:137 ../lib/plugin/UriResolver.php:36
msgid "UriResolver"
msgstr ""

#: ../lib/SemanticWeb.php:151 ../lib/plugin/SemanticSearch.php:323
#: ../lib/plugin/SemanticSearchAdvanced.php:189
#, fuzzy
msgid "Relation"
msgstr "相關連結"

#: ../lib/SemanticWeb.php:153 ../lib/plugin/SemanticSearch.php:399
msgid "Attribute"
msgstr ""

#: ../lib/Template.php:179
#, php-format
msgid "%4d  %s\n"
msgstr "%4d  %s\n"

#: ../lib/TextSearchQuery.php:112 ../lib/display.php:164
#: ../lib/display.php:357 ../lib/plugin/FileInfo.php:127
#, fuzzy, php-format
msgid "Unsupported argument: %s=%s"
msgstr "已支援的語言"

#: ../lib/TextSearchQuery.php:124
msgid "(A|An|And|But|By|For|From|In|Is|It|Of|On|Or|The|To|With)"
msgstr ""

#: ../lib/WikiDB.php:558
#, php-format
msgid "renamed from %s"
msgstr "從 %s 更名"

#: ../lib/WikiDB.php:567
msgid "WikiDB::renamePage() not yet implemented for this backend"
msgstr "後台的 WikiDB::renamePage() 還沒實作出來."

#: ../lib/WikiDB.php:940
#, php-format
msgid "%s: Date of new revision is %s"
msgstr "%s: 新版本的日期是 %s"

#: ../lib/WikiDB.php:1012 ../lib/main.php:98
#, fuzzy
msgid "Optimizing database"
msgstr "最佳化 %s"

#: ../lib/WikiDB.php:1401 ../lib/WikiDB.php:1409 ../lib/WikiUserNew.php:429
#: ../lib/loadsave.php:968 ../lib/loadsave.php:1496 ../lib/loadsave.php:1499
msgid "The PhpWiki programming team"
msgstr "PhpWiki 開發團隊"

#: ../lib/WikiDB.php:1652 ../lib/WikiDB.php:1656
#: ../themes/default/templates/homepage.tmpl:7
#, php-format
msgid "Describe %s here."
msgstr "在這兒描述 %s."

#: ../lib/WikiDB.php:1691
#, php-format
msgid "Oops! Revision %s of %s seems to have been deleted!"
msgstr "Acck! 修訂 %s - %s 看來已經被刪除了!"

#: ../lib/WikiDB/backend/dba.php:29 ../lib/WikiDB/backend/dba.php:31
#, php-format
msgid "%s: Can't open dba database"
msgstr "%s: 無法開啟 dba 資料庫"

#: ../lib/WikiDB/backend/file.php:111 ../lib/WikiDB/backend/flatfile.php:83
#, php-format
msgid "'%s': corrupt file"
msgstr "'%s': 壞檔"

#: ../lib/WikiDB/dba.php:16 ../lib/WikiDB/file.php:47
#: ../lib/WikiDB/flatfile.php:47
#, fuzzy, php-format
msgid ""
"The %s files are in the %s directory. Please read the INSTALL file and move "
"the database to a permanent location or risk losing all the pages!"
msgstr ""
"DBA 檔案在 %s 目錄中. 請閱讀 INSTALL 檔案並移動 DB 檔案到一個永久的位置否則可"
"能遺失所有頁面!"

#: ../lib/WikiGroup.php:26 ../lib/WikiGroup.php:131
msgid "No or unsupported GROUP_METHOD defined"
msgstr "沒有或不支援的 GROUP_METHOD 定義."

#: ../lib/WikiGroup.php:29
msgid "Every"
msgstr "每"

#: ../lib/WikiGroup.php:30
msgid "Anonymous Users"
msgstr "Anonymous 使用者"

#: ../lib/WikiGroup.php:31
msgid "Bogo Users"
msgstr "Bogo 使用者"

#: ../lib/WikiGroup.php:32
msgid "HasHomePage"
msgstr "HasHomePage"

#: ../lib/WikiGroup.php:33
msgid "Signed Users"
msgstr "已簽入的使用者"

#: ../lib/WikiGroup.php:34
msgid "Authenticated Users"
msgstr "已認證的使用者"

#: ../lib/WikiGroup.php:35
msgid "Administrators"
msgstr "管理者"

#: ../lib/WikiGroup.php:185 ../lib/WikiGroup.php:232 ../lib/WikiGroup.php:314
#: ../lib/WikiGroup.php:373 ../lib/WikiGroup.php:389
#, php-format
msgid "Method '%s' not implemented in this GROUP_METHOD %s"
msgstr "方法 '%s' 未實作在 GROUP_METHOD %s"

#: ../lib/WikiGroup.php:217
#, php-format
msgid "Undefined method %s for special group %s"
msgstr "未定義的 %s, 對特別的群組 %s"

#: ../lib/WikiGroup.php:358
#, fuzzy, php-format
msgid "Unknown special group '%s'"
msgstr "未定義的 %s, 對特別的群組 %s"

#: ../lib/WikiGroup.php:517
#, fuzzy, php-format
msgid "Group page '%s' does not exist"
msgstr "群組 %s 不存在"

#: ../lib/WikiGroup.php:576
#, php-format
msgid "Group %s does not exist"
msgstr "群組 %s 不存在"

#: ../lib/WikiGroup.php:616
msgid "No or not enough GROUP_DB SQL statements defined"
msgstr "沒有或缺少足夠的 GROUP_DB SQL 敘述定義"

#: ../lib/WikiGroup.php:838 ../lib/loadsave.php:1137
#, php-format
msgid "%s: not defined"
msgstr "%s: 未被定義"

#: ../lib/WikiGroup.php:843
#, php-format
msgid "Cannot open AUTH_GROUP_FILE %s"
msgstr "無法開啟 AUTH_GROUP_FILE %s"

#: ../lib/WikiGroup.php:951
#, fuzzy, php-format
msgid "%s not defined"
msgstr "%s: 未被定義"

#: ../lib/WikiGroup.php:961
msgid "No LDAP in this PHP version"
msgstr "此版本的 PHP 無 LDAP"

#: ../lib/WikiGroup.php:1050
#, php-format
msgid "Unable to connect to LDAP server %s"
msgstr "無法連結到 LDAP 伺服器 %s"

#: ../lib/WikiPlugin.php:88
msgid "n/a"
msgstr "n/a"

#: ../lib/WikiPlugin.php:236
#, php-format
msgid "trailing cruft in plugin args: '%s'"
msgstr "trailing cruft in plugin args: '%s'"

#: ../lib/WikiPlugin.php:244
#, fuzzy, php-format
msgid "Argument '%s' not declared by plugin."
msgstr "引數 '%s' 沒有被 plugin 宣告"

#: ../lib/WikiPlugin.php:387
#, php-format
msgid "Plugin %s failed."
msgstr "Plugin %s 失敗."

#: ../lib/WikiPlugin.php:393
#, php-format
msgid "Plugin %s disabled."
msgstr "Plugin %s 關閉."

#: ../lib/WikiPlugin.php:529
#, fuzzy, php-format
msgid "Include of '%s' failed."
msgstr "含括 '%s' 失敗"

#: ../lib/WikiPlugin.php:531
#, php-format
msgid "%s: no such class"
msgstr "%s: 無此類別"

#: ../lib/WikiPlugin.php:537
#, fuzzy, php-format
msgid "%s: not a subclass of WikiPlugin."
msgstr "%s: 不是 WikiPlugin 的子類別"

#: ../lib/WikiPluginCached.php:689
#, php-format
msgid ""
"There is no image creation data available to id '%s'. Please reload "
"referring page."
msgstr "沒有id '%s' 可用的圖片創作資料. 請重新載入參照頁面."

#: ../lib/WikiPluginCached.php:853
msgid "Image map expired. Reload wiki page to recreate its html part."
msgstr ""

#: ../lib/WikiTheme.php:402
#, fuzzy
msgid "Never edited"
msgstr "未曾編輯過"

#: ../lib/WikiTheme.php:409
#, php-format
msgid "%s at %s"
msgstr "%s 在 %s"

#: ../lib/WikiTheme.php:413
#, fuzzy, php-format
msgid "Version %s, saved %s"
msgstr "版本 %s, 存於 %s."

#: ../lib/WikiTheme.php:415
#, fuzzy, php-format
msgid "Last edited %s"
msgstr "最後編輯 %s."

#: ../lib/WikiTheme.php:424
#, fuzzy, php-format
msgid "Version %s, saved on %s"
msgstr "版本 %s, 存於 %s."

#: ../lib/WikiTheme.php:426
#, fuzzy, php-format
msgid "Last edited on %s"
msgstr "最後編輯的時間在 %s."

#: ../lib/WikiTheme.php:442
msgid "today"
msgstr "今天"

#: ../lib/WikiTheme.php:449
msgid "yesterday"
msgstr "昨天"

#: ../lib/WikiTheme.php:470 ../lib/WikiTheme.php:472
#, fuzzy, php-format
msgid "Owner: %s"
msgstr "擁有者"

#: ../lib/WikiTheme.php:485 ../lib/WikiTheme.php:487 ../lib/diff.php:261
#: ../lib/plugin/Diff.php:76
#, php-format
msgid "by %s"
msgstr "被 %s"

#: ../lib/WikiTheme.php:579
#, php-format
msgid "Empty link to: %s"
msgstr "沒有連結到: %s"

#: ../lib/WikiTheme.php:594 ../themes/MacOSX/themeinfo.php:71
#, php-format
msgid "Create: %s"
msgstr "建立: %s"

#: ../lib/WikiTheme.php:613
#, php-format
msgid "Google:%s"
msgstr ""

#: ../lib/WikiTheme.php:638
#, php-format
msgid "'%s': Bad page name"
msgstr "'%s': 錯誤的頁面名稱"

#: ../lib/WikiTheme.php:986 ../lib/plugin/WatchPage.php:89
#: ../themes/Crao/templates/actionbar.tmpl:5
#: ../themes/MonoBook/templates/actionbar.tmpl:34
#: ../themes/blog/templates/actionbar.tmpl:19 ../themes/blog/themeinfo.php:60
#: ../themes/default/templates/actionbar.tmpl:16
#: ../themes/gforge/templates/actionbar.tmpl:54
#: ../themes/shamino_com/templates/actionbar.tmpl:6
#: ../themes/smaller/templates/actionbar.tmpl:18
msgid "Edit"
msgstr "編輯"

#: ../lib/WikiTheme.php:987 ../lib/plugin/Diff.php:37
#: ../themes/blog/themeinfo.php:61
msgid "Diff"
msgstr "差異"

#: ../lib/WikiTheme.php:988 ../themes/Crao/templates/signin.tmpl:14
#: ../themes/Crao/templates/signin.tmpl:30
#: ../themes/Sidebar/templates/signin.tmpl:15
#: ../themes/Sidebar/templates/signin.tmpl:29
#: ../themes/Wordpress/templates/signin.tmpl:17
#: ../themes/Wordpress/templates/signin.tmpl:33
#: ../themes/default/templates/signin.tmpl:16
#: ../themes/default/templates/signin.tmpl:27
#: ../themes/shamino_com/templates/signin.tmpl:14
#: ../themes/shamino_com/templates/signin.tmpl:27
#: ../themes/smaller/templates/signin.tmpl:16
#: ../themes/smaller/templates/signin.tmpl:27
msgid "Sign Out"
msgstr "簽出"

#: ../lib/WikiTheme.php:989 ../lib/WikiUser.php:228 ../lib/WikiUserNew.php:503
#: ../themes/Crao/templates/signin.tmpl:53
#: ../themes/default/templates/login.tmpl:80
#: ../themes/smaller/templates/signin.tmpl:54
msgid "Sign In"
msgstr "簽入"

#: ../lib/WikiTheme.php:990 ../themes/MacOSX/themeinfo.php:133
msgid "Lock Page"
msgstr "鎖定頁面"

#: ../lib/WikiTheme.php:991 ../themes/MacOSX/themeinfo.php:134
msgid "Unlock Page"
msgstr "解除鎖定頁面"

#: ../lib/WikiTheme.php:992 ../lib/removepage.php:22 ../lib/removepage.php:59
msgid "Remove Page"
msgstr "移除頁面"

#: ../lib/WikiTheme.php:1158
msgid ""
"Some action(page) wanted to add more headers, but they were already printed."
msgstr ""

#: ../lib/WikiTheme.php:1234 ../themes/Hawaiian/themeinfo.php:28
#: ../themes/MacOSX/themeinfo.php:102 ../themes/MonoBook/themeinfo.php:128
#: ../themes/Portland/themeinfo.php:58 ../themes/Sidebar/themeinfo.php:40
#: ../themes/SpaceWiki/themeinfo.php:42 ../themes/Wordpress/themeinfo.php:60
#: ../themes/shamino_com/themeinfo.php:54 ../themes/wikilens/themeinfo.php:26
msgid "Printer"
msgstr "印表機"

#: ../lib/WikiTheme.php:1235 ../themes/MacOSX/themeinfo.php:103
#: ../themes/MonoBook/themeinfo.php:129 ../themes/shamino_com/themeinfo.php:55
#: ../themes/wikilens/themeinfo.php:27
msgid "Top & bottom toolbars"
msgstr "Top & bottom 工具列"

#: ../lib/WikiTheme.php:1236 ../themes/Hawaiian/themeinfo.php:29
#: ../themes/MonoBook/themeinfo.php:130 ../themes/Portland/themeinfo.php:59
#: ../themes/Sidebar/themeinfo.php:41 ../themes/SpaceWiki/themeinfo.php:43
#: ../themes/Wordpress/themeinfo.php:61 ../themes/shamino_com/themeinfo.php:56
#: ../themes/wikilens/themeinfo.php:28
msgid "Modern"
msgstr "Modern"

#: ../lib/WikiTheme.php:1383 ../lib/main.php:1116
#: ../lib/plugin/RecentChanges.php:772 ../lib/plugin/TitleSearch.php:43
#: ../themes/Crao/templates/navbar.tmpl:4
#: ../themes/Crao/templates/navbar.tmpl:8
#: ../themes/Crao/templates/navbar.tmpl:51
#: ../themes/MonoBook/templates/navbar.tmpl:33
#: ../themes/default/templates/search.tmpl:3
#: ../themes/default/templates/search.tmpl:9
#: ../themes/default/templates/search.tmpl:33
#: ../themes/shamino_com/templates/top.tmpl:18
#: ../themes/smaller/templates/navbar.tmpl:4
msgid "TitleSearch"
msgstr "標題搜索"

#: ../lib/WikiTheme.php:1435 ../lib/WikiUser.php:478
#: ../lib/plugin/Calendar.php:41 ../lib/plugin/Calendar.php:45
#: ../themes/Crao/templates/head.tmpl:89
#: ../themes/Crao/templates/navbar.tmpl:28
#: ../themes/Sidebar/templates/body.tmpl:21
#: ../themes/Sidebar/templates/body.tmpl:26
#: ../themes/Wordpress/templates/actionbar.tmpl:32
#: ../themes/blog/templates/sidebar.tmpl:16
#: ../themes/default/templates/head.tmpl:98
#: ../themes/default/templates/homepage.tmpl:15
#: ../themes/default/templates/navbar.tmpl:32
#: ../themes/gforge/templates/head.tmpl:96
#: ../themes/wikilens/templates/head.tmpl:89
#: ../themes/wikilens/templates/navbar.tmpl:25
msgid "Calendar"
msgstr "月曆"

#: ../lib/WikiTheme.php:1710
#, fuzzy, php-format
msgid "Plugin %s: undefined"
msgstr "Plugin %s 失敗."

#: ../lib/WikiTheme.php:1733
msgid "Related Links"
msgstr "相關連結"

#: ../lib/WikiTheme.php:1754
msgid "External Links"
msgstr "外部連結"

#: ../lib/WikiUser.php:195 ../lib/WikiUser.php:275
#: ../lib/WikiUser/AdoDb.php:31 ../lib/WikiUser/AdoDb.php:188
#: ../lib/WikiUser/Db.php:43 ../lib/WikiUser/File.php:58
#: ../lib/WikiUser/IMAP.php:18 ../lib/WikiUser/LDAP.php:124
#: ../lib/WikiUser/POP3.php:17 ../lib/WikiUser/PdoDb.php:30
#: ../lib/WikiUser/PdoDb.php:105 ../lib/WikiUser/PearDb.php:27
#: ../lib/WikiUser/PearDb.php:117 ../lib/WikiUserNew.php:610
#, fuzzy
msgid "Invalid username."
msgstr "錯誤的 acl"

#: ../lib/WikiUser.php:199 ../lib/WikiUserNew.php:651
msgid "Invalid password or userid."
msgstr "錯誤的密碼或使用者帳號."

#: ../lib/WikiUser.php:201 ../lib/WikiUserNew.php:667
msgid "Insufficient permissions."
msgstr "權限不足."

#: ../lib/WikiUser.php:255
#, fuzzy
msgid ""
"You forgot to set ENCRYPTED_PASSWD to true. Please update your config/config."
"ini"
msgstr "你忘了設定 ENCRYPTED_PASSWD 為 true. 請更新你的 /index.php"

#: ../lib/WikiUser.php:380
msgid ""
"Your home page has not been created yet so your preferences cannot not be "
"saved."
msgstr "你的首頁還未被建立,所以你的偏好設定無法儲存."

#: ../lib/WikiUser.php:397
msgid "Your home page is locked so your preferences cannot not be saved."
msgstr "你的首頁已經被鎖定,所以你的偏好設定無法被儲存."

#: ../lib/WikiUser.php:398
msgid "Please contact your PhpWiki administrator for assistance."
msgstr "請向你的 PhpWiki 管理者尋求協助."

#: ../lib/WikiUser.php:456 ../themes/default/templates/homepage.tmpl:37
msgid "CategoryHomepage"
msgstr "分類首頁"

#: ../lib/WikiUser.php:488 ../themes/Crao/templates/navbar.tmpl:23
#: ../themes/MonoBook/templates/navbar.tmpl:61
#: ../themes/default/templates/navbar.tmpl:27
#: ../themes/shamino_com/templates/top.tmpl:28
#: ../themes/wikilens/templates/navbar.tmpl:23
#, fuzzy
msgid "Preferences"
msgstr "偏好設定"

#: ../lib/WikiUser.php:512
#, php-format
msgid ""
"Old UserPage %s without stored password updated with empty password. Set a "
"password in your UserPreferences."
msgstr ""
"Old UserPage %s without stored password updated with empty password. Set a "
"password in your UserPreferences."

#: ../lib/WikiUser/AdoDb.php:147 ../lib/WikiUser/PdoDb.php:136
#: ../lib/WikiUser/PearDb.php:137
#, fuzzy, php-format
msgid "%s is missing"
msgstr "%s 參數遺漏"

#: ../lib/WikiUser/AdoDb.php:203 ../lib/WikiUser/AdoDb.php:260
#: ../lib/WikiUser/PdoDb.php:192 ../lib/WikiUser/PdoDb.php:257
#: ../lib/WikiUser/PearDb.php:180 ../lib/WikiUser/PearDb.php:224
#, php-format
msgid "Either %s is missing or DATABASE_TYPE != '%s'"
msgstr ""

#: ../lib/WikiUser/IMAP.php:36
msgid "Unable to connect to IMAP server "
msgstr "無法連結到 IMAP 伺服器"

#: ../lib/WikiUser/LDAP.php:39
#, fuzzy, php-format
msgid "Unable to bind LDAP server %s using %s %s"
msgstr "無法連結到 LDAP 伺服器 %s"

#: ../lib/WikiUser/LDAP.php:135
msgid "Empty password not allowed for LDAP"
msgstr ""

#: ../lib/WikiUser/LDAP.php:149
msgid "Could not search in LDAP"
msgstr ""

#: ../lib/WikiUser/LDAP.php:156
#, fuzzy
msgid "User not found in LDAP"
msgstr "%s 找不到."

#: ../lib/WikiUser/LDAP.php:191
#, fuzzy
msgid "Wrong password: "
msgstr "錯誤的密碼.再試一次."

#: ../lib/WikiUser/LDAP.php:197
#, fuzzy, php-format
msgid "Could not connect to LDAP host %s"
msgstr "無法為頁面 '%s' 變更權限為 '%s'."

#: ../lib/WikiUser/POP3.php:61
#, fuzzy, php-format
msgid "Couldn't connect to %s"
msgstr "無法為頁面 '%s' 變更權限為 '%s'."

#: ../lib/WikiUser/PersonalPage.php:39 ../lib/WikiUser/PersonalPage.php:48
#, php-format
msgid "PersonalPage login method:"
msgstr ""

#: ../lib/WikiUser/PersonalPage.php:40 ../lib/WikiUser/PersonalPage.php:49
#, fuzzy, php-format
msgid "You stored an empty password in your '%s' page."
msgstr ""
"\n"
" 你在你的 '%s' 儲存了空白密碼.\n"

#: ../lib/WikiUser/PersonalPage.php:41
#, fuzzy, php-format
msgid "Your access permissions are only for a BogoUser."
msgstr "你的存取權限只能給 BogoUser. \n"

#: ../lib/WikiUser/PersonalPage.php:42 ../lib/WikiUser/PersonalPage.php:51
#, fuzzy, php-format
msgid "Please set a password in UserPreferences."
msgstr "請在 UserPreferences 中設定你的密碼."

#: ../lib/WikiUser/PersonalPage.php:50
#, fuzzy, php-format
msgid "Given password ignored."
msgstr "錯誤的密碼或使用者帳號."

#: ../lib/WikiUserNew.php:430
msgid ""
"Automatically created user homepage to be able to store UserPreferences."
msgstr ""

#: ../lib/WikiUserNew.php:649
#, fuzzy
msgid "Invalid password."
msgstr "錯誤的密碼或使用者帳號."

#: ../lib/WikiUserNew.php:713
msgid "Empty Preferences or format of UserPreferences cookie not recognised."
msgstr "空的偏好設定或 UserPreferences cookie 格式無法辨認."

#: ../lib/WikiUserNew.php:717
msgid "Default preferences will be used."
msgstr "預設偏好設定將被使用."

#: ../lib/WikiUserNew.php:1287
msgid "The length of the password is shorter than the system policy allows."
msgstr ""

#: ../lib/WikiUserNew.php:1313
msgid ""
"The length of the stored password is shorter than the system policy allows. "
"Sorry, you cannot login.\n"
" You have to ask the System Administrator to reset your password."
msgstr ""
"密碼長度小於系統原則所允許的長度. 抱歉,你無法登入. \n"
" 你必須詢問系統管理者以重設密碼."

#: ../lib/WikiUserNew.php:1328
msgid "The crypt function is not available in this version of PHP."
msgstr "此版本的 PHP 沒有 crypt 函數."

#: ../lib/WikiUserNew.php:1329
#, fuzzy
msgid ""
"Please set ENCRYPTED_PASSWD to false in config/config.ini and probably "
"change ADMIN_PASSWD."
msgstr ""
"請在 index.php 中設定 ENCRYPTED_PASSWD 為 false 或許也要變更 ADMIN_PASSWD."

#: ../lib/WikiUserNew.php:1342
#, fuzzy
msgid "Please set ENCRYPTED_PASSWD to true in config/config.ini."
msgstr "請在 index.php 中設定 ENCRYPTED_PASSWD 為 true."

#: ../lib/WikiUserNew.php:1755 ../lib/plugin/WikiAdminUtils.php:114
msgid "Email Verification"
msgstr "Email 驗證."

#: ../lib/WikiUserNew.php:1756
#, fuzzy, php-format
msgid ""
"Welcome to %s!\n"
"Your email account is verified and\n"
"will be used to send page change notifications.\n"
"See %s"
msgstr ""
"歡迎 %s! \n"
" 你的 email 帳號已經確認並且將會被用來寄送頁面變更通知. \n"
" 參閱 %s"

#: ../lib/WikiUserNew.php:1816
#, php-format
msgid "E-Mail address '%s' is not properly formatted"
msgstr ""

#: ../lib/WikiUserNew.php:1820
#, php-format
msgid "E-Mail address '%s' is properly formatted"
msgstr ""

#: ../lib/WysiwygEdit/Wikiwyg.php:69
#, fuzzy
msgid "Apply changes"
msgstr "沒有變更."

#: ../lib/WysiwygEdit/Wikiwyg.php:70
msgid "Exit toolbar"
msgstr ""

#: ../lib/WysiwygEdit/Wikiwyg.php:71
#, fuzzy
msgid "Title 1"
msgstr "標題搜索"

#: ../lib/WysiwygEdit/Wikiwyg.php:72
#, fuzzy
msgid "Title 2"
msgstr "標題搜索"

#: ../lib/WysiwygEdit/Wikiwyg.php:73
#, fuzzy
msgid "Title 3"
msgstr "標題搜索"

#: ../lib/WysiwygEdit/Wikiwyg.php:74
msgid "Verbatim"
msgstr ""

#: ../lib/WysiwygEdit/Wikiwyg.php:75
#, fuzzy
msgid "Table of content"
msgstr "目錄"

#: ../lib/WysiwygEdit/Wikiwyg.php:76
msgid "Insert Wikitext section"
msgstr ""

#: ../lib/WysiwygEdit/Wikiwyg.php:77
#, fuzzy
msgid "Sup"
msgstr "子頁面"

#: ../lib/WysiwygEdit/Wikiwyg.php:78
#, fuzzy
msgid "Sub"
msgstr "送出"

#: ../lib/WysiwygEdit/Wikiwyg.php:106
msgid "Warning: This Wikiwyg editor has only Beta quality!"
msgstr ""

#: ../lib/XmlElement.php:486 ../lib/stdlib.php:1446
#, php-format
msgid "Can't mix '%s' with '%s' type format strings"
msgstr "無法混合 '%s' 和 '%s' 型態的格式字串."

#: ../lib/XmlRpcServer.php:511
msgid "xml-rpc change"
msgstr ""

#: ../lib/diff.php:258 ../lib/plugin/Diff.php:73
#, php-format
msgid "version %s"
msgstr "版本 %s"

#: ../lib/diff.php:265 ../lib/plugin/Diff.php:78
#: ../lib/wikilens/PageListColumns.php:357
msgid "None"
msgstr "無"

#: ../lib/diff.php:288 ../lib/plugin/Diff.php:95
#: ../lib/plugin/PageHistory.php:336 ../lib/plugin/PageInfo.php:59
#, php-format
msgid "I'm sorry, there is no such page as %s."
msgstr "抱歉,這裡沒有任何被命名為 %s 的頁面."

#: ../lib/diff.php:291 ../lib/diff.php:396
#, php-format
msgid "Diff: %s"
msgstr "差異: %s"

#: ../lib/diff.php:298 ../lib/diff.php:308 ../lib/plugin/Diff.php:103
#: ../lib/plugin/Diff.php:113
#, php-format
msgid "version %d"
msgstr "版本 %d"

#: ../lib/diff.php:302 ../lib/plugin/Diff.php:107
msgid "current version"
msgstr "目前版本"

#: ../lib/diff.php:319 ../lib/plugin/Diff.php:124
msgid "revision by previous author"
msgstr "上位作者的修訂"

#: ../lib/diff.php:325 ../lib/plugin/Diff.php:130
msgid "previous revision"
msgstr "上一次修訂"

#: ../lib/diff.php:335 ../lib/plugin/Diff.php:140
msgid "predecessor to the previous major change"
msgstr "上次主要變更的原始文件"

#: ../lib/diff.php:346 ../lib/plugin/Diff.php:150
#, php-format
msgid "Differences between %s and %s of %s."
msgstr "在 %s 與 %s 間的差異 - %s."

#: ../lib/diff.php:349 ../lib/plugin/Diff.php:153
msgid "Other diffs:"
msgstr "其他差異:"

#: ../lib/diff.php:350 ../lib/plugin/Diff.php:154
msgid "Previous Major Revision"
msgstr "上一次主要修訂"

#: ../lib/diff.php:351 ../lib/plugin/Diff.php:155
msgid "Previous Revision"
msgstr "上一次修訂"

#: ../lib/diff.php:352 ../lib/plugin/Diff.php:156
msgid "Previous Author"
msgstr "上一次做此更動的作者"

#: ../lib/diff.php:368 ../lib/plugin/Diff.php:173
msgid "Newer page:"
msgstr "較新的頁面:"

#: ../lib/diff.php:370 ../lib/plugin/Diff.php:175
msgid "Older page:"
msgstr "較舊的頁面:"

#: ../lib/diff.php:378 ../lib/editpage.php:499 ../lib/plugin/Diff.php:183
msgid "Versions are identical"
msgstr "版本相同"

# This entry is important for French punctuation rules which stipulate
# a space before each colon.
#: ../lib/display.php:54 ../lib/display.php:270
#: ../lib/plugin/HelloWorld.php:70 ../lib/plugin/PageGroup.php:102
#: ../lib/plugin/PageGroup.php:166 ../lib/plugin/PageGroup.php:177
#: ../lib/plugin/PageGroup.php:193 ../lib/plugin/PageGroup.php:200
#: ../lib/plugin/PageHistory.php:238 ../lib/plugin/UnfoldSubpages.php:140
#: ../themes/Crao/templates/head.tmpl:47
#: ../themes/MonoBook/templates/logo.tmpl:2
#: ../themes/Portland/templates/body.tmpl:8
#: ../themes/Sidebar/templates/frame-header.tmpl:16
#: ../themes/Sidebar/templates/top.tmpl:10
#: ../themes/Wordpress/templates/body.tmpl:13
#: ../themes/default/templates/head.tmpl:53
#: ../themes/default/templates/top.tmpl:11
#: ../themes/gforge/templates/head.tmpl:53
#: ../themes/shamino_com/templates/top.tmpl:8
#: ../themes/wikilens/templates/head.tmpl:45
#: ../themes/wikilens/templates/top.tmpl:11
#, php-format
msgid "%s: %s"
msgstr "%s: %s"

#: ../lib/display.php:83 ../lib/display.php:163 ../lib/display.php:356
#: ../lib/plugin/LinkDatabase.php:42
#, fuzzy
msgid "LinkDatabase"
msgstr "資料庫"

#: ../lib/display.php:207 ../lib/display.php:214
#: ../lib/plugin/BackLinks.php:31 ../lib/plugin/_WikiTranslation.php:53
#: ../themes/Crao/templates/navbar.tmpl:17
#: ../themes/Sidebar/templates/navbar.tmpl:25
#: ../themes/blog/templates/navbar.tmpl:11
#: ../themes/default/templates/navbar.tmpl:21
#: ../themes/smaller/templates/navbar.tmpl:16
#: ../themes/wikilens/templates/navbar.tmpl:22
msgid "BackLinks"
msgstr "BackLinks"

#: ../lib/display.php:210 ../lib/display.php:217
#, php-format
msgid "BackLinks for %s"
msgstr "向後連結: %s"

#: ../lib/display.php:225
#, php-format
msgid "(Redirected from %s)"
msgstr "(已從 %s 重導向)"

#: ../lib/display.php:299 ../themes/Crao/templates/head.tmpl:70
#: ../themes/Crao/templates/head.tmpl:71
#: ../themes/default/templates/head.tmpl:78
#: ../themes/default/templates/head.tmpl:79
#: ../themes/gforge/templates/head.tmpl:76
#: ../themes/gforge/templates/head.tmpl:77
#: ../themes/wikilens/templates/head.tmpl:68
#: ../themes/wikilens/templates/head.tmpl:69
msgid "SandBox"
msgstr "SandBox"

#: ../lib/editpage.php:162 ../lib/editpage.php:559
msgid "Your version"
msgstr "你的版本"

#: ../lib/editpage.php:162 ../lib/editpage.php:560
msgid "Other version"
msgstr "其他版本"

#: ../lib/editpage.php:173
msgid "Some internal editing error"
msgstr ""

#: ../lib/editpage.php:174
#, fuzzy
msgid ""
"Your are probably trying to edit/create an invalid version of this page."
msgstr "你正在查看此頁面的較舊修訂."

#: ../lib/editpage.php:175
msgid "&version=-1 might help."
msgstr ""

#: ../lib/editpage.php:194
#, php-format
msgid "Edit: %s"
msgstr "編輯: %s"

#: ../lib/editpage.php:232
#, php-format
msgid "View Source: %s"
msgstr "查看源碼: %s"

#: ../lib/editpage.php:246
msgid "Page now locked."
msgstr "頁面已被鎖定."

#: ../lib/editpage.php:246
msgid "Page now unlocked."
msgstr "頁面已被解鎖定."

#: ../lib/editpage.php:353
#, php-format
msgid "Saved: %s"
msgstr "已存於: %s"

#: ../lib/editpage.php:406
#, fuzzy
msgid "Too many external links."
msgstr "外部連結"

#: ../lib/editpage.php:419
msgid "SpamAssassin reports: "
msgstr ""

#: ../lib/editpage.php:446
msgid "External links contain blocked domains:"
msgstr ""

#: ../lib/editpage.php:447
#, fuzzy, php-format
msgid "%s is listed at %s with %s"
msgstr "%s 個頁面連結到 %s:"

#: ../lib/editpage.php:471
msgid "Spam Prevention"
msgstr ""

#: ../lib/editpage.php:472
msgid "This page edit seems to contain spam and was therefore not saved."
msgstr ""

#: ../lib/editpage.php:474 ../lib/editpage.php:535
msgid "Sorry for the inconvenience."
msgstr "抱歉造成你的不便."

#: ../lib/editpage.php:532 ../themes/MacOSX/themeinfo.php:135
msgid "Page Locked"
msgstr "頁面已被鎖定"

#: ../lib/editpage.php:533
msgid ""
"This page has been locked by the administrator so your changes can not be "
"saved."
msgstr "此頁面已被管理者鎖定,所以你的更動無法儲存."

#: ../lib/editpage.php:534
msgid ""
"(Copy your changes to the clipboard. You can try editing a different page or "
"save your text in a text editor.)"
msgstr ""
"(複製你的更動到剪貼簿中. 你可以試著編輯另一個不同的頁面或存到文字編輯器中.)"

#: ../lib/editpage.php:543 ../lib/editpage.php:544 ../lib/main.php:783
#: ../lib/main.php:1152 ../lib/plugin/ModeratedPage.php:41
#: ../lib/plugin/ModeratedPage.php:149 ../lib/plugin/ModeratedPage.php:219
#: ../lib/plugin/ModeratedPage.php:259 ../lib/plugin/ModeratedPage.php:262
#: ../lib/plugin/ModeratedPage.php:264 ../lib/plugin/ModeratedPage.php:266
#: ../lib/plugin/ModeratedPage.php:350 ../lib/plugin/ModeratedPage.php:354
#: ../lib/plugin/ModeratedPage.php:409 ../lib/plugin/ModeratedPage.php:434
#, fuzzy
msgid "ModeratedPage"
msgstr "CreatePage"

#: ../lib/editpage.php:544
#, php-format
msgid ""
"You can edit away, but your changes will have to be approved by the defined "
"moderators at the definition in %s"
msgstr ""

#: ../lib/editpage.php:546 ../lib/plugin/PasswordReset.php:155
#: ../lib/plugin/UserPreferences.php:38 ../lib/plugin/WatchPage.php:115
#: ../lib/plugin/WatchPage.php:133 ../themes/Crao/templates/head.tmpl:85
#: ../themes/Crao/templates/head.tmpl:86
#: ../themes/Crao/templates/navbar.tmpl:23
#: ../themes/MonoBook/templates/navbar.tmpl:61
#: ../themes/blog/templates/navbar.tmpl:17
#: ../themes/default/templates/head.tmpl:94
#: ../themes/default/templates/head.tmpl:95
#: ../themes/default/templates/homepage.tmpl:11
#: ../themes/default/templates/navbar.tmpl:27
#: ../themes/gforge/templates/head.tmpl:92
#: ../themes/gforge/templates/head.tmpl:93
#: ../themes/gforge/templates/navbar.tmpl:25
#: ../themes/shamino_com/templates/top.tmpl:28
#: ../themes/smaller/templates/navbar.tmpl:22
#: ../themes/wikilens/templates/head.tmpl:85
#: ../themes/wikilens/templates/head.tmpl:86
#: ../themes/wikilens/templates/navbar.tmpl:23
msgid "UserPreferences"
msgstr "UserPreferences"

#: ../lib/editpage.php:545
#, php-format
msgid ""
"The approval has a grace period of 5 days. If you have your E-Mail defined "
"in your %s, you will get a notification of approval or rejection."
msgstr ""

#: ../lib/editpage.php:558 ../lib/editpage.php:906
#, php-format
msgid ""
"Some of the changes could not automatically be combined.  Please look for "
"sections beginning with '%s', and ending with '%s'.  You will need to edit "
"those sections by hand before you click Save."
msgstr ""
"部份更動無法自動合併. 請搜尋以 '%s' 開頭並以 '%s' 結尾的部份.在儲存之前,你需"
"要手動編輯這些部份."

#: ../lib/editpage.php:562 ../lib/editpage.php:909
msgid "Please check it through before saving."
msgstr "在儲存之前請再檢查一次."

#: ../lib/editpage.php:573
msgid "Conflicting Edits!"
msgstr "發生衝突!"

#: ../lib/editpage.php:574
msgid ""
"In the time since you started editing this page, another user has saved a "
"new version of it."
msgstr "從你上次修改這個頁面到現在的這段時間,已經有使用者儲存了較新的版本."

#: ../lib/editpage.php:575
msgid ""
"Your changes can not be saved as they are, since doing so would overwrite "
"the other author's changes. So, your changes and those of the other author "
"have been combined. The result is shown below."
msgstr ""
"無法儲存你所變更的部份,在你編輯的這段時間,已經有其他作者變更了.所以你所變更的"
"部份已經和其他作者變更的部份合併.結果顯示在下面."

#: ../lib/editpage.php:649 ../lib/plugin/HtmlConverter.php:71
#, fuzzy
msgid "Convert"
msgstr "內容"

#: ../lib/editpage.php:674
#, fuzzy
msgid "Changes"
msgstr "RecentChanges"

#: ../lib/editpage.php:678 ../lib/plugin/UpLoad.php:158
#: ../lib/plugin/UpLoad.php:163 ../lib/plugin/WikiForm.php:103
msgid "Upload"
msgstr "上傳"

#: ../lib/editpage.php:681
msgid "Spell Check"
msgstr ""

#: ../lib/editpage.php:704 ../themes/Portland/templates/editpage.tmpl:38
#: ../themes/Wordpress/templates/editpage.tmpl:52
#, php-format
msgid "Author will be logged as %s."
msgstr "作者將登入為 %s."

#: ../lib/editpage.php:861
msgid "Keep old"
msgstr ""

#: ../lib/editpage.php:864
msgid "Overwrite with new"
msgstr ""

#: ../lib/editpage.php:874
#, php-format
msgid "Merge and Edit: %s"
msgstr "合併並離開: %s"

#: ../lib/loadsave.php:72
msgid "ZIP files of database"
msgstr ""

#: ../lib/loadsave.php:73
#, fuzzy
msgid "Dump to directory"
msgstr "目錄 '%s'"

#: ../lib/loadsave.php:74
#, fuzzy
msgid "Upload File"
msgstr "載入檔案"

#: ../lib/loadsave.php:75 ../lib/plugin/WikiForm.php:70
msgid "Load File"
msgstr "載入檔案"

#: ../lib/loadsave.php:76
#, fuzzy
msgid "Upgrade"
msgstr "上傳"

#: ../lib/loadsave.php:78
#, fuzzy
msgid "Dump pages as XHTML"
msgstr "傾印頁面為 XHTML"

#: ../lib/loadsave.php:97 ../lib/loadsave.php:98
#, fuzzy
msgid "LoadDump"
msgstr "PageDump"

#: ../lib/loadsave.php:101
#, php-format
msgid "PageChange Notification of %s sent to %s"
msgstr "%s 的 PageChange 通知已送給 %s"

#: ../lib/loadsave.php:104
#, php-format
msgid "PageChange Notification Error: Couldn't send %s to %s"
msgstr "PageChange 通知錯誤: 無法送 %s 給 %s"

#: ../lib/loadsave.php:112
msgid "Complete."
msgstr "完成"

#: ../lib/loadsave.php:113
#, php-format
msgid "Return to %s"
msgstr "回到 %s"

#: ../lib/loadsave.php:221
msgid "FullDump"
msgstr "完整傾印"

#: ../lib/loadsave.php:225
msgid "LatestSnapshot"
msgstr "最新快照"

#: ../lib/loadsave.php:297 ../lib/loadsave.php:424
msgid "You must specify a directory to dump to"
msgstr "你必須指定目錄以進行傾印"

#: ../lib/loadsave.php:302 ../lib/loadsave.php:429
#, php-format
msgid "Cannot create directory '%s'"
msgstr "無法建立目錄 '%s'"

#: ../lib/loadsave.php:304 ../lib/loadsave.php:431
#, php-format
msgid "Created directory '%s' for the page dump..."
msgstr "為頁面傾印建立目錄 '%s'..."

#: ../lib/loadsave.php:307 ../lib/loadsave.php:434
#, php-format
msgid "Using directory '%s'"
msgstr "使用目錄 '%s'"

#: ../lib/loadsave.php:310 ../lib/loadsave.php:436
msgid "Dumping Pages"
msgstr "傾印頁面中"

#: ../lib/loadsave.php:342 ../lib/loadsave.php:605 ../lib/stdlib.php:946
#, fuzzy
msgid "Skipped."
msgstr "跳過"

#: ../lib/loadsave.php:350
#, php-format
msgid "saved as %s"
msgstr "存為 %s"

#: ../lib/loadsave.php:360 ../lib/loadsave.php:675
#: ../lib/plugin/text2png.php:228
#, php-format
msgid "couldn't open file '%s' for writing"
msgstr "無法寫入到 '%s'."

#: ../lib/loadsave.php:366 ../lib/loadsave.php:685
#, php-format
msgid "%s bytes written"
msgstr "已寫入 %s bytes"

#: ../lib/loadsave.php:659 ../lib/loadsave.php:738 ../lib/loadsave.php:773
#: ../lib/loadsave.php:803
#, php-format
msgid "... copied to %s"
msgstr "... 複製到 %s"

#: ../lib/loadsave.php:662 ../lib/loadsave.php:740 ../lib/loadsave.php:775
#: ../lib/loadsave.php:805
#, fuzzy, php-format
msgid "... not copied to %s"
msgstr "... 複製到 %s"

#: ../lib/loadsave.php:683
#, fuzzy
msgid "saved as "
msgstr "存為 %s"

#: ../lib/loadsave.php:748 ../lib/loadsave.php:783 ../lib/loadsave.php:814
msgid "... not found"
msgstr "... 沒找到"

#: ../lib/loadsave.php:877
msgid "Empty pagename!"
msgstr "空白的頁面名稱!"

#: ../lib/loadsave.php:887
#, fuzzy
msgid "Invalid pagename!"
msgstr "錯誤的 acl"

#: ../lib/loadsave.php:950
#, php-format
msgid "from %s"
msgstr "從 %s"

#: ../lib/loadsave.php:965
msgid "has edit conflicts - overwriting anyway"
msgstr "編輯衝突 - 無論如何都覆寫"

#: ../lib/loadsave.php:974
msgid "keep old"
msgstr ""

#: ../lib/loadsave.php:976
msgid "has edit conflicts - skipped"
msgstr "編輯衝突 - 跳過"

#: ../lib/loadsave.php:988
#, fuzzy, php-format
msgid "content is identical to current version %d - no new revision created"
msgstr "與目前版本 %d 相同 - 跳過"

#: ../lib/loadsave.php:1002
#, php-format
msgid "- saved to database as version %d"
msgstr "- 已經以版本 %d 存入資料庫中"

#: ../lib/loadsave.php:1008 ../lib/loadsave.php:1278
#, php-format
msgid "MIME file %s"
msgstr "MIME 檔案 %s"

#: ../lib/loadsave.php:1009 ../lib/loadsave.php:1289
#, php-format
msgid "Serialized file %s"
msgstr "Serialized 到檔案 %s"

#: ../lib/loadsave.php:1010 ../lib/loadsave.php:1311
#, php-format
msgid "plain file %s"
msgstr "一般檔案 %s"

#: ../lib/loadsave.php:1017 ../lib/plugin/SyncWiki.php:271
msgid "Merge Edit"
msgstr "合併編輯"

#: ../lib/loadsave.php:1023
msgid "Restore Anyway"
msgstr "無論如何都回存"

#: ../lib/loadsave.php:1031
msgid "Overwrite All"
msgstr ""

#: ../lib/loadsave.php:1038
msgid " Sorry, cannot merge."
msgstr ""

#: ../lib/loadsave.php:1058 ../lib/loadsave.php:1068 ../lib/loadsave.php:1075
#: ../lib/loadsave.php:1082 ../themes/MonoBook/templates/actionbar.tmpl:60
#: ../themes/Wordpress/templates/actionbar.tmpl:58
#: ../themes/default/templates/actionbar.tmpl:31
#: ../themes/gforge/templates/actionbar.tmpl:71
#: ../themes/gforge/templates/userprefs.tmpl:260
#: ../themes/smaller/templates/actionbar.tmpl:31
#, fuzzy
msgid "Revert"
msgstr "重設"

#: ../lib/loadsave.php:1059
msgid "missing required version argument"
msgstr ""

#: ../lib/loadsave.php:1067
#, fuzzy
msgid "no page content"
msgstr "下載頁面內容"

#: ../lib/loadsave.php:1074
#, fuzzy
msgid "same version page"
msgstr "使用者頁面"

#: ../lib/loadsave.php:1081
#, fuzzy
msgid "Cancelled"
msgstr "取消"

#: ../lib/loadsave.php:1089
msgid "Are you sure?"
msgstr ""

#: ../lib/loadsave.php:1095 ../lib/plugin/PasswordReset.php:103
#: ../lib/plugin/PasswordReset.php:146 ../lib/plugin/UserPreferences.php:118
#: ../lib/plugin/WatchPage.php:84 ../lib/plugin/WikiAdminChmod.php:146
#: ../lib/plugin/WikiAdminChown.php:153 ../lib/plugin/WikiAdminMarkup.php:149
#: ../lib/plugin/WikiAdminRemove.php:188 ../lib/plugin/WikiAdminRename.php:166
#: ../lib/plugin/WikiAdminSearchReplace.php:186
#: ../lib/plugin/WikiAdminSetAcl.php:180
msgid "Yes"
msgstr "是"

#: ../lib/loadsave.php:1097 ../lib/plugin/PasswordReset.php:106
#: ../lib/plugin/PasswordReset.php:149 ../lib/plugin/TranslateText.php:118
#: ../lib/plugin/UserPreferences.php:120 ../lib/plugin/WatchPage.php:86
#: ../lib/plugin/WatchPage.php:91 ../lib/plugin/WikiAdminChmod.php:159
#: ../lib/plugin/WikiAdminChown.php:166 ../lib/plugin/WikiAdminMarkup.php:162
#: ../lib/plugin/WikiAdminRemove.php:214 ../lib/plugin/WikiAdminRename.php:184
#: ../lib/plugin/WikiAdminSearchReplace.php:200
#: ../lib/plugin/WikiAdminSelect.php:218 ../lib/plugin/WikiAdminSelect.php:239
#: ../lib/plugin/WikiAdminSetAcl.php:193 ../lib/plugin/WikiAdminUtils.php:294
#: ../lib/plugin/WikiFormRich.php:310 ../lib/purgepage.php:23
#: ../lib/removepage.php:23 ../lib/upgrade.php:812
#: ../themes/default/templates/login.tmpl:82
#: ../themes/default/templates/userprefs.tmpl:244
#: ../themes/gforge/templates/userprefs.tmpl:372
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: ../lib/loadsave.php:1113
#, fuzzy, php-format
msgid "revert to version %d"
msgstr "版本 %d"

#: ../lib/loadsave.php:1118
#, fuzzy, php-format
msgid "Revert: %s"
msgstr "重設"

#: ../lib/loadsave.php:1119
#, fuzzy, php-format
msgid "- version %d saved to database as version %d"
msgstr "- 已經以版本 %d 存入資料庫中"

#: ../lib/loadsave.php:1147
msgid "Default InterWiki map file not loaded."
msgstr "預設 InterWiki map 檔案未能載入."

#: ../lib/loadsave.php:1326 ../lib/loadsave.php:1339
msgid "Skipping"
msgstr "跳過"

#: ../lib/loadsave.php:1440
#, php-format
msgid "Empty or not existing source. Unable to load: %s"
msgstr ""

#: ../lib/loadsave.php:1447
#, php-format
msgid "Bad file type: %s"
msgstr "錯誤的檔案型態: %s"

#: ../lib/loadsave.php:1464
#, php-format
msgid "Loading '%s'"
msgstr "載入 '%s'"

#: ../lib/loadsave.php:1502
msgid "Loading up virgin wiki"
msgstr "載入原始 wiki"

#: ../lib/loadsave.php:1550
msgid "No uploaded file to upload?"
msgstr "沒有要上傳的檔案?"

#: ../lib/loadsave.php:1554
#, php-format
msgid "Uploading %s"
msgstr "上傳中 %s"

#: ../lib/main.php:467
msgid "FORBIDDEN"
msgstr ""

#: ../lib/main.php:468 ../lib/main.php:478
msgid "ANON"
msgstr ""

#: ../lib/main.php:469
msgid "BOGO"
msgstr ""

#: ../lib/main.php:470
msgid "USER"
msgstr ""

#: ../lib/main.php:471
msgid "ADMIN"
msgstr ""

#: ../lib/main.php:472
msgid "UNOBTAINABLE"
msgstr ""

#: ../lib/main.php:500 ../lib/main.php:519
#, php-format
msgid "%s is disallowed on this wiki."
msgstr "在此 wiki 上, %s 是被禁止的."

#: ../lib/main.php:508
#, fuzzy
msgid "authenticated"
msgstr "已認證的使用者"

#: ../lib/main.php:508
#, fuzzy
msgid "not authenticated"
msgstr "認證為 %s"

#: ../lib/main.php:510
#, fuzzy
msgid "Missing PagePermission:"
msgstr "個別頁面權限"

#: ../lib/main.php:509
#, fuzzy, php-format
msgid "%s %s %s is disallowed on this wiki for %s user '%s' (level: %s)."
msgstr "在此 wiki 上, %s 是被禁止的."

#: ../lib/main.php:527
#, php-format
msgid "You must sign in to %s."
msgstr "你必須簽入才能 %s."

#: ../lib/main.php:537
#, php-format
msgid "Access for you is forbidden to %s."
msgstr ""

#: ../lib/main.php:539 ../lib/plugin/PluginManager.php:65
#, php-format
msgid "You must be an administrator to %s."
msgstr "你必須是一個管理者才能 %s."

#: ../lib/main.php:553
msgid "view this page"
msgstr "查看此頁面"

#: ../lib/main.php:554
msgid "diff this page"
msgstr "比對此頁面"

#: ../lib/main.php:555
msgid "dump html pages"
msgstr "傾印 html 頁面"

#: ../lib/main.php:556
msgid "dump serial pages"
msgstr "傾印連續頁面"

#: ../lib/main.php:557
msgid "edit this page"
msgstr "編輯此頁面"

#: ../lib/main.php:558
#, fuzzy
msgid "rename this page"
msgstr "建立此頁面"

#: ../lib/main.php:559
#, fuzzy
msgid "revert to a previous version of this page"
msgstr "你正在查看此頁面的較舊修訂."

#: ../lib/main.php:560
msgid "create this page"
msgstr "建立此頁面"

#: ../lib/main.php:561
msgid "load files into this wiki"
msgstr "載入檔案到此 wiki"

#: ../lib/main.php:562
msgid "lock this page"
msgstr "鎖定此頁面"

#: ../lib/main.php:563
#, fuzzy
msgid "purge this page"
msgstr "建立此頁面"

#: ../lib/main.php:564
msgid "remove this page"
msgstr "移除此頁面"

#: ../lib/main.php:565
msgid "unlock this page"
msgstr "解除鎖定此頁面"

#: ../lib/main.php:566
msgid "upload a zip dump"
msgstr "上傳 zip 傾印"

#: ../lib/main.php:567
msgid "verify the current action"
msgstr "確認目前動作"

#: ../lib/main.php:568
msgid "view the source of this page"
msgstr "查看此頁面源碼"

#: ../lib/main.php:569
msgid "access this wiki via XML-RPC"
msgstr "透過 XML-RPC 存取此 wiki"

#: ../lib/main.php:570
#, fuzzy
msgid "access this wiki via SOAP"
msgstr "透過 XML-RPC 存取此 wiki"

#: ../lib/main.php:571
msgid "download a zip dump from this wiki"
msgstr "從此 wiki 下載 zip dump"

#: ../lib/main.php:572
#, fuzzy
msgid "download a html zip dump from this wiki"
msgstr "從此 wiki 下載 html zip dump"

#: ../lib/main.php:578
#, fuzzy
msgid "use"
msgstr "AllUsers"

#: ../lib/main.php:596
msgid "Browsing pages"
msgstr "瀏覽頁面"

#: ../lib/main.php:597
msgid "Diffing pages"
msgstr "比對頁面差異"

#: ../lib/main.php:598
msgid "Dumping html pages"
msgstr "傾印 html 頁面"

#: ../lib/main.php:599
msgid "Dumping serial pages"
msgstr "傾印連續頁面"

#: ../lib/main.php:600
msgid "Editing pages"
msgstr "編輯頁面"

#: ../lib/main.php:601
msgid "Reverting to a previous version of pages"
msgstr ""

#: ../lib/main.php:602
msgid "Creating pages"
msgstr "建立頁面"

#: ../lib/main.php:603
msgid "Loading files"
msgstr "載入檔案"

#: ../lib/main.php:604
msgid "Locking pages"
msgstr "鎖定頁面"

#: ../lib/main.php:605
#, fuzzy
msgid "Purging pages"
msgstr "瀏覽頁面"

#: ../lib/main.php:606
msgid "Removing pages"
msgstr "移除頁面"

#: ../lib/main.php:607
msgid "Unlocking pages"
msgstr "解除鎖定頁面"

#: ../lib/main.php:608
msgid "Uploading zip dumps"
msgstr "上傳 zip dumps"

#: ../lib/main.php:609
msgid "Verify the current action"
msgstr "確認目前動作"

#: ../lib/main.php:610
msgid "Viewing the source of pages"
msgstr "查看頁面源碼"

#: ../lib/main.php:611
msgid "XML-RPC access"
msgstr "XML-RPC 存取"

#: ../lib/main.php:612
#, fuzzy
msgid "SOAP access"
msgstr "XML-RPC 存取"

#: ../lib/main.php:613
msgid "Downloading zip dumps"
msgstr "下載 zip dumps"

#: ../lib/main.php:614
msgid "Downloading html zip dumps"
msgstr "下載 html zip dumps"

#: ../lib/main.php:770
#, php-format
msgid "%s: action forwarded to a moderator."
msgstr ""

#: ../lib/main.php:773
msgid "This action requires moderator approval. Please be patient."
msgstr ""

#: ../lib/main.php:778
msgid "You must wait for moderator approval."
msgstr ""

#: ../lib/main.php:799 ../lib/plugin/ModeratedPage.php:311
#, php-format
msgid "%s: Bad action"
msgstr "%s: 錯誤的動作"

#: ../lib/main.php:816
msgid "Fatal PhpWiki Error"
msgstr "致命的 PhpWiki 錯誤"

#: ../lib/main.php:1073 ../lib/plugin/WikiAdminChown.php:183
#, fuzzy
msgid "Chown"
msgstr "Chmod"

#: ../lib/main.php:1077 ../lib/plugin/WikiAdminSetAcl.php:187
msgid "SetAcl"
msgstr "SetAcl"

#: ../lib/main.php:1085 ../lib/main.php:1090 ../lib/plugin/PageDump.php:36
#: ../themes/Crao/templates/actionbar.tmpl:28
#: ../themes/MonoBook/templates/actionbar.tmpl:68
#: ../themes/Wordpress/templates/actionbar.tmpl:76
#: ../themes/default/templates/actionbar.tmpl:40
#: ../themes/gforge/templates/info.tmpl:11
#: ../themes/shamino_com/templates/actionbar.tmpl:22
#: ../themes/smaller/templates/actionbar.tmpl:41
#: ../themes/smaller/templates/info.tmpl:11
msgid "PageDump"
msgstr "PageDump"

#: ../lib/main.php:1108 ../lib/plugin/FullTextSearch.php:45
#: ../lib/plugin/WantedPagesOld.php:134
msgid "FullTextSearch"
msgstr "FullTextSearch"

#: ../lib/main.php:1294
msgid "The session.save_path directory"
msgstr "session.save_path 目錄"

#: ../lib/main.php:1297
#, fuzzy, php-format
msgid "the session.save_path directory '%s'"
msgstr "session.save_path 目錄"

#: ../lib/main.php:1301
#, php-format
msgid "Attempting to use the directory '%s' instead."
msgstr "試圖改用目錄 '%s'."

#: ../lib/main.php:1308
msgid "Users will not be able to sign in."
msgstr "使用者將無法簽入."

#: ../lib/plugin/AddComment.php:39
msgid "AddComment"
msgstr "AddComment"

#: ../lib/plugin/AddComment.php:43
#, php-format
msgid "Show and add comments for %s"
msgstr "顯示並對 %s 發表意見"

#: ../lib/plugin/AddComment.php:78 ../lib/plugin/WikiForum.php:76
msgid "No pagename specified"
msgstr "沒有指定頁面名稱"

#: ../lib/plugin/AddComment.php:103
msgid "Click to hide the comments"
msgstr ""

#: ../lib/plugin/AddComment.php:106
#, fuzzy
msgid "Click to display all comments"
msgstr "點擊以顯示"

#: ../lib/plugin/AddComment.php:111 ../lib/plugin/CreateToc.php:430
#: ../lib/plugin/CreateToc.php:451
msgid "Click to display"
msgstr "點擊以顯示"

#: ../lib/plugin/AddComment.php:113
msgid "Comments"
msgstr "意見"

#: ../lib/plugin/AllPages.php:34 ../themes/MonoBook/templates/navbar.tmpl:78
msgid "AllPages"
msgstr "AllPages"

#: ../lib/plugin/AllPages.php:38
msgid "List all pages in this wiki."
msgstr "在此 wiki 列出所有頁面."

#: ../lib/plugin/AllPages.php:71
#, fuzzy, php-format
msgid "All pages in this wiki (%d total):"
msgstr "在此 wiki 中的頁面 (共 %d):"

#: ../lib/plugin/AllPages.php:77 ../lib/plugin/LinkDatabase.php:84
#, fuzzy, php-format
msgid "List of pages owned by [%s] (%d total):"
msgstr "%s 所需要的頁面 (共 %d):"

#: ../lib/plugin/AllPages.php:89 ../lib/plugin/LinkDatabase.php:91
#, php-format
msgid "List of pages last edited by [%s] (%d total):"
msgstr ""

#: ../lib/plugin/AllPages.php:101 ../lib/plugin/LinkDatabase.php:98
#, fuzzy, php-format
msgid "List of pages created by [%s] (%d total):"
msgstr "%s 所需要的頁面 (共 %d):"

#: ../lib/plugin/AllPages.php:133 ../lib/plugin/AllUsers.php:105
#, php-format
msgid "Elapsed time: %s s"
msgstr "經過時間: %s s"

#: ../lib/plugin/AllUsers.php:37
msgid "AllUsers"
msgstr "AllUsers"

#: ../lib/plugin/AllUsers.php:41
#, fuzzy
msgid "List all once authenticated users."
msgstr "已認證的使用者"

#: ../lib/plugin/AllUsers.php:83
#, php-format
msgid "Authenticated users on this wiki (%d total):"
msgstr "在此 wiki 上被確認的使用者 (共 %d):"

#: ../lib/plugin/AnalyseAccessLogSql.php:162
#: ../lib/plugin/AnalyseAccessLogSql.php:197
msgid "0 - last minute"
msgstr ""

#: ../lib/plugin/AnalyseAccessLogSql.php:163
#: ../lib/plugin/AnalyseAccessLogSql.php:198
msgid "1 - 1 minute to 1 hour"
msgstr ""

#: ../lib/plugin/AnalyseAccessLogSql.php:164
#: ../lib/plugin/AnalyseAccessLogSql.php:199
msgid "2 - 1 hour to 1 day"
msgstr ""

#: ../lib/plugin/AnalyseAccessLogSql.php:165
#: ../lib/plugin/AnalyseAccessLogSql.php:200
msgid "3 - 1 day to 1 week"
msgstr ""

#: ../lib/plugin/AnalyseAccessLogSql.php:166
#: ../lib/plugin/AnalyseAccessLogSql.php:201
msgid "4 - 1 week to 1 month"
msgstr ""

#: ../lib/plugin/AnalyseAccessLogSql.php:167
#: ../lib/plugin/AnalyseAccessLogSql.php:202
msgid "5 - 1 month to 1 year"
msgstr ""

#: ../lib/plugin/AnalyseAccessLogSql.php:168
#: ../lib/plugin/AnalyseAccessLogSql.php:203
msgid "6 - more than 1 year"
msgstr ""

#: ../lib/plugin/AnalyseAccessLogSql.php:222
msgid "referring_urls"
msgstr ""

#: ../lib/plugin/AnalyseAccessLogSql.php:223
msgid "external_referers"
msgstr ""

#: ../lib/plugin/AnalyseAccessLogSql.php:224
msgid "referring_domains"
msgstr ""

#: ../lib/plugin/AnalyseAccessLogSql.php:225
msgid "remote_hosts"
msgstr ""

#: ../lib/plugin/AnalyseAccessLogSql.php:226
#, fuzzy
msgid "users"
msgstr "AllUsers"

#: ../lib/plugin/AnalyseAccessLogSql.php:227
msgid "host_users"
msgstr ""

#: ../lib/plugin/AnalyseAccessLogSql.php:228
msgid "search_bots"
msgstr ""

#: ../lib/plugin/AnalyseAccessLogSql.php:229
msgid "search_bots_hits"
msgstr ""

#: ../lib/plugin/AnalyseAccessLogSql.php:231
#, fuzzy
msgid "minutes"
msgstr "%d 分鐘"

#: ../lib/plugin/AnalyseAccessLogSql.php:232
msgid "hours"
msgstr ""

#: ../lib/plugin/AnalyseAccessLogSql.php:233 ../lib/plugin/VisualWiki.php:503
msgid "days"
msgstr "天"

#: ../lib/plugin/AnalyseAccessLogSql.php:234
msgid "weeks"
msgstr ""

#: ../lib/plugin/AnalyseAccessLogSql.php:252
msgid "AnalyseAccessLogSql"
msgstr ""

#: ../lib/plugin/AnalyseAccessLogSql.php:256
#, fuzzy
msgid "Show summary information from the access log table."
msgstr "顯示目前使用者 session 的摘要資訊."

#: ../lib/plugin/AnalyseAccessLogSql.php:269
msgid "The requested information is available only to Administrators."
msgstr ""

#: ../lib/plugin/AnalyseAccessLogSql.php:272
msgid "The SQL_ACCESS_LOG is not enabled."
msgstr ""

#: ../lib/plugin/AnalyseAccessLogSql.php:283
#, php-format
msgid "Unrecognised parameter 'mode=%s'"
msgstr ""

#: ../lib/plugin/AnalyseAccessLogSql.php:302
#: ../lib/plugin/SemanticSearch.php:408 ../lib/plugin/WatchPage.php:57
#: ../lib/plugin/_BackendInfo.php:124
msgid "<empty>"
msgstr "<空白>"

#: ../lib/plugin/AppendText.php:37 ../lib/plugin/AppendText.php:84
#, fuzzy
msgid "AppendText"
msgstr "Appearance"

#: ../lib/plugin/AppendText.php:41
#, fuzzy
msgid "Append text to any page in this wiki."
msgstr "在此 wiki 的所有頁面搜尋標題."

#: ../lib/plugin/AppendText.php:61
msgid "Appending at the end."
msgstr ""

#: ../lib/plugin/AppendText.php:94
#, php-format
msgid "Page could not be updated. %s doesn't exist!\n"
msgstr ""

#: ../lib/plugin/AppendText.php:128
#, php-format
msgid "AppendText to %s"
msgstr ""

#: ../lib/plugin/AppendText.php:130
#, fuzzy
msgid "Page successfully updated."
msgstr "檔案已經成功地上傳."

#: ../lib/plugin/AppendText.php:147
#, php-format
msgid "Go to %s."
msgstr ""

#: ../lib/plugin/AsciiMath.php:44
msgid "AsciiMath"
msgstr ""

#: ../lib/plugin/AsciiMath.php:48
msgid "Render ASCII Math as MathML"
msgstr ""

#: ../lib/plugin/AsciiSVG.php:32
msgid "AsciiSVG"
msgstr ""

#: ../lib/plugin/AsciiSVG.php:36
msgid "Render inline ASCII SVG"
msgstr ""

#: ../lib/plugin/AuthorHistory.php:70
#: ../themes/MonoBook/templates/actionbar.tmpl:66
#: ../themes/MonoBook/templates/info.tmpl:168
#: ../themes/blog/templates/info.tmpl:3
#: ../themes/smaller/templates/info.tmpl:7
msgid "AuthorHistory"
msgstr "作者歷程"

#: ../lib/plugin/AuthorHistory.php:74
#, php-format
msgid ""
"List all page revisions edited by one user with diff links, or show a "
"PageHistory-like list of a single page for only one user."
msgstr ""
"列出所有被使用者編輯的頁面修訂,並帶有差異連結,或顯示像是頁面歷程的單一頁面列"
"表."

#: ../lib/plugin/AuthorHistory.php:124 ../lib/plugin/AuthorHistory.php:177
msgid "Minor"
msgstr "次要"

#: ../lib/plugin/AuthorHistory.php:125
#: ../themes/MonoBook/templates/info.tmpl:77
#: ../themes/default/templates/info.tmpl:69
#: ../themes/default/templates/wikiforum.tmpl:22
msgid "Author"
msgstr "作者"

#: ../lib/plugin/AuthorHistory.php:126 ../lib/plugin/AuthorHistory.php:178
#: ../themes/Crao/templates/editpage.tmpl:48
#: ../themes/MonoBook/templates/info.tmpl:78
#: ../themes/Portland/templates/editpage.tmpl:36
#: ../themes/Wordpress/templates/editpage.tmpl:46
#: ../themes/default/templates/editpage.tmpl:50
#: ../themes/default/templates/info.tmpl:70
#: ../themes/gforge/templates/editpage.tmpl:50
msgid "Summary"
msgstr "摘要"

#: ../lib/plugin/AuthorHistory.php:127 ../lib/plugin/AuthorHistory.php:179
msgid "Modified"
msgstr "已變更"

#: ../lib/plugin/AuthorHistory.php:156
#, php-format
msgid "History of all major and minor edits by %s to page %s."
msgstr "所有被 %s 修改的主要和次要修訂歷程 - 頁面 %s."

#: ../lib/plugin/AuthorHistory.php:218
#, php-format
msgid "History of all major and minor modifications for any page edited by %s."
msgstr "被 %s 修改的所有頁面的主要與次要變更歷程."

#: ../lib/plugin/BackLinks.php:35
#, php-format
msgid "List all pages which link to %s."
msgstr "列出所有連結到 %s 的頁面."

#: ../lib/plugin/BackLinks.php:73 ../lib/plugin/ListPages.php:122
#: ../lib/plugin/ListPages.php:125 ../lib/plugin/ListSubpages.php:89
msgid "#"
msgstr ""

#: ../lib/plugin/BackLinks.php:126
#, php-format
msgid "No other page links to %s yet."
msgstr "沒有頁面連結到 %s."

#: ../lib/plugin/BackLinks.php:129
#, php-format
msgid "One page would link to %s:"
msgstr "有個頁面可能連結到 %s:"

#: ../lib/plugin/BackLinks.php:138
#, php-format
msgid "%s pages would link to %s:"
msgstr "%s 個頁面可能連結到 %s:"

#: ../lib/plugin/BackLinks.php:147 ../lib/plugin/SemanticSearch.php:130
#: ../lib/plugin/SemanticSearch.php:206
msgid "AND"
msgstr ""

#: ../lib/plugin/BackLinks.php:153
#, php-format
msgid "No page links to %s."
msgstr "沒有頁面連結到 %s."

#: ../lib/plugin/BackLinks.php:158
#, php-format
msgid "One page links to %s:"
msgstr "一個頁面連結到 %s:"

#: ../lib/plugin/BackLinks.php:168
#, fuzzy
msgid "Those"
msgstr "佈景主題"

#: ../lib/plugin/BackLinks.php:167
#, php-format
msgid "%s pages link to %s:"
msgstr "%s 個頁面連結到 %s:"

#: ../lib/plugin/BackLinks.php:176
msgid "More..."
msgstr ""

#: ../lib/plugin/BlogArchives.php:24 ../lib/plugin/BlogArchives.php:134
#: ../themes/blog/templates/actionbar.tmpl:11
msgid "Archives"
msgstr ""

#: ../lib/plugin/BlogArchives.php:28
msgid "List blog months links for the current or ADMIN user"
msgstr ""

#: ../lib/plugin/BlogArchives.php:88 ../lib/plugin/BlogJournal.php:88
#, php-format
msgid "Blog Entries for %s:"
msgstr ""

#: ../lib/plugin/BlogArchives.php:96
#: ../themes/blog/templates/actionbar.tmpl:11
msgid "BlogArchives"
msgstr ""

#: ../lib/plugin/BlogArchives.php:122
msgid "Blog Archives:"
msgstr ""

#: ../lib/plugin/BlogJournal.php:22
msgid "BlogJournal"
msgstr ""

#: ../lib/plugin/BlogJournal.php:26
msgid "Include latest blog entries for the current or ADMIN user"
msgstr ""

#: ../lib/plugin/BlogJournal.php:84
#, fuzzy
msgid "New entry"
msgstr "新意見."

#: ../lib/plugin/BlogJournal.php:86
msgid "No Blog Entries"
msgstr ""

#: ../lib/plugin/BoxRight.php:34
msgid "A simple plugin for <div class=boxright> with wikimarkup"
msgstr ""

#: ../lib/plugin/Calendar.php:95
msgid "Previous Month"
msgstr "上個月"

#: ../lib/plugin/Calendar.php:99
msgid "Next Month"
msgstr "下個月"

#: ../lib/plugin/Calendar.php:132
#, fuzzy
msgid "Wk"
msgstr "寬"

#: ../lib/plugin/Calendar.php:173 ../lib/plugin/CalendarList.php:143
#, php-format
msgid "Edit %s"
msgstr "編輯 %s"

#: ../lib/plugin/CalendarList.php:54 ../lib/plugin/CalendarList.php:58
msgid "CalendarList"
msgstr "月曆列表"

#: ../lib/plugin/CategoryPage.php:44
msgid "CategoryPage"
msgstr "CategoryPage"

#: ../lib/plugin/CategoryPage.php:48
msgid "Create a Wiki page."
msgstr "建立 Wiki 頁面"

#: ../lib/plugin/Comment.php:22
msgid "Comment"
msgstr "意見"

#: ../lib/plugin/Comment.php:26
msgid "Embed hidden comments in WikiPages."
msgstr "在 Wiki頁面嵌入隱藏意見."

#: ../lib/plugin/CreateBib.php:36
#, fuzzy
msgid "CreateBib"
msgstr "CreateToc"

#: ../lib/plugin/CreateBib.php:40
msgid "Automatically create a Bibtex file from linked pages"
msgstr ""

#: ../lib/plugin/CreateBib.php:121 ../lib/plugin/CreateToc.php:355
#: ../lib/plugin/IncludePage.php:80 ../lib/plugin/RateIt.php:272
#: ../lib/plugin/Template.php:113
msgid "no page specified"
msgstr "沒有指定頁面"

#: ../lib/plugin/CreatePage.php:42
msgid "CreatePage"
msgstr "CreatePage"

#: ../lib/plugin/CreatePage.php:46
msgid "Create a Wiki page by the provided name."
msgstr "以提供的名稱建立 Wiki 頁面."

#: ../lib/plugin/CreatePage.php:70
#, fuzzy
msgid "Cannot create page with empty name!"
msgstr "無法建立目錄 '%s'"

#: ../lib/plugin/CreatePage.php:98
#, php-format
msgid "%s already exists"
msgstr "%s 已經存在"

#: ../lib/plugin/CreatePage.php:114
msgid "Created by CreatePage"
msgstr "由 CreatePage 建立"

#: ../lib/plugin/CreateToc.php:46
msgid "CreateToc"
msgstr "CreateToc"

#: ../lib/plugin/CreateToc.php:50
msgid "Create a Table of Contents and automatically link to headers"
msgstr ""

#: ../lib/plugin/CreateToc.php:369
msgid "CreateToc disabled for old markup"
msgstr ""

#: ../lib/plugin/CreateToc.php:426
msgid "Click to hide the TOC"
msgstr ""

#: ../lib/plugin/CreateToc.php:443
#, fuzzy
msgid "Click to display to TOC"
msgstr "點擊以顯示"

#: ../lib/plugin/DeadEndPages.php:24
#, fuzzy
msgid "DeadEndPages"
msgstr "WantedPages"

#: ../lib/plugin/Diff.php:41
msgid "Display differences between revisions"
msgstr "顯示修訂間的差異"

#: ../lib/plugin/Diff.php:53
msgid "World"
msgstr "World"

#: ../lib/plugin/EditMetaData.php:48 ../lib/plugin/_WikiTranslation.php:61
msgid "EditMetaData"
msgstr "編輯中繼資料"

#: ../lib/plugin/EditMetaData.php:52
#, php-format
msgid "Edit metadata for %s"
msgstr "為 %s 編輯中繼資料"

#: ../lib/plugin/EditMetaData.php:132
#, fuzzy, php-format
msgid "No metadata for %s"
msgstr "為 %s 編輯中繼資料"

#: ../lib/plugin/EditMetaData.php:146
#, fuzzy
msgid ""
"Add or change a page-level metadata 'key=>value' pair. Note that you can "
"remove a key by leaving the value-box empty."
msgstr ""
"加入或變更頁面層級的中繼資料 'key=>value'. 注意,移除時直接將 value 設為空白即"
"可."

#: ../lib/plugin/EditMetaData.php:149 ../lib/upgrade.php:810
msgid "Submit"
msgstr "送出"

#: ../lib/plugin/EditMetaData.php:164
msgid "Requires WikiAdmin privileges to edit."
msgstr "需要 WikiAdmin 權限方能編輯."

#: ../lib/plugin/ExternalSearch.php:40
msgid "ExternalSearch"
msgstr "外部搜尋"

#: ../lib/plugin/ExternalSearch.php:44
msgid "Redirects to an external web site based on form input"
msgstr "以表單輸入方式重導向到另外一個外部站台"

#: ../lib/plugin/ExternalSearch.php:140 ../lib/plugin/PhotoAlbum.php:479
#, fuzzy, php-format
msgid "Invalid argument: %s=%s"
msgstr "錯誤的顏色值: %s"

#: ../lib/plugin/FileInfo.php:39
#, fuzzy
msgid "FileInfo"
msgstr "Info"

#: ../lib/plugin/FileInfo.php:43
msgid "Display file information like version,size,date,... of uploaded files."
msgstr ""

#: ../lib/plugin/FileInfo.php:65 ../lib/plugin/FileInfo.php:67
#: ../lib/plugin/PageGroup.php:104 ../lib/plugin/SyncWiki.php:75
#: ../lib/plugin/WikiFormRich.php:177 ../lib/plugin/WikiFormRich.php:193
#, php-format
msgid "A required argument '%s' is missing."
msgstr "缺少引數 '%s'."

#: ../lib/plugin/FileInfo.php:93
msgid ""
"Output suppressed. FileInfoPlugin with local files require a locked page."
msgstr ""

#: ../lib/plugin/FileInfo.php:94
#, fuzzy
msgid "page not locked"
msgstr "頁面已被鎖定."

#: ../lib/plugin/FoafViewer.php:52
msgid "FoafViewer"
msgstr ""

#: ../lib/plugin/FoafViewer.php:56
msgid "Parse an RDF FOAF file and extract information to render as HTML"
msgstr ""

#: ../lib/plugin/FoafViewer.php:84
msgid "required pear library XML/FOAF/Parser.php not found in include_path"
msgstr ""

#: ../lib/plugin/FoafViewer.php:90
msgid "FOAF File URI"
msgstr ""

#: ../lib/plugin/FoafViewer.php:94
msgid "Pretty HTML"
msgstr ""

#: ../lib/plugin/FoafViewer.php:96
msgid "Original URL (Redirect)"
msgstr ""

#: ../lib/plugin/FoafViewer.php:98
msgid "Parse FOAF"
msgstr ""

#: ../lib/plugin/FoafViewer.php:107
msgid "foaf must be a URI starting with http://"
msgstr ""

#: ../lib/plugin/FoafViewer.php:130
#, fuzzy
msgid "Title"
msgstr "標題搜索"

#: ../lib/plugin/FrameInclude.php:52
msgid "FrameInclude"
msgstr "FrameInclude"

#: ../lib/plugin/FrameInclude.php:56
msgid ""
"Displays a url in a seperate frame inside our body. Only one frame allowed."
msgstr "在內容的分離框架中顯示 url. 只能放一個框架."

#: ../lib/plugin/FrameInclude.php:93 ../lib/plugin/Template.php:119
#, php-format
msgid "recursive inclusion of page %s"
msgstr "遞迴含括頁面 %s"

#: ../lib/plugin/FrameInclude.php:99 ../lib/plugin/RedirectTo.php:92
#, php-format
msgid "%s or %s parameter missing"
msgstr "%s 或 %s 參數遺漏"

#: ../lib/plugin/FrameInclude.php:105 ../lib/plugin/Transclude.php:91
#, php-format
msgid "recursive inclusion of url %s"
msgstr "遞迴含括 url %s"

#: ../lib/plugin/FrameInclude.php:112 ../lib/plugin/SemanticSearch.php:284
#: ../lib/plugin/TeX2png.php:216 ../lib/plugin/text2png.php:87
#: ../lib/plugin/text2png.php:173
#, php-format
msgid "See %s"
msgstr "參照 %s"

#: ../lib/plugin/FullTextSearch.php:49
msgid "Search the content of all pages in this wiki."
msgstr "在此 wiki 所有頁面中搜尋內容."

#: ../lib/plugin/FullTextSearch.php:90 ../lib/plugin/FullTextSearch.php:125
#, php-format
msgid "Full text search results for '%s'"
msgstr "以 '%s' 全文搜尋的結果"

#: ../lib/plugin/FullTextSearch.php:115
#, php-format
msgid "only %d pages displayed"
msgstr "只有 %d 個頁面顯示出來"

#: ../lib/plugin/FullTextSearch.php:120
#, php-format
msgid "Ignored stoplist words '%s'"
msgstr ""

#: ../lib/plugin/FullTextSearch.php:165 ../lib/plugin/WantedPages.php:174
#, fuzzy, php-format
msgid "(%d Links)"
msgstr "BackLinks"

#: ../lib/plugin/FuzzyPages.php:40
msgid "FuzzyPages"
msgstr "FuzzyPages"

#: ../lib/plugin/FuzzyPages.php:44
#, php-format
msgid "Search for page titles similar to %s."
msgstr "搜尋與 %s 相似的頁面標題"

#: ../lib/plugin/FuzzyPages.php:102
#, php-format
msgid "These page titles match fuzzy with '%s'"
msgstr "這些頁面標題與 '%s' 有點接近"

#: ../lib/plugin/FuzzyPages.php:107
msgid "Name"
msgstr "名稱"

#: ../lib/plugin/FuzzyPages.php:108
msgid "Score"
msgstr "得分"

#: ../lib/plugin/FuzzyPages.php:167
msgid "Spelling Score"
msgstr "拼字得分"

#: ../lib/plugin/FuzzyPages.php:168
msgid "Sound Score"
msgstr "音節得分"

#: ../lib/plugin/GoTo.php:18
msgid "GoTo"
msgstr "GoTo"

#: ../lib/plugin/GoTo.php:22
msgid "Go to or create page."
msgstr "前往或建立頁面."

#: ../lib/plugin/GoTo.php:64 ../lib/plugin/WikiAdminSelect.php:135
#: ../lib/plugin/WikiAdminSelect.php:146
#: ../themes/MonoBook/templates/navbar.tmpl:32
msgid "Go"
msgstr "Go"

#: ../lib/plugin/GoogleMaps.php:63
msgid "GoogleMaps"
msgstr ""

#: ../lib/plugin/GoogleMaps.php:67
msgid ""
"Displays a marker with further infos (when clicking) on given coordinates"
msgstr ""

#: ../lib/plugin/GoogleMaps.php:96 ../lib/plugin/GoogleMaps.php:99
#: ../lib/plugin/Transclude.php:76
#, php-format
msgid "%s parameter missing"
msgstr "%s 參數遺漏"

#: ../lib/plugin/GoogleMaps.php:108
#, fuzzy, php-format
msgid "invalid argument %s"
msgstr "錯誤的顏色值: %s"

#: ../lib/plugin/GoogleMaps.php:128
msgid "new&nbsp;window"
msgstr ""

#: ../lib/plugin/GooglePlugin.php:43
msgid "GooglePlugin"
msgstr "GooglePlugin"

#: ../lib/plugin/GooglePlugin.php:47
msgid "Make use of the Google API"
msgstr "Make use of the Google API"

#: ../lib/plugin/GooglePlugin.php:98
#, fuzzy
msgid "Nothing found"
msgstr "沒發現任何變更"

#: ../lib/plugin/GraphViz.php:115
msgid "GraphViz"
msgstr ""

#: ../lib/plugin/GraphViz.php:118
msgid "GraphViz image or imagemap creation of directed graphs"
msgstr ""

#: ../lib/plugin/GraphViz.php:210 ../lib/plugin/_WikiTranslation.php:319
#, php-format
msgid "%s is empty"
msgstr "%s 是空白"

#: ../lib/plugin/GraphViz.php:274
msgid "No dot graph given"
msgstr ""

#: ../lib/plugin/GraphViz.php:282 ../lib/plugin/GraphViz.php:290
#: ../lib/plugin/SpellCheck.php:143 ../lib/plugin/SyntaxHighlighter.php:173
#, fuzzy, php-format
msgid "Couldn't start commandline '%s'"
msgstr "無法設定頁面 '%s' 的 acl."

#: ../lib/plugin/GraphViz.php:294 ../lib/plugin/Ploticus.php:248
#, php-format
msgid "%s error: outputfile '%s' not created"
msgstr ""

#: ../lib/plugin/HelloWorld.php:46
msgid "HelloWorld"
msgstr "HelloWorld"

#: ../lib/plugin/HelloWorld.php:50
msgid "Simple Sample Plugin"
msgstr "簡單的範例 Plugin"

#: ../lib/plugin/HtmlConverter.php:41
msgid "Convert HTML markup into wiki markup."
msgstr ""

#: ../lib/plugin/HtmlConverter.php:83
#, fuzzy
msgid "Only files with extension HTML are allowed"
msgstr "副檔名 %s 不被允許"

#: ../lib/plugin/HtmlConverter.php:86
msgid "Copy the output below and paste it into your Wiki page."
msgstr ""

#: ../lib/plugin/Imdb.php:55
msgid "Query a local imdb database"
msgstr ""

#: ../lib/plugin/IncludePage.php:34
msgid "IncludePage"
msgstr "含括頁面"

#: ../lib/plugin/IncludePage.php:38
msgid "Include text from another wiki page."
msgstr "從其他 wiki 頁面含括文字."

#: ../lib/plugin/IncludePage.php:87 ../lib/plugin/IncludePage.php:109
#: ../lib/plugin/ListSubpages.php:99 ../lib/plugin/UnfoldSubpages.php:107
#: ../lib/plugin/UnfoldSubpages.php:123
#, php-format
msgid "recursive inclusion of page %s ignored"
msgstr "忽略頁面 %s 的遞迴含括"

#: ../lib/plugin/IncludePage.php:95 ../lib/plugin/PageGroup.php:131
#: ../lib/plugin/Template.php:127
#, php-format
msgid "%s(%d): no such revision"
msgstr "%s(%d): 沒有這個修訂."

#: ../lib/plugin/IncludePage.php:131
#, php-format
msgid "Included from %s"
msgstr "從 %s 含括進來"

#: ../lib/plugin/IncludePage.php:156
#, php-format
msgid " ... first %d lines"
msgstr " ... 頭 %d 列"

#: ../lib/plugin/IncludePages.php:37
#, fuzzy
msgid "IncludePages"
msgstr "含括頁面"

#: ../lib/plugin/IncludePages.php:41
msgid "Include multiple pages."
msgstr ""

#: ../lib/plugin/IncludeSiteMap.php:52
msgid "IncludeSiteMap"
msgstr "IncludeSiteMap"

#: ../lib/plugin/IncludeSiteMap.php:56
#, php-format
msgid "Include recursively all linked pages starting at %s"
msgstr "遞迴地含括所有從 %s 開始有連結到的網頁."

#: ../lib/plugin/InterWikiSearch.php:31
msgid "InterWikiSearch"
msgstr "InterWikiSearch"

#: ../lib/plugin/InterWikiSearch.php:35
msgid "Perform searches on InterWiki sites listed in InterWikiMap."
msgstr "在列在 InterWikiMap 清單中的 InterWiki 站台進行搜尋."

#: ../lib/plugin/InterWikiSearch.php:92
msgid "Wiki Name"
msgstr "Wiki 名稱"

#: ../lib/plugin/InterWikiSearch.php:93 ../lib/plugin/RecentChanges.php:769
#: ../lib/plugin/SemanticSearchAdvanced.php:111
#: ../themes/Crao/templates/navbar.tmpl:42
#: ../themes/Crao/templates/navbar.tmpl:44
#: ../themes/Crao/templates/navbar.tmpl:48
#: ../themes/MonoBook/templates/navbar.tmpl:26
#: ../themes/default/templates/search.tmpl:6
#: ../themes/default/templates/search.tmpl:15
#: ../themes/default/templates/search.tmpl:27
#: ../themes/gforge/templates/userprefs.tmpl:295
msgid "Search"
msgstr "搜尋"

#: ../lib/plugin/JabberPresence.php:23
msgid "JabberPresence"
msgstr "JabberPresence"

#: ../lib/plugin/JabberPresence.php:27
msgid "Simple jabber presence plugin"
msgstr "簡單的 jabber presence plugin"

#: ../lib/plugin/LdapSearch.php:54
#, fuzzy
msgid "LdapSearch"
msgstr "搜尋"

#: ../lib/plugin/LdapSearch.php:57
msgid "Search an LDAP directory"
msgstr ""

#: ../lib/plugin/LdapSearch.php:81
#, fuzzy
msgid "Missing ldap extension"
msgstr "個別頁面權限"

#: ../lib/plugin/LdapSearch.php:104
#, fuzzy
msgid "Failed to connect to LDAP host"
msgstr "無法連結到 LDAP 伺服器"

#: ../lib/plugin/LdapSearch.php:137
msgid "Failed to bind LDAP host"
msgstr ""

#: ../lib/plugin/LikePages.php:32 ../themes/Crao/templates/navbar.tmpl:16
#: ../themes/Portland/templates/navbar.tmpl:7
#: ../themes/Wordpress/templates/actionbar.tmpl:91
#: ../themes/default/templates/navbar.tmpl:20
#: ../themes/smaller/templates/navbar.tmpl:15
#: ../themes/wikilens/templates/navbar.tmpl:21
msgid "LikePages"
msgstr "LikePages"

#: ../lib/plugin/LikePages.php:36
#, php-format
msgid "List page names which share an initial or final title word with '%s'."
msgstr "列出分享為 '%s' 開頭或結尾的標題字的頁面名稱"

#: ../lib/plugin/LikePages.php:67
#, php-format
msgid "Page names with prefix '%s'"
msgstr "頁面名稱以 '%s' 開頭的"

#: ../lib/plugin/LikePages.php:70
#, php-format
msgid "Page names with suffix '%s'"
msgstr "頁面名稱以 '%s' 結尾的"

#: ../lib/plugin/LikePages.php:80
#, php-format
msgid "These pages share an initial or final title word with '%s'"
msgstr "這些頁面分享為 '%s' 開頭或結尾的標題字."

#: ../lib/plugin/LinkDatabase.php:48
msgid ""
"List all pages with all links in various formats for some Java Visualization "
"tools"
msgstr ""

#: ../lib/plugin/LinkDatabase.php:78
#, fuzzy, php-format
msgid "All pages with all links in this wiki (%d total):"
msgstr "在此 wiki 中的頁面 (共 %d):"

#: ../lib/plugin/LinkDatabase.php:111 ../lib/plugin/WantedPages.php:87
#, fuzzy
msgid "Links"
msgstr "BackLinks"

#: ../lib/plugin/LinkDatabase.php:173
#, php-format
msgid "Unsupported format argument %s"
msgstr ""

#: ../lib/plugin/LinkSearch.php:35 ../lib/plugin/LinkSearch.php:113
#, fuzzy
msgid "LinkSearch"
msgstr "標題搜索"

#: ../lib/plugin/LinkSearch.php:38
msgid "Search page and link names"
msgstr ""

#: ../lib/plugin/LinkSearch.php:65 ../lib/plugin/SemanticSearch.php:95
#: ../lib/plugin/SemanticSearchAdvanced.php:92
msgid "Search only in these pages. With autocompletion."
msgstr ""

#: ../lib/plugin/LinkSearch.php:74 ../lib/plugin/SemanticSearch.php:118
msgid "Filter by this link. These are pagenames. With autocompletion."
msgstr ""

#: ../lib/plugin/LinkSearch.php:98
#, fuzzy
msgid "outgoing"
msgstr "登入"

#: ../lib/plugin/LinkSearch.php:99
msgid "incoming"
msgstr ""

#: ../lib/plugin/LinkSearch.php:114
msgid "Search in pages for links with the matching name."
msgstr ""

#: ../lib/plugin/LinkSearch.php:148 ../lib/plugin/SemanticSearch.php:326
#: ../lib/plugin/SemanticSearchAdvanced.php:191
#, fuzzy
msgid "Link"
msgstr "BackLinks"

#: ../lib/plugin/LinkSearch.php:158
#, php-format
msgid "LinkSearch result for \"%s\" in pages \"%s\", direction %s"
msgstr ""

#: ../lib/plugin/ListPages.php:38
#, fuzzy
msgid "ListPages"
msgstr "LikePages"

#: ../lib/plugin/ListPages.php:42
msgid "List pages that are explicitly given as the pages argument."
msgstr ""

#: ../lib/plugin/ListPages.php:99
#, fuzzy
msgid "You must be logged in to view ratings."
msgstr "你必須登入才能 %s."

#: ../lib/plugin/ListRelations.php:34
#, fuzzy
msgid "ListRelations"
msgstr "取消評比"

#: ../lib/plugin/ListRelations.php:37
msgid ""
"Display the list of all defined relations and optionnally attributes in this "
"entire wiki"
msgstr ""

#: ../lib/plugin/ListSubpages.php:34
msgid "ListSubpages"
msgstr "ListSubpages"

#: ../lib/plugin/ListSubpages.php:38
msgid "Lists the names of all SubPages of the current page."
msgstr "列出目前頁面的所有子頁面名稱."

#: ../lib/plugin/ListSubpages.php:74
msgid "The current page has no subpages defined."
msgstr "目前頁面沒有定義任何子頁面."

#: ../lib/plugin/ListSubpages.php:84
#, php-format
msgid "SubPages of %s:"
msgstr "%s 的子頁面:"

#: ../lib/plugin/MediawikiTable.php:56
msgid "MediawikiTable"
msgstr ""

#: ../lib/plugin/MediawikiTable.php:60
#, fuzzy
msgid "Layout tables using a Mediawiki-like markup style."
msgstr "使用豐富標記風格進行佈局的表格."

#: ../lib/plugin/ModeratedPage.php:44
#, fuzzy
msgid "Support moderated pages"
msgstr "已支援的語言"

#: ../lib/plugin/ModeratedPage.php:153 ../lib/plugin/ModeratedPage.php:178
#: ../lib/plugin/ModeratedPage.php:224
msgid "ModeratedPage: No emails for the moderators defined"
msgstr ""

#: ../lib/plugin/ModeratedPage.php:159
#, php-format
msgid ""
"ModeratedPage status update:\n"
"  Moderators: '%s'\n"
"  require_access: '%s'"
msgstr ""

#: ../lib/plugin/ModeratedPage.php:164
#, php-format
msgid "'%s' is no ModeratedPage anymore."
msgstr ""

#: ../lib/plugin/ModeratedPage.php:184
#, php-format
msgid ""
"ModeratedPage status update: '%s' is now a ModeratedPage.\n"
"  Moderators: '%s'\n"
"  require_access: '%s'"
msgstr ""

#: ../lib/plugin/ModeratedPage.php:251
#, php-format
msgid "%s: action forwarded to moderator %s"
msgstr ""

#: ../lib/plugin/ModeratedPage.php:277
#, fuzzy
msgid "ModeratedPage Notification Error: Couldn't send email"
msgstr "PageChange 通知錯誤: 無法送 %s 給 %s"

#: ../lib/plugin/ModeratedPage.php:356
#, php-format
msgid "%s approved your wiki action from %s"
msgstr ""

#: ../lib/plugin/ModeratedPage.php:368
msgid "Please approve or reject this request:"
msgstr ""

#: ../lib/plugin/ModeratedPage.php:404
msgid "Reason: "
msgstr ""

#: ../lib/plugin/ModeratedPage.php:405
msgid "Approve"
msgstr ""

#: ../lib/plugin/ModeratedPage.php:407
#, fuzzy
msgid "Reject"
msgstr "重設"

#: ../lib/plugin/ModeratedPage.php:435 ../lib/plugin/ModeratedPage.php:442
#, php-format
msgid "<?plugin ModeratedPage ... ?> not found in first line of %s"
msgstr ""

#: ../lib/plugin/ModeratedPage.php:438
#, fuzzy, php-format
msgid "%s is not locked!"
msgstr "%s 無法寫入."

#: ../lib/plugin/MostPopular.php:32
msgid "MostPopular"
msgstr "MostPopular"

#: ../lib/plugin/MostPopular.php:36
msgid "List the most popular pages."
msgstr "列出最受歡迎的頁面."

#: ../lib/plugin/MostPopular.php:67
msgid "sortby=mtime not supported with MostPopular"
msgstr ""

#: ../lib/plugin/MostPopular.php:97
#, php-format
msgid "The %d most popular pages of this wiki:"
msgstr "本 wiki 前 %d 最受歡迎頁面:"

#: ../lib/plugin/MostPopular.php:100
#, php-format
msgid "The %d least popular pages of this wiki:"
msgstr "本 wiki 前 %d 最不受歡迎頁面:"

#: ../lib/plugin/MostPopular.php:102
msgid "Visited pages on this wiki, ordered by popularity:"
msgstr "在此 wiki 已被參訪頁面, 以受歡迎程度排序:"

#: ../lib/plugin/NewPagesPerUser.php:19
#, fuzzy
msgid "NewPagesPerUser"
msgstr "新頁面"

#: ../lib/plugin/NewPagesPerUser.php:23
#, fuzzy
msgid "List all new pages per month per user"
msgstr "已認證的使用者"

#: ../lib/plugin/NoCache.php:39
msgid "NoCache"
msgstr "NoCache"

#: ../lib/plugin/NoCache.php:43
msgid "Don't cache this page."
msgstr "不要快取此頁面."

#: ../lib/plugin/OldStyleTable.php:49
msgid "OldStyleTable"
msgstr "OldStyleTable"

#: ../lib/plugin/OldStyleTable.php:53
msgid "Layout tables using the old markup style."
msgstr "使用舊標記風格佈局的表格."

#: ../lib/plugin/OldStyleTable.php:112 ../lib/plugin/WikicreoleTable.php:92
#, fuzzy, php-format
msgid "Line %s does not begin with a '|'."
msgstr "線沒有以 '|' 為首."

#: ../lib/plugin/OrphanedPages.php:36
msgid "OrphanedPages"
msgstr "OrphanedPages"

#: ../lib/plugin/OrphanedPages.php:40
msgid "List pages which are not linked to by any other page."
msgstr "列出未被其他頁面連結到的頁面."

#: ../lib/plugin/OrphanedPages.php:86
#, php-format
msgid "Orphaned Pages in this wiki (%d total):"
msgstr "在此 wiki 中所有遺漏的頁面 (共 %d):"

#: ../lib/plugin/PageDump.php:39
msgid "View a single page dump online."
msgstr ""

#: ../lib/plugin/PageDump.php:65
#, php-format
msgid "Page %s not found."
msgstr "未找到頁面 %s."

#: ../lib/plugin/PageDump.php:128
msgid "Download for CVS"
msgstr "給 CVS 的下載"

#: ../lib/plugin/PageDump.php:133
msgid "Download for backup"
msgstr "給備份用的下載"

#: ../lib/plugin/PageDump.php:139
#, fuzzy
msgid "Download all revisions for backup"
msgstr "給備份用的下載"

#: ../lib/plugin/PageDump.php:142
#, php-format
msgid "Preview: Page dump of %s"
msgstr "預覽: %s 的頁面傾印"

#: ../lib/plugin/PageDump.php:149
#, fuzzy
msgid ""
"(formatted for PhpWiki developers as pgsrc template, not for backing up)"
msgstr "(已為 PhpWiki 開發者而格式化,並非為了備份)"

#: ../lib/plugin/PageDump.php:152 ../lib/plugin/PageDump.php:172
#, fuzzy
msgid "Preview as normal format"
msgstr "以備份格式預覽"

#: ../lib/plugin/PageDump.php:158 ../lib/plugin/PageDump.php:185
msgid "Preview as backup format"
msgstr "以備份格式預覽"

#: ../lib/plugin/PageDump.php:162
#, fuzzy
msgid "(formatted for backing up: all revisions)"
msgstr "(已為備份而格式化)"

#: ../lib/plugin/PageDump.php:166 ../lib/plugin/PageDump.php:179
msgid "Preview as developer format"
msgstr "以開發者格式預覽"

#: ../lib/plugin/PageDump.php:175
msgid "(normal formatting: latest revision only)"
msgstr ""

#: ../lib/plugin/PageDump.php:189
msgid ""
"Please use one of the downloadable versions rather than copying and pasting "
"from the above preview."
msgstr "請使用其中的可下載版本來代替在上面的預覽中複製與貼上."

#: ../lib/plugin/PageDump.php:191
msgid ""
"The wordwrap of the preview doesn't take nested markup or list indentation "
"into consideration!"
msgstr "預覽的自動換行無法處理巢狀標記或縮排列出."

#: ../lib/plugin/PageDump.php:194
msgid ""
"PhpWiki developers should manually inspect the downloaded file for nested "
"markup before rewrapping with emacs and checking into CVS."
msgstr ""
"在以 emacs 重包裝與簽入之前,PhpWiki 開發者應會因為巢狀標記而手動審閱已下載的"
"檔案."

#: ../lib/plugin/PageDump.php:202 ../lib/plugin/PasswordReset.php:131
#: ../lib/plugin/SemanticSearch.php:281
#: ../lib/plugin/SemanticSearchAdvanced.php:146
msgid "Warning:"
msgstr "警告:"

#: ../lib/plugin/PageGroup.php:44
msgid "PageGroup"
msgstr "PageGroup"

#: ../lib/plugin/PageGroup.php:48
#, php-format
msgid "PageGroup for %s"
msgstr "頁面群組 - %s"

#: ../lib/plugin/PageGroup.php:60 ../lib/plugin/PageGroup.php:110
#: ../lib/plugin/PrevNext.php:68
msgid "Contents"
msgstr "內容"

#: ../lib/plugin/PageGroup.php:91 ../lib/stdlib.php:2093
#, php-format
msgid "<%s: no such section>"
msgstr "<%s: 沒有此部份>"

#: ../lib/plugin/PageGroup.php:108 ../lib/plugin/PrevNext.php:65
msgid "Next"
msgstr "下一個"

#: ../lib/plugin/PageGroup.php:109 ../lib/plugin/PrevNext.php:64
msgid "Previous"
msgstr "上一個"

#: ../lib/plugin/PageGroup.php:111 ../lib/plugin/PrevNext.php:63
msgid "First"
msgstr "開頭"

#: ../lib/plugin/PageGroup.php:112 ../lib/plugin/PrevNext.php:66
msgid "Last"
msgstr "最後"

#: ../lib/plugin/PageHistory.php:91
#, php-format
msgid "PageHistory for %s"
msgstr "頁面歷程 - %s"

#: ../lib/plugin/PageHistory.php:105
msgid "No revisions found"
msgstr "沒找到修訂"

#: ../lib/plugin/PageHistory.php:110
msgid "compare revisions"
msgstr "比較修訂"

#: ../lib/plugin/PageHistory.php:115
msgid "Check any two boxes to compare revisions."
msgstr "任找兩個空格打勾以進行比較修訂."

#: ../lib/plugin/PageHistory.php:116
#, php-format
msgid "Check any two boxes then %s."
msgstr "任找兩個空格打勾然後 %s."

#: ../lib/plugin/PageHistory.php:128 ../lib/plugin/PageHistory.php:269
#: ../lib/plugin/PageHistory.php:323 ../lib/plugin/RecentChanges.php:86
#: ../themes/Crao/templates/actionbar.tmpl:22
#: ../themes/MonoBook/templates/actionbar.tmpl:39
#: ../themes/MonoBook/templates/actionbar.tmpl:65
#: ../themes/MonoBook/templates/info.tmpl:167
#: ../themes/Portland/templates/actionbar.tmpl:14
#: ../themes/Portland/templates/viewsource.tmpl:25
#: ../themes/Wordpress/templates/actionbar.tmpl:70
#: ../themes/Wordpress/templates/viewsource.tmpl:29
#: ../themes/default/templates/actionbar.tmpl:34
#: ../themes/gforge/templates/info.tmpl:7
#: ../themes/shamino_com/templates/actionbar.tmpl:20
#: ../themes/smaller/templates/actionbar.tmpl:39
#: ../themes/smaller/templates/info.tmpl:6
msgid "PageHistory"
msgstr "PageHistory"

#: ../lib/plugin/PageHistory.php:175 ../lib/plugin/PageHistory.php:251
#, php-format
msgid "Version %d"
msgstr "版本 %d"

#: ../lib/plugin/PageHistory.php:187 ../themes/MacOSX/lib/RecentChanges.php:34
#: ../themes/MonoBook/templates/info.tmpl:19
#: ../themes/MonoBook/templates/info.tmpl:23
#: ../themes/Portland/lib/RecentChanges.php:14
#: ../themes/SpaceWiki/lib/RecentChanges.php:35
#: ../themes/Wordpress/lib/RecentChanges.php:14
#: ../themes/default/templates/info.tmpl:17
#: ../themes/default/templates/info.tmpl:21
msgid "minor edit"
msgstr "次要編輯"

#: ../lib/plugin/PageHistory.php:243
msgid "History of changes."
msgstr "變更的歷程."

#: ../lib/plugin/PageHistory.php:273
#, php-format
msgid "List PageHistory for %s"
msgstr "列出 PageHistory (頁面歷程) - %s"

#: ../lib/plugin/PageInfo.php:32 ../themes/Crao/templates/actionbar.tmpl:24
#: ../themes/MonoBook/templates/actionbar.tmpl:64
#: ../themes/Portland/templates/actionbar.tmpl:15
#: ../themes/Wordpress/templates/actionbar.tmpl:72
#: ../themes/default/templates/actionbar.tmpl:36
#: ../themes/shamino_com/templates/actionbar.tmpl:5
msgid "PageInfo"
msgstr "PageInfo"

#: ../lib/plugin/PageInfo.php:36
#, php-format
msgid "Show extra page Info and statistics for %s."
msgstr "顯示額外的頁面資訊與統計 - %s."

#: ../lib/plugin/PageTrail.php:45
msgid "PageTrail"
msgstr "PageTrail"

#: ../lib/plugin/PageTrail.php:49
msgid "PageTrail Plugin"
msgstr "PageTrail Plugin"

#: ../lib/plugin/PasswordReset.php:42
#, fuzzy
msgid "PasswordReset"
msgstr "密碼:"

#: ../lib/plugin/PasswordReset.php:61 ../lib/plugin/PasswordReset.php:82
#: ../lib/plugin/WatchPage.php:150
#: ../themes/default/templates/wikiforum.tmpl:22
msgid "Message"
msgstr ""

#: ../lib/plugin/PasswordReset.php:62
#, php-format
msgid "The password for user %s has been deleted."
msgstr ""

#: ../lib/plugin/PasswordReset.php:64 ../lib/plugin/PasswordReset.php:85
#: ../lib/plugin/PasswordReset.php:163
msgid "Error"
msgstr ""

#: ../lib/plugin/PasswordReset.php:65
#, php-format
msgid "The password for user %s could not be deleted."
msgstr ""

#: ../lib/plugin/PasswordReset.php:83
#, php-format
msgid "Email sent to the stored email address for user %s"
msgstr ""

#: ../lib/plugin/PasswordReset.php:86
#, fuzzy, php-format
msgid "Error sending email with password for user %s."
msgstr "錯誤的密碼或使用者帳號."

#: ../lib/plugin/PasswordReset.php:93
#, fuzzy
msgid "Reset password of user: "
msgstr "錯誤的密碼或使用者帳號."

#: ../lib/plugin/PasswordReset.php:103 ../lib/plugin/PasswordReset.php:146
msgid "Send email"
msgstr ""

#: ../lib/plugin/PasswordReset.php:132
msgid "You need to specify the userid!"
msgstr ""

#: ../lib/plugin/PasswordReset.php:154
msgid "Already logged in"
msgstr ""

#: ../lib/plugin/PasswordReset.php:155
msgid "Changing passwords is done at "
msgstr ""

#: ../lib/plugin/PasswordReset.php:164
#, php-format
msgid "No email stored for user %s."
msgstr ""

#: ../lib/plugin/PasswordReset.php:166
#, fuzzy
msgid "You need to ask an Administrator to reset this password. See below: "
msgstr "你必須是管理者才能使用此 plugin."

#: ../lib/plugin/PasswordReset.php:178
#, php-format
msgid "Do you really want to reset the password of user %s?"
msgstr ""

#: ../lib/plugin/PasswordReset.php:179
msgid "An email will be sent."
msgstr ""

#: ../lib/plugin/PhotoAlbum.php:97 ../themes/blog/templates/actionbar.tmpl:12
msgid "PhotoAlbum"
msgstr "PhotoAlbum"

#: ../lib/plugin/PhotoAlbum.php:101
msgid ""
"Displays a set of photos listed in a text file with optional descriptions"
msgstr "顯示帶有簡單描述的文字檔內的相片集合"

#: ../lib/plugin/PhotoAlbum.php:540 ../lib/plugin/PhotoAlbum.php:565
#: ../lib/plugin/Transclude.php:94
msgid "Bad url in src: remove all of <, >, \""
msgstr "在 src 中錯誤的 url: 移除所有的 <, .>, \""

#: ../lib/plugin/PhotoAlbum.php:562
msgid "File extension for csv file has to be '.csv'"
msgstr ""

#: ../lib/plugin/PhotoAlbum.php:616
#, fuzzy, php-format
msgid "Unable to find src='%s'"
msgstr "無法讀取 %s"

#: ../lib/plugin/PhotoAlbum.php:628
#, fuzzy, php-format
msgid "Unable to read src='%s'"
msgstr "無法讀取 %s"

#: ../lib/plugin/PhpHighlight.php:61
msgid "PhpHighlight"
msgstr "PhpHighlight"

#: ../lib/plugin/PhpHighlight.php:65
msgid "PHP syntax highlighting"
msgstr "PHP 語法效果"

#: ../lib/plugin/PhpHighlight.php:161
#, php-format
msgid "Invalid color: %s"
msgstr "錯誤的顏色值: %s"

#: ../lib/plugin/PhpWeather.php:63
msgid "PhpWeather"
msgstr "PhpWeather"

#: ../lib/plugin/PhpWeather.php:67
msgid "The PhpWeather plugin provides weather reports from the Internet."
msgstr "PhpWeather plugin 由網路取得資訊並提供天氣報告"

#: ../lib/plugin/PhpWeather.php:88
msgid "You have to define PHPWEATHER_BASE_DIR before use. (config/config.ini)"
msgstr ""

#: ../lib/plugin/PhpWeather.php:104
#, php-format
msgid "The ICAO '%s' wasn't recognized."
msgstr "ICAO '%s' 無法被認可."

#: ../lib/plugin/PhpWeather.php:115
#, php-format
msgid "%s does not know about the language '%s', using 'en' instead."
msgstr "%s 不認識此語言 '%s', 使用 'en' 代替."

#: ../lib/plugin/PhpWeather.php:170
msgid "Submit country"
msgstr "送出國家"

#: ../lib/plugin/PhpWeather.php:170
msgid "Change country"
msgstr "變更國家"

#: ../lib/plugin/PhpWeather.php:189
msgid "Submit location"
msgstr "送出地區"

#: ../lib/plugin/Ploticus.php:93
msgid "Ploticus"
msgstr ""

#: ../lib/plugin/Ploticus.php:96
msgid "Ploticus image creation"
msgstr ""

#: ../lib/plugin/Ploticus.php:201
msgid "shell commands not allowed in Ploticus"
msgstr ""

#: ../lib/plugin/Ploticus.php:270 ../lib/plugin/SpellCheck.php:123
#: ../lib/plugin/SyntaxHighlighter.php:179
#, fuzzy
msgid "empty source"
msgstr "查看源碼"

#: ../lib/plugin/PluginManager.php:31
msgid "PluginManager"
msgstr "PluginManager"

#: ../lib/plugin/PluginManager.php:35
msgid "Description: Provides a list of plugins on this wiki."
msgstr "描述: 提供在此 wiki 上的 plugin 列表."

#: ../lib/plugin/PluginManager.php:54
msgid "Plugins"
msgstr "Plugins"

#: ../lib/plugin/PluginManager.php:66
msgid "use this plugin"
msgstr "使用此 plugin"

#: ../lib/plugin/PluginManager.php:90
msgid "Plugin"
msgstr "Plugin"

#: ../lib/plugin/PluginManager.php:92
msgid "Arguments"
msgstr "引數"

#: ../lib/plugin/PluginManager.php:123
#, php-format
msgid "%s does not appear to be a WikiPlugin."
msgstr "%s 看起來不是 WikiPlugin."

#: ../lib/plugin/PluginManager.php:135 ../lib/upgrade.php:226
#: ../themes/MonoBook/templates/navbar.tmpl:20
msgid "Help"
msgstr ""

#: ../lib/plugin/PopUp.php:49
msgid "PopUp"
msgstr ""

#: ../lib/plugin/PopUp.php:52
msgid "Used to create a clickable popup link."
msgstr ""

#: ../lib/plugin/PopularNearby.php:44
msgid "PopularNearby"
msgstr ""

#: ../lib/plugin/PopularNearby.php:48
#, fuzzy
msgid "List the most popular pages nearby."
msgstr "列出最受歡迎的頁面."

#: ../lib/plugin/PopularNearby.php:73
#, php-format
msgid "%d best incoming links: "
msgstr ""

#: ../lib/plugin/PopularNearby.php:78
#, php-format
msgid "%d best outgoing links: "
msgstr ""

#: ../lib/plugin/PopularNearby.php:83
#, php-format
msgid "%d most popular nearby: "
msgstr ""

#: ../lib/plugin/PopularTags.php:34
#, fuzzy
msgid "PopularTags"
msgstr "MostPopular"

#: ../lib/plugin/PopularTags.php:38
#, fuzzy
msgid "List the most popular tags."
msgstr "列出最受歡迎的頁面."

#: ../lib/plugin/PopularTags.php:59 ../lib/plugin/_WikiTranslation.php:56
msgid "CategoryCategory"
msgstr "CategoryCategory"

#: ../lib/plugin/PopularTags.php:78
#, fuzzy
msgid "Category"
msgstr "CategoryPage"

#: ../lib/plugin/PopularTags.php:79
msgid "Topic"
msgstr ""

#: ../lib/plugin/PreferenceApp.php:34
#, fuzzy
msgid "PreferenceApp"
msgstr "偏好設定"

#: ../lib/plugin/PreferenceApp.php:38
msgid "Analyzes preferences based on voting budget and ratings."
msgstr ""

#: ../lib/plugin/PreferenceApp.php:112
#, php-format
msgid "Nobody has used %s on their homepage"
msgstr ""

#: ../lib/plugin/PreferenceApp.php:185
#, fuzzy
msgid "Total Units"
msgstr "總擊閱數: %d"

#: ../lib/plugin/PreferenceApp.php:188
#, fuzzy
msgid "Total Voters"
msgstr "共有 %d 組佈景主題: "

#: ../lib/plugin/PreferenceApp.php:259
msgid "Total Budget"
msgstr ""

#: ../lib/plugin/PrevNext.php:32
msgid "PrevNext"
msgstr "PrevNext"

#: ../lib/plugin/PrevNext.php:36
#, php-format
msgid "Easy navigation buttons for %s"
msgstr "簡單的巡覽按鈕 - %s"

#: ../lib/plugin/PrevNext.php:67
msgid "Up"
msgstr "上"

#: ../lib/plugin/PrevNext.php:69
msgid "Index"
msgstr "索引"

#: ../lib/plugin/RandomPage.php:33 ../lib/plugin/RandomPage.php:82
#: ../themes/MonoBook/templates/navbar.tmpl:19
msgid "RandomPage"
msgstr "RandomPage"

#: ../lib/plugin/RandomPage.php:37
msgid "Displays a list of randomly chosen pages or redirects to a random page."
msgstr "顯示隨機選出的頁面列表或重導向到隨機選取的頁面."

#: ../lib/plugin/RateIt.php:88 ../lib/plugin/RateIt.php:171
#: ../lib/plugin/RateIt.php:179 ../lib/plugin/RateIt.php:346
#: ../lib/upgrade.php:456
msgid "RateIt"
msgstr "RateIt"

#: ../lib/plugin/RateIt.php:91
msgid "Rating system. Store user ratings per page"
msgstr "評比系統. 儲存每頁的使用者評比"

#: ../lib/plugin/RateIt.php:118
#, fuzzy
msgid "Your current rating: "
msgstr "你的評比是 %.1f"

#: ../lib/plugin/RateIt.php:121
#, fuzzy
msgid "The current prediction: "
msgstr "確認目前動作"

#: ../lib/plugin/RateIt.php:138
#, fuzzy
msgid "Change your rating from "
msgstr "你的評比是 %.1f"

#: ../lib/plugin/RateIt.php:139 ../lib/plugin/WikiAdminChown.php:184
#: ../lib/plugin/WikiAdminMarkup.php:180 ../lib/plugin/WikiAdminRename.php:217
msgid "to"
msgstr "到"

#: ../lib/plugin/RateIt.php:143 ../lib/plugin/RateIt.php:149
#, fuzzy
msgid "Add your rating: "
msgstr "你的評比是 %.1f"

#: ../lib/plugin/RateIt.php:300
#, php-format
msgid "Rating: %.1f (%d votes)"
msgstr ""

#: ../lib/plugin/RateIt.php:312 ../lib/plugin/RateIt.php:316
#, php-format
msgid "Your rating was %.1f"
msgstr "你的評比是 %.1f"

#: ../lib/plugin/RateIt.php:322
#, fuzzy, php-format
msgid "Prediction: %s"
msgstr "編輯: %s"

#: ../lib/plugin/RateIt.php:326
#, php-format
msgid "Prediction: %.1f"
msgstr ""

#: ../lib/plugin/RateIt.php:346
msgid "Rate It"
msgstr "評比"

#: ../lib/plugin/RateIt.php:442
#, fuzzy
msgid "Cancel your rating"
msgstr "取消評比"

#: ../lib/plugin/RawHtml.php:57
msgid "A plugin to provide for raw HTML within wiki pages."
msgstr "用來在 wiki 頁面提供 raw HTML的 plugin."

#: ../lib/plugin/RawHtml.php:74
msgid "Raw HTML is disabled in this wiki."
msgstr "Raw HTML 已經被關閉."

#: ../lib/plugin/RawHtml.php:84
msgid "Raw HTML"
msgstr "Raw HTML"

#: ../lib/plugin/RawHtml.php:83 ../lib/plugin/RedirectTo.php:82
#, php-format
msgid "%s is only allowed in locked pages."
msgstr "%s 只允許在鎖定的頁面中."

#: ../lib/plugin/RecentChanges.php:49 ../lib/plugin/RecentChanges.php:50
#: ../lib/plugin/RecentChanges.php:496
#, fuzzy
msgid "UserContribs"
msgstr "使用者統計"

#: ../lib/plugin/RecentChanges.php:51
#: ../themes/MonoBook/templates/navbar.tmpl:17
#, fuzzy
msgid "RecentNewPages"
msgstr "RecentChanges"

#: ../lib/plugin/RecentChanges.php:52 ../lib/plugin/RecentChanges.php:377
#: ../lib/plugin/RecentChanges.php:645 ../lib/plugin/RecentEdits.php:10
#: ../lib/plugin/RecentEdits.php:36 ../lib/plugin/RelatedChanges.php:27
#: ../themes/Portland/templates/editpage.tmpl:42
#: ../themes/Wordpress/templates/editpage.tmpl:57
msgid "RecentEdits"
msgstr "RecentEdits"

#: ../lib/plugin/RecentChanges.php:126
#, fuzzy
msgid "Deleted"
msgstr "已刪除."

#: ../lib/plugin/RecentChanges.php:149
#: ../themes/SpaceWiki/lib/RecentChanges.php:55
msgid "diff"
msgstr "差異"

#: ../lib/plugin/RecentChanges.php:162
#, fuzzy
msgid "hist"
msgstr "(歷程)"

#: ../lib/plugin/RecentChanges.php:205
#, fuzzy
msgid "contribs"
msgstr "意見"

#: ../lib/plugin/RecentChanges.php:212
#, fuzzy
msgid "new pages"
msgstr "新頁面"

#: ../lib/plugin/RecentChanges.php:262
msgid "edits"
msgstr "編輯"

#: ../lib/plugin/RecentChanges.php:264
msgid "major edits"
msgstr "主要編輯"

#: ../lib/plugin/RecentChanges.php:266
msgid "minor edits"
msgstr "次要編輯"

#: ../lib/plugin/RecentChanges.php:267 ../lib/plugin/RecentChanges.php:369
#: ../lib/plugin/RecentComments.php:31
#, fuzzy
msgid "Recent Comments"
msgstr "意見"

#: ../lib/plugin/RecentChanges.php:268
#, fuzzy
msgid "comments"
msgstr "意見"

#: ../lib/plugin/RecentChanges.php:270
#, fuzzy
msgid "created new pages"
msgstr "建立此頁面"

#: ../lib/plugin/RecentChanges.php:276
#, fuzzy, php-format
msgid " for pages changed by %s"
msgstr "沒有頁面被變更."

#: ../lib/plugin/RecentChanges.php:282
#, fuzzy, php-format
msgid " for pages owned by %s"
msgstr "%s 所需要的頁面 (共 %d):"

#: ../lib/plugin/RecentChanges.php:285
#, fuzzy, php-format
msgid " for all pages linking to %s"
msgstr "沒有頁面連結到 %s."

#: ../lib/plugin/RecentChanges.php:288
#, fuzzy, php-format
msgid " for all pages matching '%s'"
msgstr "列出所有連結到 %s 的頁面."

#: ../lib/plugin/RecentChanges.php:313
#, php-format
msgid "The %d most recent %s during the past day are listed below."
msgstr "最近的 %d 筆列在下面 - 頁面 %s - 在過去一天以來."

#: ../lib/plugin/RecentChanges.php:316
#, php-format
msgid "The %d most recent %s during the past %s days are listed below."
msgstr "最近的 %d 筆列在下面 - 頁面 %s - 在過去 %s 天以來."

#: ../lib/plugin/RecentChanges.php:319
#, php-format
msgid "The %d most recent %s are listed below."
msgstr "最近的 %d 筆列在下面 - 頁面 %s."

#: ../lib/plugin/RecentChanges.php:325
#, php-format
msgid "The %d oldest %s during the past day are listed below."
msgstr "最舊的 %d 筆列在下面 - 頁面 %s - 在過去一天以來."

#: ../lib/plugin/RecentChanges.php:328
#, php-format
msgid "The %d oldest %s during the past %s days are listed below."
msgstr "最舊的 %d 筆列在下面 - 頁面 %s - 在過去 %s 天以來."

#: ../lib/plugin/RecentChanges.php:331
#, php-format
msgid "The %d oldest %s are listed below."
msgstr "最舊的 %d 筆列在下面 - 頁面 %s."

#: ../lib/plugin/RecentChanges.php:338
#, php-format
msgid "The most recent %s during the past day are listed below."
msgstr "最新的紀錄已經列在下面 - 頁面 %s - 在過去一天以來."

#: ../lib/plugin/RecentChanges.php:341
#, php-format
msgid "The most recent %s during the past %s days are listed below."
msgstr "最新的紀錄已經列在下面 - 頁面 %s - 在過去 %s 天以來."

#: ../lib/plugin/RecentChanges.php:344
#, php-format
msgid "All %s are listed below."
msgstr "所有 %s 已被列在下面."

#: ../lib/plugin/RecentChanges.php:370 ../lib/plugin/RecentComments.php:66
#, fuzzy
msgid "No comments found"
msgstr "沒發現任何變更"

#: ../lib/plugin/RecentChanges.php:372
msgid "No changes found"
msgstr "沒發現任何變更"

#: ../lib/plugin/RecentChanges.php:391
msgid "Click to add this feed to your sidebar"
msgstr ""

#: ../lib/plugin/RecentChanges.php:770
msgid "Title Search"
msgstr "標題搜尋"

#: ../lib/plugin/RecentChanges.php:1330
msgid "Show minor edits for:"
msgstr "顯示次要編輯:"

#: ../lib/plugin/RecentChanges.php:1332
msgid "Show all changes for:"
msgstr "顯示所有變更:"

#: ../lib/plugin/RecentChanges.php:1334
msgid "Show changes for:"
msgstr "顯示變更:"

#: ../lib/plugin/RecentChanges.php:1336
msgid "All new pages since:"
msgstr ""

#: ../lib/plugin/RecentChanges.php:1356
msgid "1 day"
msgstr "1 天"

#: ../lib/plugin/RecentChanges.php:1360
#, php-format
msgid "%s days"
msgstr "%s 天"

#: ../lib/plugin/RecentComments.php:17 ../lib/plugin/RecentComments.php:37
#: ../themes/MonoBook/templates/navbar.tmpl:16
#, fuzzy
msgid "RecentComments"
msgstr "意見"

#: ../lib/plugin/RecentComments.php:92
#, fuzzy
msgid "latest comment by "
msgstr "新意見."

#: ../lib/plugin/RecentEdits.php:36
#, fuzzy
msgid "Recent Edits"
msgstr "RecentEdits"

#: ../lib/plugin/RecentReferrers.php:14
msgid "RecentReferrers"
msgstr ""

#: ../lib/plugin/RedirectTo.php:47
msgid "RedirectTo"
msgstr "RedirectTo"

#: ../lib/plugin/RedirectTo.php:51
msgid "Redirects to another url or page."
msgstr "重導向到另一個 url 或頁面."

#: ../lib/plugin/RedirectTo.php:83
msgid "Redirect to an external url"
msgstr "重導向到另一個外部 url"

#: ../lib/plugin/RedirectTo.php:97
#, php-format
msgid "Recursive redirect to self: '%s'"
msgstr "遞迴重導向到自己: '%s'"

#: ../lib/plugin/RedirectTo.php:106
msgid "Double redirect not allowed."
msgstr "雙重重導向是不允許的."

#: ../lib/plugin/RedirectTo.php:110
msgid "Viewing redirecting page."
msgstr "查看重導向的頁面."

#: ../lib/plugin/RelatedChanges.php:18
#, fuzzy, php-format
msgid " (to pages linked from \"%s\")"
msgstr "%s 個頁面連結到 %s:"

#: ../lib/plugin/RelatedChanges.php:44 ../lib/plugin/RelatedChanges.php:73
#, fuzzy
msgid "Related Changes"
msgstr "最近變更"

#: ../lib/plugin/RelatedChanges.php:73 ../themes/Crao/templates/navbar.tmpl:15
#: ../themes/MonoBook/templates/navbar.tmpl:54
#, fuzzy
msgid "RelatedChanges"
msgstr "RecentChanges"

#: ../lib/plugin/RichTable.php:37
msgid "RichTable"
msgstr "RichTable"

#: ../lib/plugin/RichTable.php:41
msgid "Layout tables using a very rich markup style."
msgstr "使用豐富標記風格進行佈局的表格."

#: ../lib/plugin/RssFeed.php:32 ../lib/plugin/RssFeed.php:113
msgid "RssFeed"
msgstr "RssFeed"

#: ../lib/plugin/RssFeed.php:36
msgid "Simple RSS Feed aggregator Plugin"
msgstr "簡單的 RSS Feed aggregator Plugin"

#: ../lib/plugin/RssFeed.php:103
msgid "no RSS items"
msgstr ""

#: ../lib/plugin/SearchHighlight.php:39
#, fuzzy
msgid "SearchHighlight"
msgstr "PhpHighlight"

#: ../lib/plugin/SearchHighlight.php:43
msgid "Hilight referred search terms."
msgstr ""

#: ../lib/plugin/SearchHighlight.php:73
#, php-format
msgid "%s: Found %s through %s"
msgstr ""

#: ../lib/plugin/SemanticRelations.php:35
#, fuzzy
msgid "SemanticRelations"
msgstr "取消評比"

#: ../lib/plugin/SemanticRelations.php:38
#, fuzzy
msgid "Display the list of relations and attributes on this page."
msgstr "變更頁面屬性"

#: ../lib/plugin/SemanticRelations.php:92
#: ../lib/plugin/SemanticRelations.php:112 ../lib/plugin/SemanticSearch.php:57
#, fuzzy
msgid "SemanticSearch"
msgstr "InterWikiSearch"

#: ../lib/plugin/SemanticRelations.php:98
#, fuzzy, php-format
msgid "Semantic relations for %s"
msgstr "為 %s 定義轉換,在 %s"

#: ../lib/plugin/SemanticRelations.php:126
#, php-format
msgid "Attributes of %s"
msgstr ""

#: ../lib/plugin/SemanticRelations.php:136
#: ../lib/plugin/SemanticRelations.php:137
msgid "Help/SemanticRelations"
msgstr ""

#: ../lib/plugin/SemanticRelations.php:139
msgid "Find out how to add relations and attributes to pages."
msgstr ""

#: ../lib/plugin/SemanticSearch.php:60
#, fuzzy
msgid "Search relations and attributes"
msgstr "變更頁面屬性"

#: ../lib/plugin/SemanticSearch.php:107
msgid "Filter by this relation. With autocompletion."
msgstr ""

#: ../lib/plugin/SemanticSearch.php:125
#, fuzzy
msgid "Relations"
msgstr "相關連結"

#: ../lib/plugin/SemanticSearch.php:133 ../lib/plugin/SemanticSearch.php:209
msgid "Add an AND query"
msgstr ""

#: ../lib/plugin/SemanticSearch.php:134 ../lib/plugin/SemanticSearch.php:210
msgid "OR"
msgstr ""

#: ../lib/plugin/SemanticSearch.php:137 ../lib/plugin/SemanticSearch.php:213
msgid "Add an OR query"
msgstr ""

#: ../lib/plugin/SemanticSearch.php:140
msgid "Search in pages for a relation with that value (a pagename)."
msgstr ""

#: ../lib/plugin/SemanticSearch.php:175
msgid "Filter by this attribute name. With autocompletion."
msgstr ""

#: ../lib/plugin/SemanticSearch.php:187
msgid "Comparison operator. With autocompletion."
msgstr ""

#: ../lib/plugin/SemanticSearch.php:198
msgid "Filter by this numeric attribute value. With autocompletion."
msgstr ""

#: ../lib/plugin/SemanticSearch.php:216
msgid "Attributes"
msgstr ""

#: ../lib/plugin/SemanticSearch.php:217
msgid "Search in pages for an attribute with that numeric value."
msgstr ""

#: ../lib/plugin/SemanticSearch.php:220
msgid "Advanced..."
msgstr ""

#: ../lib/plugin/SemanticSearch.php:220
#: ../lib/plugin/SemanticSearchAdvanced.php:62
#, fuzzy
msgid "SemanticSearchAdvanced"
msgstr "InterWikiSearch"

#: ../lib/plugin/SemanticSearch.php:282
msgid "No relations nor attributes in the whole wikidb defined!"
msgstr ""

#: ../lib/plugin/SemanticSearch.php:284
#, fuzzy
msgid "Help:SemanticRelations"
msgstr "取消評比"

#: ../lib/plugin/SemanticSearch.php:332
#, php-format
msgid "Illegal operator: %s"
msgstr ""

#: ../lib/plugin/SemanticSearch.php:380
#, php-format
msgid "Only text operators can be used with strings: %s"
msgstr ""

#: ../lib/plugin/SemanticSearch.php:404
msgid "Value"
msgstr ""

#: ../lib/plugin/SemanticSearch.php:419
#: ../lib/plugin/SemanticSearchAdvanced.php:168
#, php-format
msgid "Semantic %s Search Result for \"%s\" in pages \"%s\""
msgstr ""

#: ../lib/plugin/SemanticSearchAdvanced.php:65
msgid "Parse and execute a full query expression"
msgstr ""

#: ../lib/plugin/SemanticSearchAdvanced.php:103
msgid "Enter a valid query expression"
msgstr ""

#: ../lib/plugin/SemanticSearchAdvanced.php:113
msgid "Search in all specified pages for the expression."
msgstr ""

#: ../lib/plugin/SemanticSearchAdvanced.php:121
#, fuzzy
msgid "Pagename(s): "
msgstr "頁面名稱"

#: ../lib/plugin/SemanticSearchAdvanced.php:139
msgid "Help/SemanticSearchAdvancedPlugin"
msgstr ""

#: ../lib/plugin/SiteMap.php:51
msgid "SiteMap"
msgstr "SiteMap"

#: ../lib/plugin/SiteMap.php:55
msgid "Recursively get BackLinks or links"
msgstr "遞迴地取得 BackLinks 或連結"

#: ../lib/plugin/SiteMap.php:169
#, php-format
msgid "(max. recursion level: %d)"
msgstr "(最大遞迴層級: %d)"

#: ../lib/plugin/SpellCheck.php:68
msgid "Spell Checker"
msgstr ""

#: ../lib/plugin/SpellCheck.php:71
msgid "Check the spelling of a page and make suggestions"
msgstr ""

#: ../lib/plugin/SpellCheck.php:124
#, fuzzy
msgid "SpellCheck"
msgstr "選擇"

#: ../lib/plugin/SpellCheck.php:125
msgid "Cannot SpellCheck myself"
msgstr ""

#: ../lib/plugin/SpellCheck.php:171
msgid "SpellCheck result"
msgstr ""

#: ../lib/plugin/SqlResult.php:67
msgid "SqlResult"
msgstr "SqlResult"

#: ../lib/plugin/SqlResult.php:71
msgid "Display arbitrary SQL result tables"
msgstr "顯示不受限制的 SQL 結果表格"

#: ../lib/plugin/SqlResult.php:107
msgid "No DSN alias for SqlResult.ini specified"
msgstr ""

#: ../lib/plugin/SqlResult.php:138
#, php-format
msgid "No DSN for alias %s in SqlResult.ini found"
msgstr ""

#: ../lib/plugin/SyncWiki.php:46
msgid "SyncWiki"
msgstr ""

#: ../lib/plugin/SyncWiki.php:50
msgid "Synchronize pages with external PhpWiki"
msgstr ""

#: ../lib/plugin/SyncWiki.php:113
#, fuzzy
msgid "Syncing this PhpWiki"
msgstr "升級 PhpWiki"

#: ../lib/plugin/SyncWiki.php:114
msgid "Download all externally changed sources."
msgstr ""

#: ../lib/plugin/SyncWiki.php:116
#, php-format
msgid "Retrieving from external url %s wiki.getRecentChanges(%s)..."
msgstr ""

#: ../lib/plugin/SyncWiki.php:123 ../lib/plugin/WhoIsOnline.php:129
msgid "<unknown>"
msgstr "<未知的>"

#: ../lib/plugin/SyncWiki.php:138 ../lib/plugin/SyncWiki.php:191
#: ../lib/plugin/SyncWiki.php:226 ../lib/upgrade.php:94 ../lib/upgrade.php:98
#: ../lib/upgrade.php:178 ../lib/upgrade.php:221 ../lib/upgrade.php:1140
msgid " skipped"
msgstr ""

#: ../lib/plugin/SyncWiki.php:160
msgid "same date"
msgstr ""

#: ../lib/plugin/SyncWiki.php:183
msgid "Now upload all locally newer pages."
msgstr ""

#: ../lib/plugin/SyncWiki.php:185
#, php-format
msgid "Checking all local pages newer than %s..."
msgstr ""

#: ../lib/plugin/SyncWiki.php:212
#, fuzzy
msgid "Now upload all locally newer uploads."
msgstr "沒有要上傳的檔案?"

#: ../lib/plugin/SyncWiki.php:214
#, php-format
msgid "Checking all local uploads newer than %s..."
msgstr ""

#: ../lib/plugin/SyncWiki.php:277
#, fuzzy, php-format
msgid "%s force"
msgstr "共 %s 字"

#: ../lib/plugin/SyncWiki.php:281
#, fuzzy, php-format
msgid "Postponed %s for %s."
msgstr "遺失了 %s 的 %s"

#: ../lib/plugin/SyncWiki.php:288 ../lib/plugin/SyncWiki.php:297
#: ../lib/plugin/SyncWiki.php:312 ../lib/plugin/SyncWiki.php:321
#: ../lib/plugin/SyncWiki.php:340
#, fuzzy
msgid "skipped"
msgstr "跳過"

#: ../lib/plugin/SyncWiki.php:297 ../lib/plugin/SyncWiki.php:321
#, fuzzy
msgid "same content"
msgstr "下載頁面內容"

#: ../lib/plugin/SyncWiki.php:304 ../lib/plugin/SyncWiki.php:330
#: ../lib/plugin/SyncWiki.php:332 ../lib/plugin/SyncWiki.php:353
#: ../lib/plugin/SyncWiki.php:355 ../lib/upgrade.php:218
#: ../lib/upgrade.php:559 ../lib/upgrade.php:597 ../lib/upgrade.php:1131
msgid "FAILED"
msgstr ""

#: ../lib/plugin/SyntaxHighlighter.php:68
#, fuzzy
msgid "SyntaxHighlighter"
msgstr "PHP 語法效果"

#: ../lib/plugin/SyntaxHighlighter.php:71
msgid "Source code syntax highlighter (via http://www.andre-simon.de)"
msgstr ""

#: ../lib/plugin/SyntaxHighlighter.php:153
#, fuzzy
msgid "Syntax language not specified."
msgstr "沒有指定頁面"

#: ../lib/plugin/SyntaxHighlighter.php:162
#, php-format
msgid "invalid %s ignored"
msgstr ""

#: ../lib/plugin/SystemInfo.php:51
msgid "SystemInfo"
msgstr "SystemInfo"

#: ../lib/plugin/SystemInfo.php:55
msgid "Provides access to PhpWiki's lower level system information."
msgstr "提供存取 PhpWiki 下層系統資訊."

#: ../lib/plugin/SystemInfo.php:123
msgid "no cache used"
msgstr "沒有快取被使用"

#: ../lib/plugin/SystemInfo.php:126
msgid "cached pagedata:"
msgstr "已置於快取的頁面資料:"

#: ../lib/plugin/SystemInfo.php:127
msgid "cached versiondata:"
msgstr "已快取的版本資料:"

#: ../lib/plugin/SystemInfo.php:136
#, php-format
msgid "Keep up to %d major edits, but keep them no longer than %d days."
msgstr "保持 %d 份主要編輯,但不超過 %d 天."

#: ../lib/plugin/SystemInfo.php:139
#, php-format
msgid " Keep up to %d minor edits, but keep them no longer than %d days."
msgstr "保持 %d 份次要編輯,但不超過 %d 天."

#: ../lib/plugin/SystemInfo.php:142
#, php-format
msgid " Keep the latest contributions of the last %d authors up to %d days."
msgstr "保存最後 %d 位作者的最新貢獻直到 %d 天."

#: ../lib/plugin/SystemInfo.php:144
#, php-format
msgid ""
" Additionally, try to keep the latest contributions of all authors in the "
"last %d days (even if there are more than %d of them,) but in no case keep "
"more than %d unique author revisions."
msgstr ""
" 除此之外, 試著保存最近 %d 天之內所有作者的最新貢獻 (即使超過他們的 %d ,) 但"
"是沒保存超過 %d 份單一作者修訂."

#: ../lib/plugin/SystemInfo.php:153
#, php-format
msgid "%d pages"
msgstr "%d 個頁面"

#: ../lib/plugin/SystemInfo.php:154
#, php-format
msgid "%d not-empty pages"
msgstr "%d 個非空白頁面"

#: ../lib/plugin/SystemInfo.php:165 ../lib/plugin/SystemInfo.php:195
msgid "not yet"
msgstr "尚未"

#: ../lib/plugin/SystemInfo.php:182
#, php-format
msgid "%d homepages"
msgstr "%d 個主頁"

#: ../lib/plugin/SystemInfo.php:259
#, php-format
msgid "total hits: %d"
msgstr "總擊閱數: %d"

#: ../lib/plugin/SystemInfo.php:260
#, php-format
msgid "max: %d"
msgstr "最大: %d"

#: ../lib/plugin/SystemInfo.php:261
#, php-format
msgid "mean: %2.3f"
msgstr "表示: %2.3f"

#: ../lib/plugin/SystemInfo.php:262
#, php-format
msgid "median: %d"
msgstr "median: %d"

#: ../lib/plugin/SystemInfo.php:263
#, php-format
msgid "stddev: %2.3f"
msgstr "stddev: %2.3f"

#: ../lib/plugin/SystemInfo.php:264
#, php-format
msgid "%d pages with less than %d hits (<%d%%)."
msgstr "%d 個頁面少於 %d 個擊閱數(<%d%%)."

#: ../lib/plugin/SystemInfo.php:266
#, php-format
msgid "%d page(s) with more than %d hits (>%d%%)."
msgstr "%d 個頁面超過 %d 個擊閱數(>%d%%)."

#: ../lib/plugin/SystemInfo.php:404
#, php-format
msgid "Application size: %d Kb"
msgstr "應用程式大小: %d Kb"

#: ../lib/plugin/SystemInfo.php:406
#, php-format
msgid "Pagedata size: %d Kb"
msgstr "頁面資料大小: %d Kb"

#: ../lib/plugin/SystemInfo.php:424
#, php-format
msgid "Total %d plugins: "
msgstr "共有 %d 個 plugin:"

#: ../lib/plugin/SystemInfo.php:433
#, php-format
msgid "Total of %d languages: "
msgstr "共有 %d 種語言:"

#: ../lib/plugin/SystemInfo.php:436
#, php-format
msgid "Current language: '%s'"
msgstr "目前語言: '%s'"

#: ../lib/plugin/SystemInfo.php:438
#, php-format
msgid "Default language: '%s'"
msgstr "預設語言: '%s'"

#: ../lib/plugin/SystemInfo.php:446
#, php-format
msgid "Total of %d themes: "
msgstr "共有 %d 組佈景主題: "

#: ../lib/plugin/SystemInfo.php:448
#, php-format
msgid "Current theme: '%s'"
msgstr "目前佈景主題: '%s'"

#: ../lib/plugin/SystemInfo.php:450
#, php-format
msgid "Default theme: '%s'"
msgstr "預設佈景主題: '%s'"

#: ../lib/plugin/SystemInfo.php:463
#, php-format
msgid "unknown argument '%s' to SystemInfo"
msgstr "SystemInfo 未知的引數 '%s'"

#: ../lib/plugin/SystemInfo.php:487
msgid "Application name"
msgstr "應用程式名稱"

#: ../lib/plugin/SystemInfo.php:488
msgid "PhpWiki engine version"
msgstr "PhpWiki 引擎版本"

#: ../lib/plugin/SystemInfo.php:489
msgid "Database"
msgstr "資料庫"

#: ../lib/plugin/SystemInfo.php:490
msgid "Cache statistics"
msgstr "快取統計"

#: ../lib/plugin/SystemInfo.php:491
msgid "Page statistics"
msgstr "頁面統計"

#: ../lib/plugin/SystemInfo.php:494
msgid "User statistics"
msgstr "使用者統計"

#: ../lib/plugin/SystemInfo.php:496
msgid "Hit statistics"
msgstr "擊閱數統計"

#: ../lib/plugin/SystemInfo.php:497
msgid "Harddisc usage"
msgstr ""

#: ../lib/plugin/SystemInfo.php:498
msgid "Expiry parameters"
msgstr "過期參數"

#: ../lib/plugin/SystemInfo.php:499
msgid "Wikiname regexp"
msgstr "Wikiname regexp"

#: ../lib/plugin/SystemInfo.php:500
msgid "Allowed protocols"
msgstr "允許的協定"

#: ../lib/plugin/SystemInfo.php:501
msgid "Inline images"
msgstr "Inline 圖片"

#: ../lib/plugin/SystemInfo.php:502
msgid "Available plugins"
msgstr "可用的 plugin"

#: ../lib/plugin/SystemInfo.php:503
msgid "Supported languages"
msgstr "已支援的語言"

#: ../lib/plugin/SystemInfo.php:504
msgid "Supported themes"
msgstr "已支援的佈景主題"

#: ../lib/plugin/TeX2png.php:29
msgid "TeX2png"
msgstr ""

#: ../lib/plugin/TeX2png.php:33
msgid ""
"Convert Tex mathematicals expressions to cached png files. This is for small "
"text"
msgstr ""

#: ../lib/plugin/TeX2png.php:134
msgid " (syntax error for latex) "
msgstr ""

#: ../lib/plugin/TeX2png.php:173
#, fuzzy
msgid "TeX imagepath not writable."
msgstr "%s 無法寫入."

#: ../lib/plugin/TeX2png.php:214 ../lib/plugin/text2png.php:85
msgid "Sorry, this version of PHP cannot create PNG image files."
msgstr "抱歉, 這個版本的 PHP 無法建立 PNG 圖片檔."

#: ../lib/plugin/Template.php:66
msgid "Parametrized page inclusion."
msgstr ""

#: ../lib/plugin/TexToPng.php:103
msgid "Converts TeX to an image. May be used to embed formulas in PhpWiki."
msgstr "轉換 TeX 為圖片. 可以用來在 PhpWiki 嵌入方程式."

#: ../lib/plugin/TitleSearch.php:47
msgid "Search the titles of all pages in this wiki."
msgstr "在此 wiki 的所有頁面搜尋標題."

#: ../lib/plugin/TitleSearch.php:104
#, fuzzy, php-format
msgid "Title search results for '%s' (%d total)"
msgstr "以 '%s' 進行標題搜尋的結果"

#: ../lib/plugin/TitleSearch.php:106
#, php-format
msgid "Title search results for '%s'"
msgstr "以 '%s' 進行標題搜尋的結果"

#: ../lib/plugin/Transclude.php:51
msgid "Transclude"
msgstr "Transclude"

#: ../lib/plugin/Transclude.php:55
msgid "Include an external web page within the body of a wiki page."
msgstr "含括外部網頁到 wiki 頁面的內容中."

#: ../lib/plugin/Transclude.php:97
msgid "Transcluded page"
msgstr "Transcluded 頁面"

#: ../lib/plugin/Transclude.php:106
#, php-format
msgid "See: %s"
msgstr "參閱: %s"

#: ../lib/plugin/Transclude.php:118
#, php-format
msgid "Transcluded from %s"
msgstr "Transcluded 從 %s"

#: ../lib/plugin/TranslateText.php:44 ../lib/plugin/_WikiTranslation.php:116
msgid "TranslateText"
msgstr "TranslateText"

#: ../lib/plugin/TranslateText.php:48
msgid "Define a translation for a specified text"
msgstr "為特定文字定義轉換."

#: ../lib/plugin/TranslateText.php:68
msgid "This internal action page cannot viewed."
msgstr "內部動作頁面無法瀏覽."

#: ../lib/plugin/TranslateText.php:69
msgid "You can only use it via the _WikiTranslation plugin."
msgstr "你只能透過 _WikiTranslation plugin 使用."

#: ../lib/plugin/TranslateText.php:76
msgid "Translation Error!"
msgstr "轉換錯誤!"

#: ../lib/plugin/TranslateText.php:77
msgid ""
"Your translated text is either empty or equal to the untranslated text. "
"Please try again."
msgstr "你的轉換文字是空白或等於未轉換的文字. 請再試一次."

#: ../lib/plugin/TranslateText.php:82
msgid "ContributedTranslations"
msgstr "ContributedTranslations"

#: ../lib/plugin/TranslateText.php:96
#, php-format
msgid "Translate '%s' to '%s' in *%s*"
msgstr "轉換 '%s' 到 '%s' 在 *%s*"

#: ../lib/plugin/TranslateText.php:99
#, php-format
msgid "Translate %s to %s in %s"
msgstr "轉換 %s 到 %s 在 %s"

#: ../lib/plugin/TranslateText.php:103
msgid "Thanks for adding this translation!"
msgstr "謝謝你增加此轉換!"

#: ../lib/plugin/TranslateText.php:104
#, php-format
msgid ""
"Your translated text doesn't yet appear in this %s, but the Administrator "
"will pick it up and add to the installation."
msgstr "你的轉換文字不存在於 %s, 但管理者將會取用並加到安裝中."

#: ../lib/plugin/TranslateText.php:106
#, php-format
msgid "Your translation is stored in %s"
msgstr "你的轉換存放在 %s"

#: ../lib/plugin/TranslateText.php:112 ../lib/plugin/TranslateText.php:114
#, php-format
msgid "From english to %s: "
msgstr "從英文到 %s:"

#: ../lib/plugin/TranslateText.php:115
msgid "Translate"
msgstr "轉換"

#: ../lib/plugin/UnfoldSubpages.php:42
msgid "UnfoldSubpages"
msgstr "UnfoldSubpages"

#: ../lib/plugin/UnfoldSubpages.php:46
msgid "Includes the content of all SubPages of the current page."
msgstr "含括目前頁面所有子頁面的內容."

#: ../lib/plugin/UnfoldSubpages.php:151
#, php-format
msgid "Included from %s:"
msgstr "已從 %s 含括:"

#: ../lib/plugin/UnfoldSubpages.php:160
#, fuzzy, php-format
msgid "%s has no subpages defined."
msgstr "目前頁面沒有定義任何子頁面."

#: ../lib/plugin/UpLoad.php:48
msgid "Upload files to the local InterWiki Upload:<filename>"
msgstr "上傳檔案到本地 InterWiki. Upload:<filename>"

#: ../lib/plugin/UpLoad.php:176
#, fuzzy
msgid "You cannot upload files."
msgstr "錯誤: 無法開啟上傳日誌檔案"

#: ../lib/plugin/UpLoad.php:178
msgid "Check you are logged in."
msgstr ""

#: ../lib/plugin/UpLoad.php:179
msgid "Check you are in the right project."
msgstr ""

#: ../lib/plugin/UpLoad.php:180
msgid "Check you are a member of the current project."
msgstr ""

#: ../lib/plugin/UpLoad.php:185
msgid "ACCESS DENIED: You must log in to upload files."
msgstr "拒絕存取: 請先登入才能上傳檔案"

#: ../lib/plugin/UpLoad.php:210
#, fuzzy, php-format
msgid "ERROR uploading '%s'"
msgstr "載入 '%s'"

#: ../lib/plugin/UpLoad.php:215
#, fuzzy, php-format
msgid "Files with extension %s are not allowed."
msgstr "副檔名 %s 不被允許"

#: ../lib/plugin/UpLoad.php:223
#, fuzzy, php-format
msgid "Only files with the extension %s are allowed."
msgstr "副檔名 %s 不被允許"

#: ../lib/plugin/UpLoad.php:229
msgid ""
"Invalid filename. File names may only contain alphanumeric characters and "
"dot, underscore, space or dash."
msgstr ""

#: ../lib/plugin/UpLoad.php:233
#, fuzzy, php-format
msgid "There is already a file with name %s uploaded."
msgstr "已經有個名為 %s 的檔案存在"

#: ../lib/plugin/UpLoad.php:238
#, fuzzy
msgid "Sorry but this file is too big."
msgstr "抱歉,因為檔案太大了."

#: ../lib/plugin/UpLoad.php:247
msgid "File successfully uploaded."
msgstr "檔案已經成功地上傳."

#: ../lib/plugin/UpLoad.php:264
#, php-format
msgid "uploaded %s"
msgstr "已上傳 %s"

#: ../lib/plugin/UpLoad.php:270
#, fuzzy
msgid "Uploading failed."
msgstr "上傳失敗:"

#: ../lib/plugin/UpLoad.php:274
msgid "No file selected. Please select one."
msgstr ""

#: ../lib/plugin/UpLoad.php:288
#, fuzzy
msgid "The upload logfile exists but is not writable."
msgstr "錯誤: 上傳日誌無法寫入"

#: ../lib/plugin/UpLoad.php:291
#, fuzzy
msgid "Can't open the upload logfile."
msgstr "錯誤: 無法開啟上傳日誌檔案"

#: ../lib/plugin/UriResolver.php:40
msgid "Converts an uri-escaped identifier back to an unique XML-ID"
msgstr ""

#: ../lib/plugin/UserPreferences.php:81
msgid ""
"Error: The user HomePage must be a valid WikiWord. Sorry, UserPreferences "
"cannot be saved."
msgstr ""
"錯誤: 使用者的首頁必須是一個合法的 WikiWord. 抱歉, UserPreferences 無法儲存."

#: ../lib/plugin/UserPreferences.php:109
#, fuzzy
msgid "Your UserPreferences have been successfully reset to default."
msgstr "%d UserPreference 欄位已成功地更新."

#: ../lib/plugin/UserPreferences.php:117
msgid "Do you really want to reset all your UserPreferences?"
msgstr ""

#: ../lib/plugin/UserPreferences.php:125
msgid "Wrong password. Try again."
msgstr "錯誤的密碼.再試一次."

#: ../lib/plugin/UserPreferences.php:144
msgid "Password updated."
msgstr "密碼已經更新."

#: ../lib/plugin/UserPreferences.php:146
#, fuzzy
msgid "Password was not changed."
msgstr "無法變更密碼."

#: ../lib/plugin/UserPreferences.php:149
msgid "Password cannot be changed."
msgstr "無法變更密碼."

#: ../lib/plugin/UserPreferences.php:153
msgid "No changes."
msgstr "沒有變更."

#: ../lib/plugin/UserPreferences.php:158
#, fuzzy
msgid "One UserPreferences field successfully updated."
msgstr "%d UserPreference 欄位已成功地更新."

#: ../lib/plugin/UserPreferences.php:160
#, php-format
msgid "%d UserPreferences fields successfully updated."
msgstr "%d UserPreference 欄位已成功地更新."

#: ../lib/plugin/UserRatings.php:47
#, fuzzy
msgid "UserRatings"
msgstr "使用者統計"

#: ../lib/plugin/UserRatings.php:51
#, fuzzy
msgid "List the user's ratings."
msgstr "列出最受歡迎的頁面."

#: ../lib/plugin/UserRatings.php:89
#, php-format
msgid "Displaying %d ratings:"
msgstr ""

#: ../lib/plugin/UserRatings.php:108
#, php-format
msgid "Showing all %ss (%%d):"
msgstr ""

#: ../lib/plugin/UserRatings.php:125
#, php-format
msgid "'s %d page ratings:"
msgstr ""

#: ../lib/plugin/UserRatings.php:128
#, php-format
msgid "Here are your %d page ratings:"
msgstr ""

#: ../lib/plugin/UserRatings.php:222
msgid "Pred"
msgstr ""

#: ../lib/plugin/UserRatings.php:226 ../lib/wikilens/PageListColumns.php:375
msgid "Rate"
msgstr "Rate"

#: ../lib/plugin/VisualWiki.php:66
msgid ""
"Visualizes the Wiki structure in a graph using the 'dot' commandline tool "
"from graphviz."
msgstr "從 graphviz 使用 'dot' 命令列工具以圖形視覺化 Wiki 結構."

#: ../lib/plugin/VisualWiki.php:497
msgid "Legend"
msgstr "圖例"

#: ../lib/plugin/WantedPages.php:39 ../lib/plugin/WantedPages.php:70
#: ../lib/plugin/WantedPagesOld.php:33 ../lib/plugin/WantedPagesOld.php:66
msgid "WantedPages"
msgstr "WantedPages"

#: ../lib/plugin/WantedPages.php:42 ../lib/plugin/WantedPagesOld.php:37
msgid "Lists referenced page names which do not exist yet."
msgstr "列出還未存在的頁面名稱."

#: ../lib/plugin/WantedPages.php:55 ../lib/plugin/WantedPagesOld.php:47
#: ../lib/plugin/_WikiTranslation.php:84 ../lib/plugin/_WikiTranslation.php:98
msgid "PgsrcTranslation"
msgstr "PgsrcTranslation"

#: ../lib/plugin/WantedPages.php:79
#, fuzzy
msgid "Wanted From"
msgstr "日期格式"

#: ../lib/plugin/WantedPages.php:130
#, fuzzy, php-format
msgid "Wanted Pages for %s:"
msgstr "%s 所需要的頁面 (共 %d):"

#: ../lib/plugin/WantedPages.php:132
#, fuzzy, php-format
msgid "Wanted Pages in this wiki:"
msgstr "在此 wiki 所需要的頁面 (共 %d):"

#: ../lib/plugin/WantedPagesOld.php:100
#: ../themes/default/templates/online.tmpl:38
msgid "<none>"
msgstr "<無>"

#: ../lib/plugin/WantedPagesOld.php:115
#, php-format
msgid "Wanted Pages for %s (%d total):"
msgstr "%s 所需要的頁面 (共 %d):"

#: ../lib/plugin/WantedPagesOld.php:149
#, php-format
msgid "Wanted Pages in this wiki (%d total):"
msgstr "在此 wiki 所需要的頁面 (共 %d):"

#: ../lib/plugin/WantedPagesOld.php:151
msgid "Count"
msgstr "計數"

#: ../lib/plugin/WatchPage.php:35
#, fuzzy
msgid "WatchPage"
msgstr "寬度"

#: ../lib/plugin/WatchPage.php:78
msgid "Your current watchlist: "
msgstr ""

#: ../lib/plugin/WatchPage.php:79
msgid "New watchlist: "
msgstr ""

#: ../lib/plugin/WatchPage.php:82
#, php-format
msgid "Do you %s want to add this page \"%s\" to your WatchList?"
msgstr ""

#: ../lib/plugin/WatchPage.php:83
msgid "really"
msgstr ""

#: ../lib/plugin/WatchPage.php:88
#, fuzzy, php-format
msgid "The page %s is already watched!"
msgstr "此頁面已經存在"

#: ../lib/plugin/WatchPage.php:114
msgid "ERROR: No email defined! You need to do this in your "
msgstr ""

#: ../lib/plugin/WatchPage.php:151
msgid ""
"E-Mail Notification for the current page successfully stored in your "
"preferences."
msgstr ""

#: ../lib/plugin/WhoIsOnline.php:38 ../lib/plugin/WhoIsOnline.php:84
msgid "WhoIsOnline"
msgstr "WhoIsOnline"

#: ../lib/plugin/WhoIsOnline.php:42
msgid "Show summary information of the current user sessions."
msgstr "顯示目前使用者 session 的摘要資訊."

#: ../lib/plugin/WhoIsOnline.php:82
msgid "Who is online"
msgstr "誰在線上"

#: ../lib/plugin/WhoIsOnline.php:85
#, php-format
msgid "%d online users"
msgstr "%d 位使用者正在線上"

#: ../lib/plugin/WhoIsOnline.php:113
msgid "Guest"
msgstr "訪客"

#: ../lib/plugin/WhoIsOnline.php:198
#, php-format
msgid "%d minutes"
msgstr "%d 分鐘"

#: ../lib/plugin/WikiAdminChmod.php:40
msgid "WikiAdminChmod"
msgstr "WikiAdminChmod"

#: ../lib/plugin/WikiAdminChmod.php:44 ../lib/plugin/WikiAdminSetAcl.php:47
msgid "Set individual page permissions."
msgstr "設定個別頁面的權限."

#: ../lib/plugin/WikiAdminChmod.php:78
#, php-format
msgid "chmod page '%s' to '%s'."
msgstr "改變頁面 '%s' 權限為 '%s'."

#: ../lib/plugin/WikiAdminChmod.php:81
#, php-format
msgid "Couldn't chmod page '%s' to '%s'."
msgstr "無法為頁面 '%s' 變更權限為 '%s'."

#: ../lib/plugin/WikiAdminChmod.php:85
msgid "Invalid chmod string"
msgstr "錯誤的 chmod 字串"

#: ../lib/plugin/WikiAdminChmod.php:90 ../lib/plugin/WikiAdminSetAcl.php:113
#, php-format
msgid "%s pages have been changed."
msgstr "%s 頁面已經變更."

#: ../lib/plugin/WikiAdminChmod.php:93 ../lib/plugin/WikiAdminChown.php:89
#: ../lib/plugin/WikiAdminMarkup.php:97
#: ../lib/plugin/WikiAdminSearchReplace.php:116
#: ../lib/plugin/WikiAdminSetAcl.php:116
msgid "No pages changed."
msgstr "沒有頁面被變更."

#: ../lib/plugin/WikiAdminChmod.php:140 ../lib/plugin/WikiAdminSetAcl.php:174
msgid "Permission"
msgstr "權限"

#: ../lib/plugin/WikiAdminChmod.php:150
msgid "Are you sure you want to permanently change the selected files?"
msgstr "你確定你想要永久變更選定的檔案?"

#: ../lib/plugin/WikiAdminChmod.php:153
msgid "Chmod"
msgstr "Chmod"

#: ../lib/plugin/WikiAdminChmod.php:155 ../lib/plugin/WikiAdminSetAcl.php:189
msgid "Select the pages to change:"
msgstr "選擇頁面以進行更名:"

#: ../lib/plugin/WikiAdminChmod.php:178
msgid "This plugin is currently under development and does not work!"
msgstr "此 plugin 正在開發還不能運作!"

#: ../lib/plugin/WikiAdminChmod.php:179
msgid "Chmod to permission:"
msgstr "改變權限為:"

#: ../lib/plugin/WikiAdminChmod.php:182
msgid "(ugo : rwx)"
msgstr "(ugo : rwx)"

#: ../lib/plugin/WikiAdminChmod.php:189 ../lib/plugin/WikiAdminSetAcl.php:257
msgid "Propagate new permissions to all subpages?"
msgstr "要傳播新的權限到所有子頁面?   "

#: ../lib/plugin/WikiAdminChmod.php:191 ../lib/plugin/WikiAdminSetAcl.php:259
msgid "(disable individual page permissions, enable inheritance)?"
msgstr "(禁制個別網頁的權限,使用繼承)?"

#: ../lib/plugin/WikiAdminChown.php:37
#, fuzzy
msgid "WikiAdminChown"
msgstr "WikiAdminChmod"

#: ../lib/plugin/WikiAdminChown.php:41
#, fuzzy
msgid "Chown selected pages."
msgstr "更名選定的頁面."

#: ../lib/plugin/WikiAdminChown.php:69 ../lib/plugin/WikiAdminMarkup.php:70
#: ../lib/plugin/WikiAdminSearchReplace.php:98
#: ../lib/plugin/WikiAdminSetAcl.php:104
#, php-format
msgid "Access denied to change page '%s'."
msgstr ""

#: ../lib/plugin/WikiAdminChown.php:74
#, fuzzy, php-format
msgid "Chown page '%s' to '%s'."
msgstr "改變頁面 '%s' 權限為 '%s'."

#: ../lib/plugin/WikiAdminChown.php:78
#, fuzzy, php-format
msgid "Couldn't chown page '%s' to '%s'."
msgstr "無法為頁面 '%s' 變更權限為 '%s'."

#: ../lib/plugin/WikiAdminChown.php:86 ../lib/plugin/WikiAdminMarkup.php:94
#, fuzzy, php-format
msgid "%s pages have been permanently changed."
msgstr "%s pages 已經永久更名了."

#: ../lib/plugin/WikiAdminChown.php:95 ../lib/plugin/_WikiTranslation.php:90
#, fuzzy
msgid "PhpWikiAdministration/Chown"
msgstr "PhpWikiAdministration/Chmod"

#: ../lib/plugin/WikiAdminChown.php:156
#, fuzzy
msgid "Are you sure you want to permanently chown the selected files?"
msgstr "你確定你想要永久變更選定的檔案?"

#: ../lib/plugin/WikiAdminChown.php:160
#, fuzzy
msgid "Chown selected pages"
msgstr "移除選定頁面"

#: ../lib/plugin/WikiAdminChown.php:161
#, fuzzy
msgid "Select the pages to change the owner:"
msgstr "選擇頁面以進行更名:"

#: ../lib/plugin/WikiAdminMarkup.php:37
#, fuzzy
msgid "WikiAdminMarkup"
msgstr "WikiAdminRename"

#: ../lib/plugin/WikiAdminMarkup.php:41
#, fuzzy
msgid "Change the markup type of selected pages."
msgstr "永久移除選定的頁面."

#: ../lib/plugin/WikiAdminMarkup.php:78
#, fuzzy, php-format
msgid "WikiAdminMarkup from %s to %s"
msgstr "WikiAdminSearchReplace %s 被 %s"

#: ../lib/plugin/WikiAdminMarkup.php:82
#, fuzzy, php-format
msgid "change page '%s' to markup type '%s'."
msgstr "改變頁面 '%s' 權限為 '%s'."

#: ../lib/plugin/WikiAdminMarkup.php:86
#, fuzzy, php-format
msgid "Couldn't change page '%s' to markup type '%s'."
msgstr "無法為頁面 '%s' 變更權限為 '%s'."

#: ../lib/plugin/WikiAdminMarkup.php:103
#, fuzzy
msgid "PhpWikiAdministration/Markup"
msgstr "PhpWikiAdministration"

#: ../lib/plugin/WikiAdminMarkup.php:152
#, fuzzy
msgid ""
"Are you sure you want to permanently change the markup type of the selected "
"files?"
msgstr "你確定你想要永久變更選定的檔案?"

#: ../lib/plugin/WikiAdminMarkup.php:156
#, fuzzy
msgid "Change markup type"
msgstr "變更國家"

#: ../lib/plugin/WikiAdminMarkup.php:157
#, fuzzy
msgid "Select the pages to change the markup type:"
msgstr "選擇頁面以進行更名:"

#: ../lib/plugin/WikiAdminMarkup.php:179
#, fuzzy
msgid "Change markup"
msgstr "改變密碼"

#: ../lib/plugin/WikiAdminRemove.php:40
msgid "WikiAdminRemove"
msgstr "WikiAdminRemove"

#: ../lib/plugin/WikiAdminRemove.php:44
msgid "Permanently remove all selected pages."
msgstr "永久移除選定的頁面."

#: ../lib/plugin/WikiAdminRemove.php:116 ../lib/removepage.php:56
#, php-format
msgid "Removed page '%s' successfully."
msgstr "成功地移除頁面 '%s'."

#: ../lib/plugin/WikiAdminRemove.php:119
#, fuzzy, php-format
msgid "Didn't removed page '%s'. Access denied."
msgstr "成功地移除頁面 '%s'."

#: ../lib/plugin/WikiAdminRemove.php:124
#, fuzzy, php-format
msgid "%d pages have been permanently removed."
msgstr "%s pages 已經永久更名了."

#: ../lib/plugin/WikiAdminRemove.php:129 ../lib/plugin/_WikiTranslation.php:91
msgid "PhpWikiAdministration/Remove"
msgstr "PhpWikiAdministration/Remove"

#: ../lib/plugin/WikiAdminRemove.php:183 ../lib/plugin/WikiAdminRemove.php:232
#: ../themes/blog/themeinfo.php:66
msgid "Remove"
msgstr "移除"

#: ../lib/plugin/WikiAdminRemove.php:190
msgid "Are you sure you want to permanently remove the selected files?"
msgstr "你確定你想要永久移除選定的檔案?"

#: ../lib/plugin/WikiAdminRemove.php:193
msgid "Remove selected pages"
msgstr "移除選定頁面"

#: ../lib/plugin/WikiAdminRemove.php:194
msgid "Permanently remove the selected files:"
msgstr "永久移除選定的檔案:"

#: ../lib/plugin/WikiAdminRemove.php:197
#, php-format
msgid "Also pages which have been deleted at least %s days."
msgstr "也列出過去 %s 天被刪除的頁面."

#: ../lib/plugin/WikiAdminRemove.php:201
msgid "List all pages."
msgstr "列出所有頁面."

#: ../lib/plugin/WikiAdminRemove.php:207
#, php-format
msgid "(Pages which have been deleted at least %s days are already checked.)"
msgstr "(列出過去 %s 天內已被刪除且檢查過的頁面.)"

#: ../lib/plugin/WikiAdminRename.php:37
msgid "WikiAdminRename"
msgstr "WikiAdminRename"

#: ../lib/plugin/WikiAdminRename.php:41 ../lib/plugin/WikiAdminRename.php:173
msgid "Rename selected pages"
msgstr "更名已選定的頁面"

#: ../lib/plugin/WikiAdminRename.php:81
#, fuzzy, php-format
msgid "Page %s already exists. Ignored."
msgstr "%s 已經存在"

#: ../lib/plugin/WikiAdminRename.php:84
#, fuzzy, php-format
msgid "Access denied to rename page '%s'."
msgstr "為 page '%s' 設定 acl."

#: ../lib/plugin/WikiAdminRename.php:88
#, php-format
msgid "Renamed page '%s' to '%s'."
msgstr "更名頁面 '%s' 為 '%s'."

#: ../lib/plugin/WikiAdminRename.php:92 ../lib/plugin/WikiAdminRename.php:96
#, php-format
msgid "Couldn't rename page '%s' to '%s'."
msgstr "無法更名頁面 '%s' 為 '%s'."

#: ../lib/plugin/WikiAdminRename.php:102
#, php-format
msgid "%s pages have been permanently renamed."
msgstr "%s pages 已經永久更名了."

#: ../lib/plugin/WikiAdminRename.php:105
msgid "No pages renamed."
msgstr "沒有頁面被更名"

#: ../lib/plugin/WikiAdminRename.php:160
msgid "Rename to"
msgstr "更名為"

#: ../lib/plugin/WikiAdminRename.php:169
#, fuzzy
msgid "Are you sure you want to permanently rename the selected pages?"
msgstr "你確定你想要永久更名選定的檔案?"

#: ../lib/plugin/WikiAdminRename.php:179
msgid "Select the pages to rename:"
msgstr "選擇頁面以進行更名:"

#: ../lib/plugin/WikiAdminRename.php:213
msgid "from"
msgstr "從"

#: ../lib/plugin/WikiAdminRename.php:221
#: ../lib/plugin/WikiAdminSearchReplace.php:241
msgid "Regex?"
msgstr ""

#: ../lib/plugin/WikiAdminRename.php:222
msgid "Case insensitive?"
msgstr ""

#: ../lib/plugin/WikiAdminRename.php:225
msgid "Change pagename in all linked pages also?"
msgstr "也在所有連結到的頁面裡變更頁面名稱?"

#: ../lib/plugin/WikiAdminRename.php:253
msgid "This page already exists"
msgstr "此頁面已經存在"

#: ../lib/plugin/WikiAdminSearchReplace.php:37
msgid "WikiAdminSearchReplace"
msgstr "WikiAdminSearchReplace"

#: ../lib/plugin/WikiAdminSearchReplace.php:41
msgid "Search and replace text in selected wiki pages."
msgstr "在選定的頁面中搜尋並更換文字."

#: ../lib/plugin/WikiAdminSearchReplace.php:82
#, php-format
msgid "WikiAdminSearchReplace %s by %s"
msgstr "WikiAdminSearchReplace %s 被 %s"

#: ../lib/plugin/WikiAdminSearchReplace.php:90
msgid "Error: Empty search string."
msgstr "錯誤: 空白的搜尋字串."

#: ../lib/plugin/WikiAdminSearchReplace.php:102
#, php-format
msgid "Replaced '%s' with '%s' in page '%s'."
msgstr "取代 '%s' 以 '%s' 在頁面 '%s'."

#: ../lib/plugin/WikiAdminSearchReplace.php:106
#, fuzzy, php-format
msgid "Search string '%s' not found in content of page '%s'."
msgstr "搜尋字串 '%s' 未在頁面 '%s' 找到."

#: ../lib/plugin/WikiAdminSearchReplace.php:113
#, php-format
msgid "%s pages changed."
msgstr "%s 個頁面已經變更."

#: ../lib/plugin/WikiAdminSearchReplace.php:184
msgid "Warning: The search string cannot be empty!"
msgstr "警告: 搜尋字串不能是空白!"

#: ../lib/plugin/WikiAdminSearchReplace.php:189
msgid ""
"Are you sure you want to permanently search & replace text in the selected "
"files?"
msgstr "你確定你想要永久新增並取代選定檔案中的文字?"

#: ../lib/plugin/WikiAdminSearchReplace.php:195
msgid "Select the pages to search:"
msgstr "選擇頁面以進行搜尋:"

#: ../lib/plugin/WikiAdminSearchReplace.php:229
msgid "Replace all occurences of the given string in the content of all pages."
msgstr ""

#: ../lib/plugin/WikiAdminSearchReplace.php:236
msgid "by"
msgstr "被"

#: ../lib/plugin/WikiAdminSearchReplace.php:240
msgid "Case exact?"
msgstr ""

#: ../lib/plugin/WikiAdminSelect.php:40
msgid "WikiAdminSelect"
msgstr "WikiAdminSelect"

#: ../lib/plugin/WikiAdminSelect.php:44
msgid ""
"Allows selection of multiple pages which get passed to other WikiAdmin "
"plugins."
msgstr "允許選擇多個已傳遞的頁面到其他 WikiAdmin plugin."

#: ../lib/plugin/WikiAdminSelect.php:140
msgid "Select: "
msgstr "選擇"

#: ../lib/plugin/WikiAdminSelect.php:179
#, php-format
msgid "Selected page '%s' passed to '%s'."
msgstr "已選擇的頁面 '%s' 傳遞到 '%s'."

#: ../lib/plugin/WikiAdminSelect.php:216
msgid "Select pages"
msgstr "選擇頁面"

#: ../lib/plugin/WikiAdminSetAcl.php:43
msgid "WikiAdminSetAcl"
msgstr "WikiAdminSetAcl"

#: ../lib/plugin/WikiAdminSetAcl.php:98
#, fuzzy, php-format
msgid "ACL not changed for page '%s'."
msgstr "為 page '%s' 設定 acl."

#: ../lib/plugin/WikiAdminSetAcl.php:101
#, fuzzy, php-format
msgid "ACL changed for page '%s'."
msgstr "為 page '%s' 設定 acl."

#: ../lib/plugin/WikiAdminSetAcl.php:108
#, fuzzy
msgid "Invalid ACL"
msgstr "錯誤的 acl"

#: ../lib/plugin/WikiAdminSetAcl.php:124 ../lib/plugin/_WikiTranslation.php:94
#, fuzzy
msgid "PhpWikiAdministration/SetAcl"
msgstr "PhpWikiAdministration"

#: ../lib/plugin/WikiAdminSetAcl.php:176 ../lib/plugin/WikiAdminSetAcl.php:232
msgid "ACL"
msgstr "ACL"

#: ../lib/plugin/WikiAdminSetAcl.php:184
#, fuzzy
msgid ""
"Are you sure you want to permanently change access to the selected files?"
msgstr "你確定你想要永久變更選定的檔案?"

#: ../lib/plugin/WikiAdminSetAcl.php:219
#, fuzzy
msgid "Selected Pages: "
msgstr "選擇頁面"

#: ../lib/plugin/WikiAdminSetAcl.php:225
#, php-format
msgid "page permission inherited from %s"
msgstr "由 %s 繼承而來的頁面"

#: ../lib/plugin/WikiAdminSetAcl.php:227
msgid "invidual page permission"
msgstr "個別頁面權限"

#: ../lib/plugin/WikiAdminSetAcl.php:229
msgid "default page permission"
msgstr "預設頁面權限"

#: ../lib/plugin/WikiAdminSetAcl.php:230
#, fuzzy
msgid "Type"
msgstr "型態:"

#: ../lib/plugin/WikiAdminSetAcl.php:231
#, fuzzy
msgid "getfacl"
msgstr "SetAcl"

#: ../lib/plugin/WikiAdminSetAcl.php:235
msgid ""
"Selected Grant checkboxes allow access, unselected checkboxes deny access."
msgstr ""

#: ../lib/plugin/WikiAdminSetAcl.php:236
msgid "To ignore delete the line."
msgstr ""

#: ../lib/plugin/WikiAdminSetAcl.php:237
msgid "To add check 'Add' near the dropdown list."
msgstr ""

#: ../lib/plugin/WikiAdminSetAcl.php:260
#, fuzzy
msgid "(Currently not working)"
msgstr "現在不建議使用!"

#: ../lib/plugin/WikiAdminUtils.php:38
msgid "WikiAdminUtils"
msgstr "WikiAdminUtils"

#: ../lib/plugin/WikiAdminUtils.php:42
#, fuzzy
msgid "Miscellaneous utility functions for the Administrator."
msgstr "給管理者使用的各種公用函數"

#: ../lib/plugin/WikiAdminUtils.php:74
msgid "You must be an administrator to use this plugin."
msgstr "你必須是管理者才能使用此 plugin."

#: ../lib/plugin/WikiAdminUtils.php:103
#, fuzzy, php-format
msgid "WikiAdminUtils %s returned:"
msgstr "WikiAdminUtils 說:"

#: ../lib/plugin/WikiAdminUtils.php:105
#, fuzzy
msgid "Back"
msgstr "BackLinks"

#: ../lib/plugin/WikiAdminUtils.php:110
msgid "Purge Markup Cache"
msgstr "清除標記快取"

#: ../lib/plugin/WikiAdminUtils.php:111
#, fuzzy
msgid "Purge all Pages With Invalid Names"
msgstr "用錯誤的名稱刪除頁面"

#: ../lib/plugin/WikiAdminUtils.php:112
msgid "Purge all empty, unreferenced Pages"
msgstr ""

#: ../lib/plugin/WikiAdminUtils.php:113
msgid "Access Restrictions"
msgstr ""

#: ../lib/plugin/WikiAdminUtils.php:115
msgid "Convert cached_html"
msgstr ""

#: ../lib/plugin/WikiAdminUtils.php:116
msgid "DB Check"
msgstr ""

#: ../lib/plugin/WikiAdminUtils.php:117
msgid "Db Rebuild"
msgstr ""

#: ../lib/plugin/WikiAdminUtils.php:128
msgid "Markup cache purged!"
msgstr "標記快取已經清除!"

#: ../lib/plugin/WikiAdminUtils.php:148
#, fuzzy
msgid "No pages with bad names had to be deleted."
msgstr "找不到錯誤名稱的頁面."

#: ../lib/plugin/WikiAdminUtils.php:150
#, php-format
msgid "Deleted %s pages with invalid names:"
msgstr "刪除 %s 個錯誤名稱的頁面:"

#: ../lib/plugin/WikiAdminUtils.php:171
msgid "[purged]"
msgstr ""

#: ../lib/plugin/WikiAdminUtils.php:173
msgid "[not purgable]"
msgstr ""

#: ../lib/plugin/WikiAdminUtils.php:181
#, fuzzy
msgid "No empty, unreferenced pages were found."
msgstr "找不到錯誤名稱的頁面."

#: ../lib/plugin/WikiAdminUtils.php:183
#, php-format
msgid "Deleted %s unreferenced pages:"
msgstr ""

#: ../lib/plugin/WikiAdminUtils.php:186
#, php-format
msgid ""
"The %d not-purgable pages/links are links in some page(s). You might want to "
"edit them."
msgstr ""

#: ../lib/plugin/WikiAdminUtils.php:201
msgid "No old _cached_html pagedata found."
msgstr ""

#: ../lib/plugin/WikiAdminUtils.php:203
#, fuzzy, php-format
msgid "Converted successfully %d pages"
msgstr "檔案已經成功地上傳."

#: ../lib/plugin/WikiAdminUtils.php:225
msgid "Sorry. Access Restrictions not yet implemented"
msgstr "抱歉. 存取限制尚未被實作."

#: ../lib/plugin/WikiAdminUtils.php:233
#: ../themes/default/templates/userprefs.tmpl:125
#: ../themes/gforge/templates/userprefs.tmpl:191
msgid "E-Mail"
msgstr "E-Mail"

#: ../lib/plugin/WikiAdminUtils.php:235
msgid "Verification Status"
msgstr "確認狀態"

#: ../lib/plugin/WikiAdminUtils.php:236
#, fuzzy
msgid "Username"
msgstr "更名"

#: ../lib/plugin/WikiAdminUtils.php:291
msgid "Change Verification Status"
msgstr "改變確認狀態"

#: ../lib/plugin/WikiBlog.php:87
msgid "WikiBlog"
msgstr "WikiBlog"

#: ../lib/plugin/WikiBlog.php:91
#, php-format
msgid "Show and add blogs for %s"
msgstr "顯示並增加 blogs - %s"

#: ../lib/plugin/WikiBlog.php:219
msgid "New comment."
msgstr "新意見."

#: ../lib/plugin/WikiBlog.php:330
#, fuzzy, php-format
msgid "%s on %s:"
msgstr "%s 在 %s"

#: ../lib/plugin/WikiForm.php:34
msgid "WikiForm"
msgstr "WikiForm"

#: ../lib/plugin/WikiForm.php:76 ../themes/MonoBook/templates/signin.tmpl:16
msgid "Login"
msgstr "登入"

#: ../lib/plugin/WikiForm.php:84
msgid "Dump Pages"
msgstr "傾印頁面"

#: ../lib/plugin/WikiForm.php:92
msgid "Dump Pages as XHTML"
msgstr "傾印頁面為 XHTML"

#: ../lib/plugin/WikiForm.php:107
#, php-format
msgid "WikiForm: %s: unknown action"
msgstr "WikiForm: %s: 未知的動作"

#: ../lib/plugin/WikiFormRich.php:106
msgid "Provide generic WikiForm input buttons"
msgstr ""

#: ../lib/plugin/WikiForum.php:52
#, fuzzy
msgid "WikiForum"
msgstr "WikiForm"

#: ../lib/plugin/WikiForum.php:56
msgid "Handles threaded topics with comments/news and provide a input form"
msgstr ""

#: ../lib/plugin/WikiPoll.php:59
msgid "WikiPoll"
msgstr "WikiPoll"

#: ../lib/plugin/WikiPoll.php:63
msgid "Enable configurable polls"
msgstr "啟動設定好的投票"

#: ../lib/plugin/WikiPoll.php:114
#, php-format
msgid "argument '%s' not declared by plugin"
msgstr "引數 '%s' 沒有被 plugin 宣告"

#: ../lib/plugin/WikiPoll.php:161 ../lib/plugin/WikiPoll.php:230
msgid "Sorry! You must wait at least 20 minutes until you can vote again!"
msgstr "抱歉! 你必須等至少 20 分鐘才能在投票!"

#: ../lib/plugin/WikiPoll.php:187
msgid "Not enough questions answered!"
msgstr "沒有足夠的已回答問題!"

#: ../lib/plugin/WikiPoll.php:196 ../lib/plugin/WikiPoll.php:257
#, php-format
msgid "Missing %s for %s"
msgstr "遺失了 %s 的 %s"

#: ../lib/plugin/WikiPoll.php:227
msgid "Reset"
msgstr "重設"

#: ../lib/plugin/WikiPoll.php:273 ../lib/plugin/WikiPoll.php:287
#, php-format
msgid "  %d%% (%d/%d)"
msgstr "  %d%% (%d/%d)"

#: ../lib/plugin/WikiPoll.php:303 ../lib/plugin/WikiPoll.php:305
msgid "The result of this poll so far:"
msgstr "這次投票的結果是這樣:"

#: ../lib/plugin/WikiPoll.php:303
msgid "Thanks for participating!"
msgstr "謝謝你的參與."

#: ../lib/plugin/WikicreoleTable.php:54
#, fuzzy
msgid "WikicreoleTable"
msgstr "WikiPoll"

#: ../lib/plugin/WikicreoleTable.php:58
#, fuzzy
msgid "Layout tables using the Wikicreole syntax."
msgstr "使用舊標記風格佈局的表格."

#: ../lib/plugin/YouTube.php:24
msgid "YouTube"
msgstr ""

#: ../lib/plugin/YouTube.php:28
msgid "Embed YouTube videos"
msgstr ""

#: ../lib/plugin/YouTube.php:54
#, fuzzy, php-format
msgid "Required argument %s missing"
msgstr "缺少引數 '%s'."

#: ../lib/plugin/YouTube.php:91 ../lib/plugin/YouTube.php:93
#: ../lib/plugin/YouTube.php:95 ../lib/plugin/YouTube.php:97
#: ../lib/plugin/YouTube.php:121 ../lib/plugin/YouTube.php:123
#, fuzzy, php-format
msgid "Invalid argument %s"
msgstr "錯誤的顏色值: %s"

#: ../lib/plugin/_AuthInfo.php:35
#, fuzzy
msgid "AuthInfo"
msgstr "_AuthInfo"

#: ../lib/plugin/_AuthInfo.php:39
msgid "Display general and user specific auth information."
msgstr "顯示一般與使用者特定認證資訊."

#: ../lib/plugin/_AuthInfo.php:65
msgid "General Auth Settings"
msgstr "一般認證設定"

#: ../lib/plugin/_AuthInfo.php:100
#, php-format
msgid "Personal Auth Settings for '%s'"
msgstr "'%s' 的個人認證設定."

#: ../lib/plugin/_AuthInfo.php:102
msgid "No userid"
msgstr "沒有此使用者帳號"

#: ../lib/plugin/_BackendInfo.php:30 ../lib/plugin/_WikiTranslation.php:60
#: ../themes/Crao/templates/actionbar.tmpl:27
#: ../themes/MonoBook/templates/info.tmpl:174
#: ../themes/Portland/templates/actionbar.tmpl:17
#: ../themes/Wordpress/templates/actionbar.tmpl:75
#: ../themes/default/templates/actionbar.tmpl:39
#: ../themes/gforge/templates/info.tmpl:14
#: ../themes/smaller/templates/info.tmpl:14
msgid "DebugInfo"
msgstr "DebugInfo"

#: ../lib/plugin/_BackendInfo.php:34
#, php-format
msgid "Get debugging information for %s."
msgstr "為 %s 取得除錯資訊."

#: ../lib/plugin/_BackendInfo.php:58
#, php-format
msgid "Querying backend directly for '%s'"
msgstr "為 '%s' 直接查詢後台"

#: ../lib/plugin/_BackendInfo.php:67
#, php-format
msgid "No pagedata for %s"
msgstr "無頁面資料 %s"

#: ../lib/plugin/_BackendInfo.php:124
msgid "<not displayed>"
msgstr "<未能顯示>"

#: ../lib/plugin/_GroupInfo.php:30
#, fuzzy
msgid "DebugGroupInfo"
msgstr "DebugInfo"

#: ../lib/plugin/_GroupInfo.php:34
#, php-format
msgid "Show Group Information"
msgstr ""

#: ../lib/plugin/_PreferencesInfo.php:30
#: ../themes/default/templates/userprefs.tmpl:12
#: ../themes/gforge/templates/userprefs.tmpl:12
msgid "PreferencesInfo"
msgstr "PreferencesInfo"

#: ../lib/plugin/_PreferencesInfo.php:34
#, php-format
msgid "Get preferences information for current user %s."
msgstr "為目前使用者 %s 取得偏好設定資訊."

#: ../lib/plugin/_Retransform.php:30
msgid "Retransform CachedMarkup"
msgstr ""

#: ../lib/plugin/_Retransform.php:34
#, php-format
msgid "Show a markup retransformation of page %s."
msgstr ""

#: ../lib/plugin/_Retransform.php:53
#, fuzzy, php-format
msgid "Retransform page '%s'"
msgstr "為 page '%s' 設定 acl."

#: ../lib/plugin/_WikiTranslation.php:47
msgid "AddCommentPlugin"
msgstr "AddCommentPlugin"

#: ../lib/plugin/_WikiTranslation.php:48
msgid "AddingPages"
msgstr "AddingPages"

#: ../lib/plugin/_WikiTranslation.php:49
msgid "AllPagesCreatedByMe"
msgstr ""

#: ../lib/plugin/_WikiTranslation.php:50
msgid "AllPagesLastEditedByMe"
msgstr ""

#: ../lib/plugin/_WikiTranslation.php:51
#, fuzzy
msgid "AllPagesOwnedByMe"
msgstr "AllPages"

#: ../lib/plugin/_WikiTranslation.php:52
msgid "AuthorHistoryPlugin"
msgstr "AuthorHistoryPlugin"

#: ../lib/plugin/_WikiTranslation.php:54
msgid "CalendarListPlugin"
msgstr "CalendarListPlugin"

#: ../lib/plugin/_WikiTranslation.php:55
msgid "CalendarPlugin"
msgstr "CalendarPlugin"

#: ../lib/plugin/_WikiTranslation.php:57
msgid "CategoryHomePages"
msgstr "CategoryHomePages"

#: ../lib/plugin/_WikiTranslation.php:58
msgid "CommentPlugin"
msgstr "CommentPlugin"

#: ../lib/plugin/_WikiTranslation.php:59
msgid "CreateTocPlugin"
msgstr "CreateTocPlugin"

#: ../lib/plugin/_WikiTranslation.php:62
msgid "EditMetaDataPlugin"
msgstr "EditMetaDataPlugin"

#: ../lib/plugin/_WikiTranslation.php:63
msgid "ExternalSearchPlugin"
msgstr "ExternalSearchPlugin"

#: ../lib/plugin/_WikiTranslation.php:64 ../themes/Crao/templates/head.tmpl:36
#: ../themes/Crao/templates/head.tmpl:37
#: ../themes/Crao/templates/navbar.tmpl:40
#: ../themes/MonoBook/templates/navbar.tmpl:29
#: ../themes/MonoBook/templates/navbar.tmpl:35
#: ../themes/Portland/templates/navbar.tmpl:5
#: ../themes/Sidebar/templates/navbar.tmpl:14
#: ../themes/default/templates/head.tmpl:42
#: ../themes/default/templates/head.tmpl:43
#: ../themes/default/templates/navbar.tmpl:18
#: ../themes/gforge/templates/head.tmpl:42
#: ../themes/gforge/templates/head.tmpl:43
#: ../themes/gforge/templates/navbar.tmpl:13
#: ../themes/shamino_com/templates/top.tmpl:21
#: ../themes/smaller/templates/navbar.tmpl:8
#: ../themes/wikilens/templates/head.tmpl:34
#: ../themes/wikilens/templates/head.tmpl:35
#: ../themes/wikilens/templates/navbar.tmpl:19
msgid "FindPage"
msgstr "FindPage"

#: ../lib/plugin/_WikiTranslation.php:65
#, fuzzy
msgid "FoafViewerPlugin"
msgstr "CalendarPlugin"

#: ../lib/plugin/_WikiTranslation.php:66
msgid "FrameIncludePlugin"
msgstr "FrameIncludePlugin"

#: ../lib/plugin/_WikiTranslation.php:67
msgid "FullRecentChanges"
msgstr "FullRecentChanges"

#: ../lib/plugin/_WikiTranslation.php:68
msgid "HelloWorldPlugin"
msgstr "HelloWorldPlugin"

#: ../lib/plugin/_WikiTranslation.php:69
msgid "HomePageAlias"
msgstr "HomePageAlias"

#: ../lib/plugin/_WikiTranslation.php:70
msgid "IncludePagePlugin"
msgstr "IncludePagePlugin"

#: ../lib/plugin/_WikiTranslation.php:71
msgid "InterWiki"
msgstr "InterWiki"

#: ../lib/plugin/_WikiTranslation.php:72
msgid "LinkIcons"
msgstr "LinkIcons"

#: ../lib/plugin/_WikiTranslation.php:73
msgid "MagicPhpWikiURLs"
msgstr "MagicPhpWikiURLs"

#: ../lib/plugin/_WikiTranslation.php:74
msgid "MoreAboutMechanics"
msgstr "MoreAboutMechanics"

#: ../lib/plugin/_WikiTranslation.php:75
msgid "NewMarkupTestPage"
msgstr "NewMarkupTestPage"

#: ../lib/plugin/_WikiTranslation.php:76
msgid "OldMarkupTestPage"
msgstr "OldMarkupTestPage"

#: ../lib/plugin/_WikiTranslation.php:77
msgid "OldStyleTablePlugin"
msgstr "OldStyleTablePlugin"

#: ../lib/plugin/_WikiTranslation.php:79
msgid "PageGroupTest"
msgstr "PageGroupTest"

#: ../lib/plugin/_WikiTranslation.php:80
#, fuzzy
msgid "PageGroupTest/Four"
msgstr "PageGroupTestFour"

#: ../lib/plugin/_WikiTranslation.php:81
#, fuzzy
msgid "PageGroupTest/One"
msgstr "PageGroupTestOne"

#: ../lib/plugin/_WikiTranslation.php:82
#, fuzzy
msgid "PageGroupTest/Three"
msgstr "PageGroupTestThree"

#: ../lib/plugin/_WikiTranslation.php:83
#, fuzzy
msgid "PageGroupTest/Two"
msgstr "PageGroupTestTwo"

#: ../lib/plugin/_WikiTranslation.php:85
msgid "PhotoAlbumPlugin"
msgstr "PhotoAlbumPlugin"

#: ../lib/plugin/_WikiTranslation.php:86
msgid "PhpHighlightPlugin"
msgstr "PhpHighlightPlugin"

#: ../lib/plugin/_WikiTranslation.php:87
msgid "PhpWeatherPlugin"
msgstr "PhpWeatherPlugin"

#: ../lib/plugin/_WikiTranslation.php:88
msgid "PhpWiki"
msgstr "PhpWiki"

#: ../lib/plugin/_WikiTranslation.php:89
msgid "PhpWikiAdministration/Chmod"
msgstr "PhpWikiAdministration/Chmod"

#: ../lib/plugin/_WikiTranslation.php:92
msgid "PhpWikiAdministration/Rename"
msgstr "PhpWikiAdministration/Rename"

#: ../lib/plugin/_WikiTranslation.php:93
msgid "PhpWikiAdministration/Replace"
msgstr "PhpWikiAdministration/Replace"

#: ../lib/plugin/_WikiTranslation.php:95
#: ../themes/MonoBook/templates/navbar.tmpl:20
msgid "PhpWikiDocumentation"
msgstr "PhpWikiDocumentation"

#: ../lib/plugin/_WikiTranslation.php:96
msgid "PhpWikiPoll"
msgstr "PhpWikiPoll"

#: ../lib/plugin/_WikiTranslation.php:97
#, fuzzy
msgid "PloticusPlugin"
msgstr "PhotoAlbumPlugin"

#: ../lib/plugin/_WikiTranslation.php:99
#, fuzzy
msgid "PgsrcTranslation/de"
msgstr "PgsrcTranslation"

#: ../lib/plugin/_WikiTranslation.php:100
#, fuzzy
msgid "PgsrcTranslation/fr"
msgstr "PgsrcTranslation"

#: ../lib/plugin/_WikiTranslation.php:101
#, fuzzy
msgid "PgsrcTranslation/it"
msgstr "PgsrcTranslation"

#: ../lib/plugin/_WikiTranslation.php:102
#, fuzzy
msgid "PgsrcTranslation/es"
msgstr "PgsrcTranslation"

#: ../lib/plugin/_WikiTranslation.php:103
#, fuzzy
msgid "PgsrcTranslation/nl"
msgstr "PgsrcTranslation"

#: ../lib/plugin/_WikiTranslation.php:104
#, fuzzy
msgid "PgsrcTranslation/sv"
msgstr "PgsrcTranslation"

#: ../lib/plugin/_WikiTranslation.php:105
#, fuzzy
msgid "PgsrcTranslation/ja"
msgstr "PgsrcTranslation"

#: ../lib/plugin/_WikiTranslation.php:106
#, fuzzy
msgid "PgsrcTranslation/zh"
msgstr "PgsrcTranslation"

#: ../lib/plugin/_WikiTranslation.php:107
msgid "RawHtmlPlugin"
msgstr "RawHtmlPlugin"

#: ../lib/plugin/_WikiTranslation.php:108
msgid "RecentVisitors"
msgstr "RecentVisitors"

#: ../lib/plugin/_WikiTranslation.php:109
msgid "RedirectToPlugin"
msgstr "RedirectToPlugin"

#: ../lib/plugin/_WikiTranslation.php:110
msgid "ReleaseNotes"
msgstr "ReleaseNotes"

#: ../lib/plugin/_WikiTranslation.php:111
msgid "RichTablePlugin"
msgstr "RichTablePlugin"

#: ../lib/plugin/_WikiTranslation.php:113
msgid "SteveWainstead"
msgstr "SteveWainstead"

#: ../lib/plugin/_WikiTranslation.php:114
msgid "SystemInfoPlugin"
msgstr "SystemInfoPlugin"

#: ../lib/plugin/_WikiTranslation.php:115
msgid "TranscludePlugin"
msgstr "TranscludePlugin"

#: ../lib/plugin/_WikiTranslation.php:117
msgid "UnfoldSubpagesPlugin"
msgstr "UnfoldSubpagesPlugin"

#: ../lib/plugin/_WikiTranslation.php:118
#: ../themes/MonoBook/templates/navbar.tmpl:60
#: ../themes/gforge/templates/navbar.tmpl:20
msgid "UpLoad"
msgstr "UpLoad"

#: ../lib/plugin/_WikiTranslation.php:119
#, fuzzy
msgid "UpLoadPlugin"
msgstr "UpLoad"

#: ../lib/plugin/_WikiTranslation.php:120
msgid "WabiSabi"
msgstr "WabiSabi"

#: ../lib/plugin/_WikiTranslation.php:121
msgid "WikiBlogPlugin"
msgstr "WikiBlogPlugin"

#: ../lib/plugin/_WikiTranslation.php:122
msgid "WikiPlugin"
msgstr "WikiPlugin"

#: ../lib/plugin/_WikiTranslation.php:123
#: ../themes/Crao/templates/head.tmpl:73 ../themes/Crao/templates/head.tmpl:74
#: ../themes/default/templates/head.tmpl:81
#: ../themes/default/templates/head.tmpl:82
#: ../themes/gforge/templates/head.tmpl:79
#: ../themes/gforge/templates/head.tmpl:80
#: ../themes/wikilens/templates/head.tmpl:71
#: ../themes/wikilens/templates/head.tmpl:72
msgid "WikiWikiWeb"
msgstr "WikiWikiWeb"

#: ../lib/plugin/_WikiTranslation.php:132
msgid "_WikiTranslation"
msgstr "_WikiTranslation"

#: ../lib/plugin/_WikiTranslation.php:136
msgid "Show translations of various words or pages"
msgstr "顯示多個字或頁面的轉換"

#: ../lib/plugin/_WikiTranslation.php:315
#, php-format
msgid ""
"TODO: Google can only translate from english and french. Find a translation "
"service for %s to language %s"
msgstr "TODO: Google 只能從英文與法文轉換. 為 %s 尋找轉換到語言 %s 的服務."

#: ../lib/plugin/_WikiTranslation.php:438
#, php-format
msgid "Define the translation for %s in %s"
msgstr "為 %s 定義轉換,在 %s"

#: ../lib/plugin/text2png.php:57
msgid "Convert text into a png image using GD."
msgstr "使用 GD 轉換文字為 png 圖片"

#: ../lib/plugin/text2png.php:169
msgid ""
"PHP was unable to create a new GD image stream. Read 'lib/plugin/text2png."
"php' for details."
msgstr ""
"PHP 無法建立新的 GD 影像流. 閱讀 lib/plugin/text2png.php 以取得更多資訊."

#: ../lib/plugin/text2png.php:214
#, php-format
msgid "Image saved to cache file: %s"
msgstr "影像存於快取檔案: %s"

#: ../lib/plugin/text2png.php:218
#, php-format
msgid "Image loaded from cache file: %s"
msgstr "影像已從快取檔案: %s 載入"

#: ../lib/plugin/text2png.php:226
msgid " produced by "
msgstr ""

#: ../lib/purgepage.php:18 ../lib/removepage.php:18
#, fuzzy
msgid "Sorry, this page does not exist."
msgstr "抱歉, 版本是 %d 的 %s 不在資料庫中."

#: ../lib/purgepage.php:22 ../lib/purgepage.php:59
#, fuzzy
msgid "Purge Page"
msgstr "沒有頁面被變更."

#: ../lib/purgepage.php:25
#, fuzzy, php-format
msgid "You are about to purge '%s'!"
msgstr "你正要永久移除 '%s'!"

#: ../lib/purgepage.php:47 ../lib/removepage.php:47
msgid "Someone has edited the page!"
msgstr "有人編輯了此頁面!"

#: ../lib/purgepage.php:48
#, fuzzy, php-format
msgid ""
"Since you started the purge process, someone has saved a new version of %s.  "
"Please check to make sure you still want to permanently purge the page from "
"the database."
msgstr ""
"從你開始刪除到現在,有人已經儲存了一份 %s 的較新版本. 請檢查以確定你仍想要從資"
"料庫中永久刪除此頁面."

#: ../lib/purgepage.php:56
#, fuzzy, php-format
msgid "Purged page '%s' successfully."
msgstr "成功地移除頁面 '%s'."

#: ../lib/removepage.php:25
#, fuzzy, php-format
msgid "You are about to remove '%s'!"
msgstr "你正要永久移除 '%s'!"

#: ../lib/removepage.php:48
#, php-format
msgid ""
"Since you started the deletion process, someone has saved a new version of %"
"s.  Please check to make sure you still want to permanently remove the page "
"from the database."
msgstr ""
"從你開始刪除到現在,有人已經儲存了一份 %s 的較新版本. 請檢查以確定你仍想要從資"
"料庫中永久刪除此頁面."

#: ../lib/stdlib.php:380 ../lib/stdlib.php:411 ../lib/stdlib.php:447
msgid "BAD URL -- remove all of <, >, \""
msgstr "錯誤 URL -- 移除所有的 <, >, \""

#: ../lib/stdlib.php:463 ../lib/stdlib.php:503
#, fuzzy
msgid "Invalid image size"
msgstr "Inline 圖片"

#: ../lib/stdlib.php:649
msgid "BAD phpwiki: URL"
msgstr "錯誤 phpwiki: URL"

#: ../lib/stdlib.php:687
msgid "Lock page to enable link"
msgstr "鎖定頁面以打開此連結"

#: ../lib/stdlib.php:817
#, php-format
msgid "'%s': Bad page name: %s"
msgstr "'%s': 錯誤頁面名稱: %s"

#: ../lib/stdlib.php:847 ../lib/stdlib.php:878
#, php-format
msgid "Leading %s not allowed"
msgstr "前面的 %s 是不被允許的"

#: ../lib/stdlib.php:862
msgid "White space converted to single space"
msgstr "空白空格轉換為單一空格"

#: ../lib/stdlib.php:868
msgid "Control characters not allowed"
msgstr "控制字元是不被允許的"

#: ../lib/stdlib.php:889
msgid "too long"
msgstr "太長"

#: ../lib/stdlib.php:898
#, php-format
msgid "Illegal chars %s removed"
msgstr ""

#: ../lib/stdlib.php:944
msgid "The CreateTocPlugin is not yet old markup compatible! "
msgstr ""

#: ../lib/stdlib.php:945
msgid ""
"Please remove the CreateToc line to be able to reformat this page to old "
"markup. "
msgstr ""

#: ../lib/stdlib.php:1207
msgid "Revision Not Found"
msgstr "修訂未找到"

#: ../lib/stdlib.php:1208
#, php-format
msgid "I'm sorry.  Version %d of %s is not in the database."
msgstr "抱歉, 版本是 %d 的 %s 不在資料庫中."

#: ../lib/stdlib.php:1211
msgid "Bad Version"
msgstr "錯誤的版本"

#: ../lib/stdlib.php:1347
msgid "-???"
msgstr "-???"

#: ../lib/stdlib.php:1350
#, php-format
msgid "%s b"
msgstr "%s b"

#: ../lib/stdlib.php:1352 ../themes/MonoBook/templates/info.tmpl:29
#, php-format
msgid "%s bytes"
msgstr "%s bytes"

#: ../lib/stdlib.php:1357
#, php-format
msgid "%s k"
msgstr "%s k"

#: ../lib/stdlib.php:1359 ../themes/MonoBook/templates/info.tmpl:32
#, php-format
msgid "%s Kb (%s bytes)"
msgstr "%s Kb (%s bytes)"

#: ../lib/stdlib.php:1455
#, php-format
msgid "%s: argument index out of range"
msgstr "%s: 引數索引超出範圍"

#: ../lib/stdlib.php:1534 ../themes/Hawaiian/lib/random.php:20
#, php-format
msgid "%s is empty."
msgstr "%s 是空白的."

#: ../lib/stdlib.php:1541
#, php-format
msgid "Unable to open directory '%s' for reading"
msgstr "無法開啟目錄 '%s' 進行讀取"

#: ../lib/stdlib.php:1873
msgid "Okay"
msgstr "Okay"

#: ../lib/stdlib.php:2050 ../lib/stdlib.php:2063
#, fuzzy, php-format
msgid "... (first %s words)"
msgstr "... 頭 %d 個字"

#: ../lib/upgrade.php:88
msgid "newer than the existing page."
msgstr ""

#: ../lib/upgrade.php:89
#, fuzzy
msgid " replace "
msgstr "取代:"

#: ../lib/upgrade.php:93
msgid "older than the existing page."
msgstr ""

#: ../lib/upgrade.php:101
#, fuzzy, php-format
msgid "%s does not exist"
msgstr "群組 %s 不存在"

#: ../lib/upgrade.php:126 ../lib/upgrade.php:157 ../lib/upgrade.php:405
#: ../lib/upgrade.php:933 ../lib/upgrade.php:1021
#, php-format
msgid "check for necessary %s updates"
msgstr ""

#: ../lib/upgrade.php:127 ../themes/MonoBook/templates/actionbar.tmpl:17
#: ../themes/MonoBook/templates/actionbar.tmpl:30
#, fuzzy
msgid "ActionPage"
msgstr "動作頁面"

#: ../lib/upgrade.php:129
#, fuzzy
msgid "_AuthInfo"
msgstr "_AuthInfo"

#: ../lib/upgrade.php:129
#, fuzzy
msgid "DebugAuthInfo"
msgstr "DebugInfo"

#: ../lib/upgrade.php:132
#, fuzzy
msgid "_GroupInfo"
msgstr "DebugInfo"

#: ../lib/upgrade.php:132
#, fuzzy
msgid "GroupAuthInfo"
msgstr "_AuthInfo"

#: ../lib/upgrade.php:160
#, fuzzy
msgid "rename to Help: pages"
msgstr "更名已選定的頁面"

#: ../lib/upgrade.php:177
msgid "always skip the HomePage."
msgstr ""

#: ../lib/upgrade.php:200
#, fuzzy, php-format
msgid "check for additional theme %s updates"
msgstr "為 page '%s' 設定 acl."

#: ../lib/upgrade.php:213
#, fuzzy, php-format
msgid "rename %s to %s"
msgstr "頁面名稱以 '%s' 開頭的"

#: ../lib/upgrade.php:240
msgid "MISSING"
msgstr ""

#: ../lib/upgrade.php:276 ../lib/upgrade.php:295 ../lib/upgrade.php:316
#: ../lib/upgrade.php:344 ../lib/upgrade.php:390
msgid "CREATED"
msgstr ""

#: ../lib/upgrade.php:406
#, fuzzy
msgid "database"
msgstr "資料庫"

#: ../lib/upgrade.php:412
#, fuzzy
msgid "CANCEL"
msgstr "ACL"

#: ../lib/upgrade.php:425
#, fuzzy
msgid "Backend type: "
msgstr "錯誤的檔案型態: %s"

#: ../lib/upgrade.php:429 ../lib/upgrade.php:449 ../lib/upgrade.php:458
#, fuzzy, php-format
msgid "check for table %s"
msgstr "為 page '%s' 設定 acl."

#: ../lib/upgrade.php:473
msgid "check for new session.sess_ip column"
msgstr ""

#: ../lib/upgrade.php:479 ../lib/upgrade.php:696 ../lib/upgrade.php:841
#: ../lib/upgrade.php:904
msgid "SKIP"
msgstr ""

#: ../lib/upgrade.php:482 ../lib/upgrade.php:590 ../lib/upgrade.php:846
#: ../lib/upgrade.php:906
msgid "ADDING"
msgstr ""

#: ../lib/upgrade.php:492
msgid "check for mysql session.sess_id sanity"
msgstr ""

#: ../lib/upgrade.php:506 ../lib/upgrade.php:511 ../lib/upgrade.php:548
#: ../lib/upgrade.php:557
#, fuzzy
msgid "fixed"
msgstr "已變更"

#: ../lib/upgrade.php:525
msgid "check for mysql LOCK TABLE privilege"
msgstr ""

#: ../lib/upgrade.php:571
#, php-format
msgid "version <em>%s</em> not affected"
msgstr ""

#: ../lib/upgrade.php:580
msgid "check for mysql page.id auto_increment flag"
msgstr ""

#: ../lib/upgrade.php:617
msgid "check for mysql 4.1.x/5.0.0 binary search on windows problem"
msgstr ""

#: ../lib/upgrade.php:620 ../lib/upgrade.php:636 ../lib/upgrade.php:657
#, fuzzy, php-format
msgid "version <em>%s</em>"
msgstr "版本 %s"

#: ../lib/upgrade.php:621
#, fuzzy
msgid "not affected"
msgstr "尚未"

#: ../lib/upgrade.php:637 ../lib/upgrade.php:658 ../lib/upgrade.php:686
#: ../lib/upgrade.php:1123
msgid "FIXED"
msgstr ""

#: ../lib/upgrade.php:668
msgid "check for ACCESS_LOG_SQL passwords in POST requests"
msgstr ""

#: ../lib/upgrade.php:691
msgid "check for ACCESS_LOG_SQL remote_host varchar(50)"
msgstr ""

#: ../lib/upgrade.php:699
msgid "FIXING"
msgstr ""

#: ../lib/upgrade.php:702 ../lib/upgrade.php:910
msgid "FAIL"
msgstr ""

#: ../lib/upgrade.php:791
msgid ""
"Upgrade requires database privileges to CREATE and ALTER the phpwiki "
"database."
msgstr ""

#: ../lib/upgrade.php:793
msgid ""
"And on windows at least the privilege to SELECT FROM mysql, and possibly "
"UPDATE mysql"
msgstr ""

#: ../lib/upgrade.php:798
msgid "DB admin user:"
msgstr ""

#: ../lib/upgrade.php:804
#, fuzzy
msgid "DB admin password:"
msgstr "改變密碼"

#: ../lib/upgrade.php:836
msgid "check for extra page.cached_html column"
msgstr ""

#: ../lib/upgrade.php:853 ../lib/upgrade.php:917
msgid "CONVERTING"
msgstr ""

#: ../lib/upgrade.php:899
msgid "check for relation field in link table"
msgstr ""

#: ../lib/upgrade.php:915
msgid "Rebuild entire database to upgrade relation links"
msgstr ""

#: ../lib/upgrade.php:934
#, fuzzy
msgid "plugin argument"
msgstr "錯誤的顏色值: %s"

#: ../lib/upgrade.php:978
#, fuzzy, php-format
msgid "file %s not found"
msgstr "%s 找不到."

#: ../lib/upgrade.php:1005
#, fuzzy, php-format
msgid "%s not found in %s"
msgstr "%s 找不到."

#: ../lib/upgrade.php:1012
#, fuzzy, php-format
msgid "couldn't move %s to %s"
msgstr "無法為頁面 '%s' 變更權限為 '%s'."

#: ../lib/upgrade.php:1016
#, fuzzy, php-format
msgid "file %s is not writable"
msgstr "%s 無法寫入."

#: ../lib/upgrade.php:1026 ../lib/upgrade.php:1036 ../lib/upgrade.php:1046
#, fuzzy, php-format
msgid "check for %s"
msgstr "為 page '%s' 設定 acl."

#: ../lib/upgrade.php:1028
msgid "CACHE_CONTROL is set to 'NONE', and must be changed to 'NO_CACHE'"
msgstr ""

#: ../lib/upgrade.php:1038
msgid "GROUP_METHOD is set to NONE, and must be changed to \"NONE\""
msgstr ""

#: ../lib/upgrade.php:1048
msgid "fix BLOG_EMPTY_DEFAULT_PREFIX into BLOG_DEFAULT_EMPTY_PREFIX"
msgstr ""

#: ../lib/upgrade.php:1148
#, fuzzy
msgid "fixed with"
msgstr "已變更"

#: ../lib/upgrade.php:1274
msgid "Upgrade disabled: user != isAdmin"
msgstr "禁止升級: user != isAdmin"

#: ../lib/upgrade.php:1279
msgid "Upgrading this PhpWiki"
msgstr "升級 PhpWiki"

#: ../lib/wikilens/Buddy.php:30 ../lib/wikilens/Buddy.php:39
#: ../lib/wikilens/Buddy.php:43
msgid "Buddies:"
msgstr ""

#: ../lib/wikilens/PageListColumns.php:372
msgid "# things"
msgstr ""

#: ../lib/wikilens/PageListColumns.php:378
#, fuzzy
msgid "Rating"
msgstr "使用者統計"

#: ../lib/wikilens/PageListColumns.php:381
#, fuzzy
msgid "Go?"
msgstr "Go"

#: ../lib/wikilens/PageListColumns.php:384
#, fuzzy
msgid "MinMisery"
msgstr "名字"

#: ../lib/wikilens/PageListColumns.php:387
msgid "Avg. Rating"
msgstr ""

#: ../lib/wikilens/PageListColumns.php:390
msgid "Top Recommendations"
msgstr ""

#: ../lib/wikilens/Utils.php:59
msgid "Members:"
msgstr ""

#: ../lib/ziplib.php:206
msgid "Can't inflate data: zlib support not enabled in this PHP"
msgstr "無法壓縮資料: 此 PHP 的 zlib 支援未被啟動"

#: ../lib/ziplib.php:411
#, php-format
msgid "Can't open zip file '%s' for reading"
msgstr "無法開啟 zip 檔案 '%s' 進行讀取"

#: ../lib/ziplib.php:421 ../lib/ziplib.php:425
msgid "Unexpected EOF in zip file"
msgstr "zip 檔案中存有不被期待的 EOF."

#: ../lib/ziplib.php:747
#, php-format
msgid "[%d] See [%s]"
msgstr "[%d] 參閱 [%s]"

#: ../lib/ziplib.php:754
msgid "References"
msgstr "偏好設定"

#: ../themes/Crao/templates/actionbar.tmpl:5
#: ../themes/MonoBook/templates/actionbar.tmpl:34
#: ../themes/Portland/templates/actionbar.tmpl:6
#: ../themes/default/templates/actionbar.tmpl:16
#: ../themes/gforge/templates/actionbar.tmpl:54
#: ../themes/shamino_com/templates/actionbar.tmpl:6
#: ../themes/smaller/templates/actionbar.tmpl:18
msgid "Edit Old Revision"
msgstr "編輯舊的修訂"

#: ../themes/Crao/templates/actionbar.tmpl:7
#: ../themes/Crao/templates/head.tmpl:47
#: ../themes/MonoBook/templates/actionbar.tmpl:37
#: ../themes/MonoBook/templates/info.tmpl:166
#: ../themes/Portland/templates/actionbar.tmpl:8
#: ../themes/Wordpress/templates/actionbar.tmpl:10
#: ../themes/blog/templates/actionbar.tmpl:21
#: ../themes/default/templates/actionbar.tmpl:21
#: ../themes/default/templates/head.tmpl:53
#: ../themes/gforge/templates/actionbar.tmpl:56
#: ../themes/gforge/templates/head.tmpl:53
#: ../themes/gforge/templates/info.tmpl:6
#: ../themes/smaller/templates/actionbar.tmpl:20
#: ../themes/smaller/templates/info.tmpl:5
#: ../themes/wikilens/templates/head.tmpl:45
msgid "View Source"
msgstr "查看源碼"

#: ../themes/Crao/templates/actionbar.tmpl:30
#: ../themes/MonoBook/templates/info.tmpl:177
#: ../themes/default/templates/actionbar.tmpl:44
#: ../themes/gforge/templates/actionbar.tmpl:128
#: ../themes/gforge/templates/info.tmpl:17
#: ../themes/smaller/templates/info.tmpl:17
msgid "PurgeHtmlCache"
msgstr "PurgeHtmlCache"

#: ../themes/Crao/templates/actionbar.tmpl:31
#: ../themes/MonoBook/templates/actionbar.tmpl:72
#: ../themes/MonoBook/templates/info.tmpl:178
#: ../themes/default/templates/actionbar.tmpl:45
#: ../themes/gforge/templates/actionbar.tmpl:129
#: ../themes/gforge/templates/info.tmpl:18
#: ../themes/smaller/templates/info.tmpl:18
msgid ""
"Purge HTML cache for this page. Regenerate from WikiMarkup when next "
"accessed."
msgstr "為此頁面清除 HTML 快取. 下次將重新由 WikiMarkup 產生."

#: ../themes/Crao/templates/browse.tmpl:5
#: ../themes/MonoBook/templates/browse.tmpl:6
#: ../themes/Portland/templates/browse.tmpl:9
#: ../themes/Portland/templates/viewsource.tmpl:5
#: ../themes/Wordpress/templates/browse.tmpl:9
#: ../themes/Wordpress/templates/viewsource.tmpl:9
#: ../themes/blog/templates/browse.tmpl:6
#: ../themes/blog/templates/viewsource.tmpl:6
#: ../themes/default/templates/browse.tmpl:6
#: ../themes/default/templates/viewsource.tmpl:5
msgid "Note:"
msgstr "注意:"

#: ../themes/Crao/templates/browse.tmpl:6
#: ../themes/MonoBook/templates/browse.tmpl:7
#: ../themes/Portland/templates/browse.tmpl:10
#: ../themes/Portland/templates/viewsource.tmpl:10
#: ../themes/Wordpress/templates/browse.tmpl:10
#: ../themes/Wordpress/templates/viewsource.tmpl:14
#: ../themes/blog/templates/browse.tmpl:7
#: ../themes/blog/templates/viewsource.tmpl:11
#: ../themes/default/templates/browse.tmpl:7
#: ../themes/default/templates/viewsource.tmpl:10
msgid "You are viewing an old revision of this page."
msgstr "你正在查看此頁面的較舊修訂."

#: ../themes/Crao/templates/browse.tmpl:7
#: ../themes/MonoBook/templates/browse.tmpl:8
#: ../themes/Portland/templates/browse.tmpl:11
#: ../themes/Portland/templates/viewsource.tmpl:11
#: ../themes/Wordpress/templates/browse.tmpl:11
#: ../themes/Wordpress/templates/viewsource.tmpl:15
#: ../themes/blog/templates/browse.tmpl:8
#: ../themes/blog/templates/viewsource.tmpl:12
#: ../themes/default/templates/browse.tmpl:8
#: ../themes/default/templates/viewsource.tmpl:11
msgid "View the current version"
msgstr "查看目前版本"

#: ../themes/Crao/templates/editpage.tmpl:4
#: ../themes/Portland/templates/editpage.tmpl:54
#: ../themes/Wordpress/templates/editpage.tmpl:67
#: ../themes/default/templates/editpage.tmpl:4
#: ../themes/gforge/templates/editpage.tmpl:4
msgid "Preview only!  Changes not saved."
msgstr "僅能預覽! 更動將不被儲存."

#: ../themes/Crao/templates/editpage.tmpl:9
#: ../themes/default/templates/editpage.tmpl:9
#: ../themes/gforge/templates/editpage.tmpl:9
msgid "edit area"
msgstr "編輯區域"

#: ../themes/Crao/templates/editpage.tmpl:8
#: ../themes/default/templates/editpage.tmpl:8
#: ../themes/gforge/templates/editpage.tmpl:8
#, php-format
msgid ""
"Please continue editing.  (You'll find your %s at the bottom of the page.)"
msgstr "請繼續編輯. (你將在頁面的底部找到你的 %s.)"

#: ../themes/Crao/templates/editpage.tmpl:18
#: ../themes/Portland/templates/editpage.tmpl:22
#: ../themes/Wordpress/templates/editpage.tmpl:23
#: ../themes/default/templates/editpage.tmpl:20
#: ../themes/gforge/templates/editpage.tmpl:20
msgid "Warning: You are editing an old revision."
msgstr "警告: 你正在編輯較舊的修訂."

#: ../themes/Crao/templates/editpage.tmpl:19
#: ../themes/Portland/templates/editpage.tmpl:23
#: ../themes/Wordpress/templates/editpage.tmpl:24
#: ../themes/default/templates/editpage.tmpl:21
#: ../themes/gforge/templates/editpage.tmpl:21
msgid "Saving this page will overwrite the current version."
msgstr "儲存此頁面將會覆寫掉目前版本."

#: ../themes/Crao/templates/editpage.tmpl:38
#: ../themes/Portland/templates/editpage.tmpl:45
#: ../themes/Wordpress/templates/editpage.tmpl:39
#: ../themes/default/templates/editpage.tmpl:40
#: ../themes/gforge/templates/editpage.tmpl:40
msgid "H"
msgstr "高"

#: ../themes/Crao/templates/editpage.tmpl:39
#: ../themes/Portland/templates/editpage.tmpl:46
#: ../themes/Wordpress/templates/editpage.tmpl:40
#: ../themes/default/templates/editpage.tmpl:41
#: ../themes/gforge/templates/editpage.tmpl:41
msgid "W"
msgstr "寬"

#: ../themes/Crao/templates/editpage.tmpl:40
#: ../themes/Portland/templates/editpage.tmpl:47
#: ../themes/Wordpress/templates/editpage.tmpl:41
#: ../themes/default/templates/editpage.tmpl:42
#: ../themes/gforge/templates/editpage.tmpl:42
msgid "Adjust"
msgstr "調整"

#: ../themes/Crao/templates/editpage.tmpl:43
#, fuzzy
msgid "Page Content: "
msgstr "內容"

#: ../themes/Crao/templates/editpage.tmpl:58
#: ../themes/default/templates/editpage.tmpl:62
#: ../themes/gforge/templates/editpage.tmpl:62
msgid "This is a minor change."
msgstr "這是次要變更."

#: ../themes/Crao/templates/editpage.tmpl:59
#: ../themes/Portland/templates/editpage.tmpl:49
#: ../themes/Wordpress/templates/editpage.tmpl:59
#: ../themes/default/templates/editpage.tmpl:63
#: ../themes/gforge/templates/editpage.tmpl:63
msgid "Use old markup"
msgstr "使用舊標記"

#: ../themes/Crao/templates/editpage.tmpl:92
#: ../themes/Crao/templates/editpage.tmpl:97
#: ../themes/Portland/templates/editpage.tmpl:77
#: ../themes/Portland/templates/editpage.tmpl:82
#: ../themes/Wordpress/templates/editpage.tmpl:90
#: ../themes/Wordpress/templates/editpage.tmpl:95
#: ../themes/blog/templates/blogform.tmpl:24
#: ../themes/default/templates/blogform.tmpl:24
#: ../themes/default/templates/editpage.tmpl:115
#: ../themes/default/templates/editpage.tmpl:120
#, fuzzy
msgid "Help/GoodStyle"
msgstr "GoodStyle"

#: ../themes/Crao/templates/editpage.tmpl:92
#: ../themes/Crao/templates/editpage.tmpl:97
#: ../themes/Portland/templates/editpage.tmpl:77
#: ../themes/Portland/templates/editpage.tmpl:82
#: ../themes/Wordpress/templates/editpage.tmpl:90
#: ../themes/Wordpress/templates/editpage.tmpl:95
#: ../themes/blog/templates/blogform.tmpl:24
#: ../themes/default/templates/blogform.tmpl:24
#: ../themes/default/templates/editpage.tmpl:115
#: ../themes/default/templates/editpage.tmpl:120
#, php-format
msgid "See %s tips for editing."
msgstr "參照編輯時的 %s 小秘訣."

#: ../themes/Crao/templates/editpage.tmpl:93
#: ../themes/Portland/templates/editpage.tmpl:78
#: ../themes/Wordpress/templates/editpage.tmpl:91
#: ../themes/default/templates/editpage.tmpl:116
#: ../themes/gforge/templates/editpage.tmpl:115
#, fuzzy
msgid "Help/OldTextFormattingRules"
msgstr "OldTextFormattingRules"

#: ../themes/Crao/templates/editpage.tmpl:93
#: ../themes/Crao/templates/editpage.tmpl:98
#: ../themes/Portland/templates/editpage.tmpl:78
#: ../themes/Portland/templates/editpage.tmpl:83
#: ../themes/Wordpress/templates/editpage.tmpl:91
#: ../themes/Wordpress/templates/editpage.tmpl:96
#: ../themes/blog/templates/blogform.tmpl:25
#: ../themes/default/templates/blogform.tmpl:25
#: ../themes/default/templates/editpage.tmpl:116
#: ../themes/default/templates/editpage.tmpl:121
#: ../themes/gforge/templates/editpage.tmpl:115
#: ../themes/gforge/templates/editpage.tmpl:119
msgid "Synopsis"
msgstr "概要"

#: ../themes/Crao/templates/editpage.tmpl:98
#: ../themes/Portland/templates/editpage.tmpl:83
#: ../themes/Wordpress/templates/editpage.tmpl:96
#: ../themes/blog/templates/blogform.tmpl:25
#: ../themes/default/templates/blogform.tmpl:25
#: ../themes/default/templates/editpage.tmpl:121
#: ../themes/gforge/templates/editpage.tmpl:119
#, fuzzy
msgid "Help/TextFormattingRules"
msgstr "TextFormattingRules"

#: ../themes/Crao/templates/head.tmpl:31 ../themes/Crao/templates/head.tmpl:32
#: ../themes/Crao/templates/htmldump.tmpl:22
#: ../themes/default/templates/head.tmpl:37
#: ../themes/default/templates/head.tmpl:38
#: ../themes/default/templates/htmldump.tmpl:21
#: ../themes/gforge/templates/head.tmpl:37
#: ../themes/gforge/templates/head.tmpl:38
#: ../themes/wikilens/templates/head.tmpl:30
#: ../themes/wikilens/templates/head.tmpl:31
msgid "HowToUseWiki"
msgstr "HowToUseWiki"

#: ../themes/Crao/templates/navbar.tmpl:34
#: ../themes/Wordpress/templates/actionbar.tmpl:38
#: ../themes/default/templates/navbar.tmpl:38
#: ../themes/wikilens/templates/navbar.tmpl:30
msgid "Today"
msgstr "今天"

#: ../themes/Crao/templates/navbar.tmpl:37
#: ../themes/Sidebar/templates/navbar.tmpl:28
#: ../themes/blog/templates/navbar.tmpl:14
#: ../themes/default/templates/navbar.tmpl:42
#: ../themes/wikilens/templates/navbar.tmpl:32
msgid "Admin"
msgstr "管理者"

#: ../themes/Crao/templates/navbar.tmpl:46
#: ../themes/default/templates/search.tmpl:20
#: ../themes/default/templates/search.tmpl:25
#, fuzzy
msgid "LiveSearch"
msgstr "標題搜索"

#: ../themes/Crao/templates/signin.tmpl:17
#, fuzzy, php-format
msgid "You are signed in as %s"
msgstr "你必須簽入才能 %s."

#: ../themes/Crao/templates/signin.tmpl:38
#: ../themes/Sidebar/templates/signin.tmpl:37
#: ../themes/Wordpress/templates/signin.tmpl:41
#: ../themes/default/templates/signin.tmpl:34
#: ../themes/smaller/templates/signin.tmpl:37
msgid "Enter your UserId to sign in"
msgstr "輸入你的帳號進行簽入"

#: ../themes/Crao/templates/wikiblog.tmpl:19
#: ../themes/blog/templates/wikiblog.tmpl:20
#, php-format
msgid "Comment modified on %s by %s"
msgstr "意見在 %s 被 %s 變更"

#: ../themes/Crao/templates/wikiblog.tmpl:25
#: ../themes/blog/templates/wikiblog.tmpl:25
#: ../themes/default/templates/comment.tmpl:24
#, fuzzy, php-format
msgid "Comments on %s by %s."
msgstr "%s 的意見:"

#: ../themes/MonoBook/templates/actionbar.tmpl:12
msgid "Views"
msgstr ""

#: ../themes/MonoBook/templates/actionbar.tmpl:14
#: ../themes/gforge/templates/actionbar.tmpl:18
#, fuzzy
msgid "/Discussion"
msgstr "權限"

#: ../themes/MonoBook/templates/actionbar.tmpl:17
#: ../themes/MonoBook/templates/actionbar.tmpl:30
#: ../themes/Sidebar/templates/navbar.tmpl:21
#: ../themes/default/templates/navbar.tmpl:12
#: ../themes/wikilens/templates/navbar.tmpl:13
msgid "Article"
msgstr ""

#: ../themes/MonoBook/templates/actionbar.tmpl:24
#: ../themes/gforge/templates/actionbar.tmpl:34
#, fuzzy
msgid "TemplateTalk"
msgstr "佈景主題"

#: ../themes/MonoBook/templates/actionbar.tmpl:39
#: ../themes/gforge/templates/actionbar.tmpl:62
#, fuzzy
msgid "History"
msgstr "PageHistory"

#: ../themes/MonoBook/templates/actionbar.tmpl:42
#, fuzzy
msgid "Watch"
msgstr "寬度"

#: ../themes/MonoBook/templates/actionbar.tmpl:48
msgid "Special Actions"
msgstr ""

#: ../themes/MonoBook/templates/actionbar.tmpl:64
#: ../themes/blog/templates/actionbar.tmpl:15
#: ../themes/smaller/templates/actionbar.tmpl:36
msgid "Info"
msgstr "Info"

#: ../themes/MonoBook/templates/actionbar.tmpl:65
#, fuzzy
msgid "Page history"
msgstr "PageHistory"

#: ../themes/MonoBook/templates/actionbar.tmpl:66
#, fuzzy
msgid "Author history"
msgstr "作者歷程"

#: ../themes/MonoBook/templates/actionbar.tmpl:68
#, fuzzy
msgid "Page dump"
msgstr "PageDump"

#: ../themes/MonoBook/templates/actionbar.tmpl:71
#, fuzzy
msgid "Purge HTML cache"
msgstr "清除標記快取"

#: ../themes/MonoBook/templates/browse-footer.tmpl:10
#: ../themes/MonoBook/templates/browse-footer.tmpl:11
msgid "Copyrights"
msgstr ""

#: ../themes/MonoBook/templates/browse-footer.tmpl:16
#: ../themes/MonoBook/templates/browse-footer.tmpl:17
#: ../themes/blog/templates/actionbar.tmpl:10
#, fuzzy
msgid "About"
msgstr "計數"

#: ../themes/MonoBook/templates/browse-footer.tmpl:22
#: ../themes/MonoBook/templates/browse-footer.tmpl:23
msgid "GeneralDisclaimer"
msgstr ""

#: ../themes/MonoBook/templates/info.tmpl:37
#: ../themes/default/templates/info.tmpl:30
msgid "1 word"
msgstr "1 個單字"

#: ../themes/MonoBook/templates/info.tmpl:39
#: ../themes/default/templates/info.tmpl:32
#, php-format
msgid "%s words"
msgstr "共 %s 字"

#: ../themes/MonoBook/templates/info.tmpl:43
#: ../themes/default/templates/info.tmpl:36
#, php-format
msgid "Version %s"
msgstr "版本 %s"

#: ../themes/MonoBook/templates/info.tmpl:44
#: ../themes/default/templates/info.tmpl:37
msgid "Original (1.2 or 1.0)"
msgstr "原始 (1.2 或 1.0)"

#: ../themes/MonoBook/templates/info.tmpl:76
#: ../themes/default/templates/info.tmpl:68
msgid "Saved on:"
msgstr "已存放在:"

#: ../themes/MonoBook/templates/info.tmpl:81
#: ../themes/default/templates/info.tmpl:73
#, php-format
msgid "Statistics about %s."
msgstr "關於 %s 的統計."

#: ../themes/MonoBook/templates/info.tmpl:91
#: ../themes/default/templates/info.tmpl:84
msgid "Supplanted on:"
msgstr "代替為"

#: ../themes/MonoBook/templates/info.tmpl:108
#: ../themes/default/templates/info.tmpl:102
msgid "Page Version:"
msgstr "頁面版本"

#: ../themes/MonoBook/templates/info.tmpl:112
#: ../themes/default/templates/info.tmpl:106
msgid "Markup:"
msgstr "標記"

#: ../themes/MonoBook/templates/info.tmpl:116
#: ../themes/default/templates/info.tmpl:110
msgid "Size:"
msgstr "大小"

#: ../themes/MonoBook/templates/info.tmpl:121
#: ../themes/default/templates/info.tmpl:115
msgid "Hits:"
msgstr "點擊數:"

#: ../themes/MonoBook/templates/info.tmpl:138
#: ../themes/default/templates/info.tmpl:132
msgid "home page"
msgstr "首頁"

#: ../themes/MonoBook/templates/info.tmpl:141
#: ../themes/default/templates/info.tmpl:135
msgid "User page"
msgstr "使用者頁面"

#: ../themes/MonoBook/templates/info.tmpl:144
#: ../themes/default/templates/info.tmpl:138
msgid "Action page"
msgstr "動作頁面"

#: ../themes/MonoBook/templates/info.tmpl:147
#: ../themes/default/templates/info.tmpl:141
msgid "Blog page"
msgstr "Blog 頁面"

#: ../themes/MonoBook/templates/info.tmpl:153
#: ../themes/default/templates/info.tmpl:147
msgid "Subpage"
msgstr "子頁面"

#: ../themes/MonoBook/templates/info.tmpl:158
#: ../themes/default/templates/info.tmpl:152
msgid "Page Type:"
msgstr "頁面型態:"

#: ../themes/MonoBook/templates/info.tmpl:170
#: ../themes/blog/templates/info.tmpl:5 ../themes/gforge/templates/info.tmpl:9
#: ../themes/smaller/templates/info.tmpl:9
msgid "Diff previous Revision"
msgstr "與上個修訂做比對"

#: ../themes/MonoBook/templates/info.tmpl:171
#: ../themes/blog/templates/info.tmpl:6
#: ../themes/gforge/templates/info.tmpl:10
#: ../themes/smaller/templates/info.tmpl:10
msgid "Diff previous Author"
msgstr "與上個作者做比對"

#: ../themes/MonoBook/templates/navbar.tmpl:11
#: ../themes/Sidebar/templates/body.tmpl:15
#: ../themes/blog/templates/navbar.tmpl:7
msgid "Navigation"
msgstr ""

#: ../themes/MonoBook/templates/navbar.tmpl:14
#, fuzzy
msgid "Home page"
msgstr "首頁"

#: ../themes/MonoBook/templates/navbar.tmpl:15
#, fuzzy
msgid "Recent changes"
msgstr "RecentChanges"

#: ../themes/MonoBook/templates/navbar.tmpl:15
#, fuzzy
msgid "The list of recent changes in the wiki."
msgstr "在此 wiki 列出所有頁面."

#: ../themes/MonoBook/templates/navbar.tmpl:16
#, fuzzy
msgid "Recent comments"
msgstr "意見"

#: ../themes/MonoBook/templates/navbar.tmpl:17
#, fuzzy
msgid "Recent new pages"
msgstr "RecentChanges"

#: ../themes/MonoBook/templates/navbar.tmpl:18
#, fuzzy
msgid "Like pages"
msgstr "LikePages"

#: ../themes/MonoBook/templates/navbar.tmpl:19
#, fuzzy
msgid "Random page"
msgstr "RandomPage"

#: ../themes/MonoBook/templates/navbar.tmpl:29
#, fuzzy
msgid "Find page"
msgstr "FindPage"

#: ../themes/MonoBook/templates/navbar.tmpl:35
#, fuzzy
msgid "Search:"
msgstr "搜尋"

#: ../themes/MonoBook/templates/navbar.tmpl:38
#: ../themes/MonoBook/templates/navbar.tmpl:39
#: ../themes/default/templates/search.tmpl:17
#: ../themes/shamino_com/templates/top.tmpl:24
#: ../themes/shamino_com/templates/top.tmpl:25
#: ../themes/smaller/templates/navbar.tmpl:11
#: ../themes/smaller/templates/navbar.tmpl:12
#, fuzzy
msgid "Quick Search"
msgstr "完整搜尋"

#: ../themes/MonoBook/templates/navbar.tmpl:47
msgid "Toolbox"
msgstr ""

#: ../themes/MonoBook/templates/navbar.tmpl:51
msgid "What links here"
msgstr ""

#: ../themes/MonoBook/templates/navbar.tmpl:54
#, fuzzy
msgid "Related changes"
msgstr "最近變更"

#: ../themes/MonoBook/templates/navbar.tmpl:57
#, fuzzy
msgid "Administration"
msgstr "管理者"

#: ../themes/MonoBook/templates/navbar.tmpl:60
#, fuzzy
msgid "Upload file"
msgstr "載入檔案"

#: ../themes/MonoBook/templates/navbar.tmpl:60
msgid "Upload images or media files"
msgstr ""

#: ../themes/MonoBook/templates/navbar.tmpl:64
#: ../themes/MonoBook/templates/navbar.tmpl:69
#, fuzzy
msgid "Printable version"
msgstr "目前版本"

#: ../themes/MonoBook/templates/navbar.tmpl:74
msgid "Display as Pdf"
msgstr ""

#: ../themes/MonoBook/templates/navbar.tmpl:78
#, fuzzy
msgid "All pages"
msgstr "AllPages"

#: ../themes/MonoBook/templates/signin.tmpl:10
msgid "Logout"
msgstr ""

#: ../themes/MonoBook/templates/tags.tmpl:6
msgid "Favorite Categories"
msgstr ""

#: ../themes/Portland/templates/actionbar.tmpl:6
msgid "EditText"
msgstr "EditText"

#: ../themes/Portland/templates/actionbar.tmpl:9
#, php-format
msgid "%s of this page"
msgstr "此頁面的 %s"

#: ../themes/Portland/templates/debug.tmpl:11
#: ../themes/blog/templates/debug.tmpl:6
#: ../themes/default/templates/debug.tmpl:18
#: ../themes/shamino_com/templates/debug.tmpl:9
#, php-format
msgid "Page Execution took %s seconds"
msgstr "執行此頁面花了 %s 秒"

#: ../themes/Portland/templates/editpage.tmpl:41
#: ../themes/Wordpress/templates/editpage.tmpl:56
#, php-format
msgid ""
"I'm just doing minor edits. Please divert the usual logging to %s instead."
msgstr "我正在做次要編輯. 請轉移常用日誌到替代的 %s."

#: ../themes/Portland/templates/editpage.tmpl:45
#: ../themes/default/templates/userprefs.tmpl:196
#: ../themes/gforge/templates/userprefs.tmpl:323
msgid "Edit Area Size"
msgstr "編輯區域大小"

#: ../themes/Portland/templates/viewsource.tmpl:6
#: ../themes/Wordpress/templates/viewsource.tmpl:10
#: ../themes/blog/templates/viewsource.tmpl:7
#: ../themes/default/templates/viewsource.tmpl:6
msgid "This page has been locked by the administrator and cannot be edited."
msgstr "此頁面已經被管理者鎖定,並且無法編輯."

#: ../themes/Sidebar/templates/navbar.tmpl:14
msgid "Full Search"
msgstr "完整搜尋"

# This entry is important for French punctuation rules which stipulate
# a space before each colon.
#: ../themes/Sidebar/templates/signin.tmpl:17
#, php-format
msgid "User: %s"
msgstr "User: %s"

# This entry is important for French punctuation rules which stipulate
# a space before each colon.
#: ../themes/Sidebar/templates/signin.tmpl:40
#, php-format
msgid "(User: %s)"
msgstr "(user: %s)"

#: ../themes/Sidebar/templates/signin.tmpl:43
#: ../themes/Wordpress/templates/signin.tmpl:47
#: ../themes/default/templates/signin.tmpl:40
#, php-format
msgid "Click to authenticate as %s"
msgstr "點擊以 %s 進行驗證."

#: ../themes/Sidebar/templates/signin.tmpl:63
#: ../themes/Wordpress/templates/signin.tmpl:67
#: ../themes/default/templates/signin.tmpl:59
msgid "Sign in as:"
msgstr "簽入為:"

#: ../themes/Sidebar/themeinfo.php:37
#, fuzzy
msgid "Sidebar"
msgstr "搜尋"

#: ../themes/Wordpress/templates/actionbar.tmpl:8
msgid "Edit this page"
msgstr "編輯此頁面"

#: ../themes/Wordpress/templates/actionbar.tmpl:8
msgid "Edit old revision"
msgstr "編輯舊修訂"

#: ../themes/Wordpress/templates/signin.tmpl:20
#: ../themes/default/templates/signin.tmpl:25
#: ../themes/shamino_com/templates/signin.tmpl:24
#, php-format
msgid "Authenticated as %s"
msgstr "認證為 %s"

#: ../themes/Wordpress/templates/signin.tmpl:44
#: ../themes/default/templates/signin.tmpl:37
#, php-format
msgid "You are signed but not authenticated as %s. "
msgstr "你已經簽入但並未認證為 %s."

#: ../themes/blog/templates/actionbar.tmpl:9
#, fuzzy
msgid "Home"
msgstr "首頁"

#: ../themes/blog/templates/actionbar.tmpl:13
#, fuzzy
msgid "HowTo"
msgstr "GoTo"

#: ../themes/blog/templates/blogform.tmpl:10
#: ../themes/default/templates/blogform.tmpl:10
msgid "Headline"
msgstr ""

#: ../themes/blog/templates/blogform.tmpl:18
#: ../themes/default/templates/blogform.tmpl:18
#, fuzzy
msgid "Add Entry"
msgstr "CategoryPage"

#: ../themes/blog/templates/sidebar.tmpl:8
#: ../themes/blog/templates/sidebar.tmpl:12
#, fuzzy
msgid "Blog"
msgstr "WikiBlog"

#: ../themes/blog/templates/top.tmpl:16
#, fuzzy
msgid "Page Trail"
msgstr "PageTrail"

#: ../themes/blog/themeinfo.php:62
#, fuzzy
msgid "SignOut"
msgstr "簽出"

#: ../themes/blog/themeinfo.php:63
#, fuzzy
msgid "SignIn"
msgstr "簽入"

#: ../themes/blog/themeinfo.php:64
#: ../themes/gforge/templates/actionbar.tmpl:95
#: ../themes/gforge/templates/userprefs.tmpl:272
#, fuzzy
msgid "Lock"
msgstr "已鎖定"

#: ../themes/blog/themeinfo.php:65
#: ../themes/gforge/templates/actionbar.tmpl:93
#, fuzzy
msgid "Unlock"
msgstr "解除鎖定頁面"

#: ../themes/blog/themeinfo.php:121
#, fuzzy
msgid "blog"
msgstr "對話盒"

#: ../themes/blog/themeinfo.php:125
msgid "(diff)"
msgstr "(差異)"

#: ../themes/default/templates/addcomment.tmpl:15
#, fuzzy
msgid "Add Comment"
msgstr "AddComment"

#: ../themes/default/templates/comment.tmpl:10
#, fuzzy
msgid "Remove Comment"
msgstr "意見"

#: ../themes/default/templates/comment.tmpl:18
#: ../themes/default/templates/wikiblog.tmpl:18
#, fuzzy, php-format
msgid "Modified on %s by %s"
msgstr "意見在 %s 被 %s 變更"

#: ../themes/default/templates/comment.tmpl:28
#, php-format
msgid "%s by %s"
msgstr "%s 被 %s"

# This entry is important for French punctuation rules which stipulate
# a space before each colon.
#: ../themes/default/templates/debug.tmpl:20
#: ../themes/shamino_com/templates/debug.tmpl:11
#, fuzzy, php-format
msgid ", Memory: %s"
msgstr "User: %s"

#: ../themes/default/templates/dialog.tmpl:18
msgid "Dialog"
msgstr "對話盒"

#: ../themes/default/templates/forumadd.tmpl:11
#: ../themes/default/templates/wikiforum.tmpl:20
msgid "Post new"
msgstr ""

#: ../themes/default/templates/forumadd.tmpl:13
msgid "Title:"
msgstr ""

#: ../themes/default/templates/forumadd.tmpl:17
#: ../themes/default/templates/wikiforum.tmpl:29
msgid "Reply"
msgstr ""

#: ../themes/default/templates/forumadd.tmpl:22
msgid "Add Message"
msgstr ""

#: ../themes/default/templates/homepage.tmpl:10
#, php-format
msgid "You can personalize various settings in %s."
msgstr "你可以在 %s 自訂多種個人化設定."

#: ../themes/default/templates/homepage.tmpl:13
msgid "(Your preferences are stored as hidden data within this page)."
msgstr "(你的偏好設定已經存放並隱藏在此頁面中)."

#: ../themes/default/templates/homepage.tmpl:16
#, php-format
msgid "The %s subpage enables simple weblogging."
msgstr "%s 子頁面啟動簡易 weblogging"

#: ../themes/default/templates/login.tmpl:48
#: ../themes/gforge/templates/login.tmpl:48
#, php-format
msgid ""
"You may sign in using any [WikiWord|AddingPages] as a user id. (Any "
"characters in %s etc. may be used too). The user id will be used as a link "
"in RecentChanges to your home page."
msgstr ""
"在使用任何 [WikiWord|AddingPages] 前必須先以你的帳號簽入. (%s 等.  或許也已經"
"被其他人使用了). 帳號將會在近期更動中被用來作為連到你首頁的連結."

#: ../themes/default/templates/login.tmpl:60
#: ../themes/gforge/templates/login.tmpl:60
msgid ""
"Note: Only if you create your personal HomePage with same the pagename as "
"your user id, you will be able to store your UserPreferences. Otherwise not."
msgstr ""

#: ../themes/default/templates/login.tmpl:63
#: ../themes/gforge/templates/login.tmpl:63
msgid "New users may use an empty password."
msgstr "新使用者可以使用空白密碼."

#: ../themes/default/templates/login.tmpl:68
msgid "UserId:"
msgstr "帳號:"

#: ../themes/default/templates/login.tmpl:71
msgid "or"
msgstr ""

#: ../themes/default/templates/login.tmpl:71
msgid "OpenID"
msgstr ""

#: ../themes/default/templates/login.tmpl:76
msgid "Password:"
msgstr "密碼:"

#: ../themes/default/templates/nochanges.tmpl:3
msgid "Edit aborted."
msgstr "編輯中止."

#: ../themes/default/templates/nochanges.tmpl:4
msgid "You have not made any changes so no new version has been saved."
msgstr "你沒有做任何更動,所以沒有存入任何新版本."

#: ../themes/default/templates/online.tmpl:8
#: ../themes/default/templates/online.tmpl:16
#: ../themes/default/templates/online.tmpl:59
msgid "Who Is Online"
msgstr "誰在線上"

#: ../themes/default/templates/online.tmpl:16
msgid "Switch to detailed list"
msgstr "切換到明細列表"

#: ../themes/default/templates/online.tmpl:22
#, php-format
msgid "Our users created a total of %d pages."
msgstr "這兒的使用者共建立了 %d 個頁面."

#: ../themes/default/templates/online.tmpl:23
#, php-format
msgid "We have a total of %d registered users."
msgstr "共有 %d 位已註冊的使用者."

#: ../themes/default/templates/online.tmpl:24
#, fuzzy, php-format
msgid "The newest registered user is %s."
msgstr "最近註冊的使用者是 %s"

#: ../themes/default/templates/online.tmpl:28
#, fuzzy, php-format
msgid ""
"In total there are %d user sessions online. :: Unique %d Registered and %d "
"Guests"
msgstr ""
"In total there are %d user sessions online :: Unique %d Registered and %d "
"Guests"

#: ../themes/default/templates/online.tmpl:30
#, fuzzy, php-format
msgid "Most users ever online was %d at %s."
msgstr "Most users ever online was %d at %s"

#: ../themes/default/templates/online.tmpl:31
msgid "Registered Users Online: "
msgstr "已註冊的使用者在線上:"

#: ../themes/default/templates/online.tmpl:43
msgid "Admin is also online."
msgstr "Admin 也在線上."

#: ../themes/default/templates/online.tmpl:47
#, fuzzy, php-format
msgid "This data is based on users active over the past %s."
msgstr "This data is based on users active over the past %s"

#: ../themes/default/templates/online.tmpl:51
msgid "Sorry, no dynamic DB Session support."
msgstr "抱歉,無動態 DB Session 支援."

#: ../themes/default/templates/online.tmpl:59
msgid "Switch to summary"
msgstr "切換到摘要"

#: ../themes/default/templates/online.tmpl:63
msgid "Registered Users"
msgstr "已註冊的使用者"

#: ../themes/default/templates/online.tmpl:78
msgid "Guests"
msgstr "訪客"

#: ../themes/default/templates/pagelink.tmpl:17
#: ../themes/gforge/templates/pagelink.tmpl:18
msgid "|<<"
msgstr ""

#: ../themes/default/templates/pagelink.tmpl:19
#: ../themes/gforge/templates/pagelink.tmpl:20
msgid "<< Prev"
msgstr ""

#: ../themes/default/templates/pagelink.tmpl:19
#: ../themes/gforge/templates/pagelink.tmpl:20
msgid "<<"
msgstr ""

#: ../themes/default/templates/pagelink.tmpl:22
#: ../themes/gforge/templates/pagelink.tmpl:23
#, php-format
msgid " - %d / %d - "
msgstr ""

#: ../themes/default/templates/pagelink.tmpl:25
#: ../themes/gforge/templates/pagelink.tmpl:26
#, fuzzy
msgid "Next >>"
msgstr "下一個"

#: ../themes/default/templates/pagelink.tmpl:25
#: ../themes/gforge/templates/pagelink.tmpl:26
msgid ">>"
msgstr ""

#: ../themes/default/templates/pagelink.tmpl:27
#: ../themes/gforge/templates/pagelink.tmpl:28
msgid ">>|"
msgstr ""

#: ../themes/default/templates/redirect.tmpl:44
#, php-format
msgid "Your browser should have redirected you to %s."
msgstr "你的瀏覽器應該會重導向到 %s."

#: ../themes/default/templates/savepage.tmpl:6
#, php-format
msgid "Thank you for editing %s."
msgstr "謝謝你編輯了 %s."

#: ../themes/default/templates/savepage.tmpl:7
msgid "Your careful attention to detail is much appreciated."
msgstr "感謝你的小心關注."

#: ../themes/default/templates/userprefs.tmpl:63
#: ../themes/default/templates/userprefs.tmpl:65
#: ../themes/gforge/templates/userprefs.tmpl:127
#: ../themes/gforge/templates/userprefs.tmpl:129
msgid "<system theme>"
msgstr "<系統佈景主題>"

#: ../themes/default/templates/userprefs.tmpl:74
#: ../themes/default/templates/userprefs.tmpl:100
#: ../themes/gforge/templates/userprefs.tmpl:138
#: ../themes/gforge/templates/userprefs.tmpl:164
msgid "Personal theme:"
msgstr "個人佈景主題:"

#: ../themes/default/templates/userprefs.tmpl:80
#: ../themes/default/templates/userprefs.tmpl:82
#: ../themes/gforge/templates/userprefs.tmpl:144
#: ../themes/gforge/templates/userprefs.tmpl:146
msgid "<system language>"
msgstr "<系統語言>"

#: ../themes/default/templates/userprefs.tmpl:91
#: ../themes/default/templates/userprefs.tmpl:101
#: ../themes/gforge/templates/userprefs.tmpl:155
#: ../themes/gforge/templates/userprefs.tmpl:165
msgid "Personal language:"
msgstr "個人語言:"

#: ../themes/default/templates/userprefs.tmpl:110
#, php-format
msgid "User preferences for user '%s':"
msgstr "使用者 '%s' 的偏好設定:"

#: ../themes/default/templates/userprefs.tmpl:119
#: ../themes/gforge/templates/userprefs.tmpl:185
msgid "UserId"
msgstr "帳號"

#: ../themes/default/templates/userprefs.tmpl:123
#: ../themes/gforge/templates/userprefs.tmpl:189
msgid "Auth Level"
msgstr "認證層級"

#: ../themes/default/templates/userprefs.tmpl:123
#: ../themes/gforge/templates/userprefs.tmpl:189
msgid "Auth Method"
msgstr "認證方式"

#: ../themes/default/templates/userprefs.tmpl:127
msgid "Theme"
msgstr "佈景主題"

#: ../themes/default/templates/userprefs.tmpl:127
msgid "Current Theme"
msgstr "目前佈景主題"

#: ../themes/default/templates/userprefs.tmpl:128
#: ../themes/gforge/templates/userprefs.tmpl:193
msgid "Language"
msgstr "語言"

#: ../themes/default/templates/userprefs.tmpl:128
#: ../themes/gforge/templates/userprefs.tmpl:193
msgid "Current Language"
msgstr "目前語言"

#: ../themes/default/templates/userprefs.tmpl:134
#: ../themes/gforge/templates/userprefs.tmpl:201
msgid "Change Password"
msgstr "改變密碼"

#: ../themes/default/templates/userprefs.tmpl:134
#: ../themes/gforge/templates/userprefs.tmpl:201
#, fuzzy
msgid "Set Password"
msgstr "密碼:"

#: ../themes/default/templates/userprefs.tmpl:136
#: ../themes/gforge/templates/userprefs.tmpl:203
msgid "New password"
msgstr "新密碼"

#: ../themes/default/templates/userprefs.tmpl:139
#: ../themes/gforge/templates/userprefs.tmpl:206
msgid "Type it again"
msgstr "再輸入一次:"

#: ../themes/default/templates/userprefs.tmpl:145
msgid "E-mail"
msgstr "E-mail"

#: ../themes/default/templates/userprefs.tmpl:147
msgid "Your E-Mail:"
msgstr "你的 E-Mail:"

#: ../themes/default/templates/userprefs.tmpl:155
msgid "Status:"
msgstr "狀態:"

#: ../themes/default/templates/userprefs.tmpl:157
msgid "Email verified."
msgstr "Email 已被驗證."

#: ../themes/default/templates/userprefs.tmpl:159
msgid "Email not yet verified."
msgstr "Email 尚未被驗證."

#: ../themes/default/templates/userprefs.tmpl:161
msgid "Note, that user accounts with bouncing emails will be disabled."
msgstr "注意, 使用者帳號的回信(bouncing emails)將被關閉."

#: ../themes/default/templates/userprefs.tmpl:164
#: ../themes/gforge/templates/userprefs.tmpl:215
msgid "Get an email notification at changes of the following pages:"
msgstr "在變更下列頁面時取得 email 通知:"

#: ../themes/default/templates/userprefs.tmpl:167
#: ../themes/gforge/templates/userprefs.tmpl:218
msgid ""
"Enter pages seperated by space or comma. Wildcards (fileglobbing) allowed."
msgstr "輸入頁面並以空白或逗號分隔.允許使用萬用字元 (fileglobbing)."

#: ../themes/default/templates/userprefs.tmpl:174
#: ../themes/gforge/templates/userprefs.tmpl:307
msgid "Appearance"
msgstr "Appearance"

#: ../themes/default/templates/userprefs.tmpl:176
#: ../themes/gforge/templates/userprefs.tmpl:309
msgid "Here you can override site-specific default values."
msgstr "你可以在這裡覆寫掉站台預設的值."

#: ../themes/default/templates/userprefs.tmpl:177
#: ../themes/gforge/templates/userprefs.tmpl:310
msgid "Currently not recommended!"
msgstr "現在不建議使用!"

#: ../themes/default/templates/userprefs.tmpl:181
#: ../themes/default/templates/userprefs.tmpl:184
msgid "System default:"
msgstr "系統預設:"

#: ../themes/default/templates/userprefs.tmpl:185
#: ../themes/gforge/templates/userprefs.tmpl:312
#, php-format
msgid "Hide %s:"
msgstr "隱藏 %s:"

#: ../themes/default/templates/userprefs.tmpl:187
#: ../themes/gforge/templates/userprefs.tmpl:314
msgid ""
"Hide or show LinkIcons (if supported by the current theme). Useful for text-"
"only browsers or slow connections."
msgstr ""
"隱藏或顯示連結圖示 (如果目前佈景主題有支援). 只有在瀏覽器認為頻寬過慢的情況下"
"被使用."

#: ../themes/default/templates/userprefs.tmpl:188
#: ../themes/gforge/templates/userprefs.tmpl:315
#, fuzzy, php-format
msgid "Add %s:"
msgstr "隱藏 %s:"

#: ../themes/default/templates/userprefs.tmpl:190
#: ../themes/gforge/templates/userprefs.tmpl:317
#, php-format
msgid ""
"Add Google links to unknown pages behind the '?', and the create action "
"behind the pagename instead. See %s."
msgstr ""

#: ../themes/default/templates/userprefs.tmpl:191
#: ../themes/gforge/templates/userprefs.tmpl:318
msgid "Enable DoubleClick Edit"
msgstr ""

#: ../themes/default/templates/userprefs.tmpl:193
#: ../themes/gforge/templates/userprefs.tmpl:320
#, php-format
msgid ""
"Enabled makes it hard to double-click words and sentences for cut and paste. "
"See %s."
msgstr ""

#: ../themes/default/templates/userprefs.tmpl:199
#: ../themes/gforge/templates/userprefs.tmpl:326
msgid "Height"
msgstr "高度"

#: ../themes/default/templates/userprefs.tmpl:206
#: ../themes/gforge/templates/userprefs.tmpl:333
msgid "Width"
msgstr "寬度"

#: ../themes/default/templates/userprefs.tmpl:215
#: ../themes/gforge/templates/userprefs.tmpl:342
msgid ""
"Note that many browsers will automatically adjust the width of the editing "
"area so that it fills the browser window.  In this case, the width "
"preference will be ignored."
msgstr ""
"注意:許多瀏覽器會自動調整編輯區域的寬度以填滿瀏覽視窗. 在這種情況下,寬度設定"
"將會被忽略."

#: ../themes/default/templates/userprefs.tmpl:218
#: ../themes/gforge/templates/userprefs.tmpl:345
msgid "Time Zone"
msgstr "時區"

#: ../themes/default/templates/userprefs.tmpl:221
#: ../themes/gforge/templates/userprefs.tmpl:348
#, php-format
msgid "Add %s hours to the server's local time when reporting times."
msgstr "當回報時間時,在伺服器的本地時間加上 %s 個小時."

#: ../themes/default/templates/userprefs.tmpl:225
#: ../themes/gforge/templates/userprefs.tmpl:352
#, php-format
msgid "The current time at the server is %s."
msgstr "目前在伺服器上的時間是 %s."

#: ../themes/default/templates/userprefs.tmpl:227
#: ../themes/gforge/templates/userprefs.tmpl:354
#, php-format
msgid "With the current offset, this would be reported as %s."
msgstr "以目前時差,這將被顯示為 %s."

#: ../themes/default/templates/userprefs.tmpl:232
#: ../themes/gforge/templates/userprefs.tmpl:359
msgid "Date Format"
msgstr "日期格式"

#: ../themes/default/templates/userprefs.tmpl:235
#: ../themes/gforge/templates/userprefs.tmpl:362
msgid "Show relative dates using 'Today' and 'Yesterday'"
msgstr "使用'今天'和'昨天'來顯示相對日期."

#: ../themes/default/templates/userprefs.tmpl:242
#: ../themes/gforge/templates/userprefs.tmpl:370
msgid "Update Preferences"
msgstr "更新偏好設定"

#: ../themes/default/templates/userprefs.tmpl:243
#: ../themes/gforge/templates/userprefs.tmpl:371
#, fuzzy
msgid "Reset Preferences"
msgstr "UserPreferences"

#: ../themes/default/templates/wikiblog.tmpl:23
#, fuzzy, php-format
msgid "Entry on %s by %s."
msgstr "%s 的意見:"

#: ../themes/default/templates/wikiforum.tmpl:20
msgid "New Topic"
msgstr ""

# This entry is important for French punctuation rules which stipulate
# a space before each colon.
#: ../themes/default/templates/wikiforum.tmpl:28
#, fuzzy, php-format
msgid "Posted: %s"
msgstr "User: %s"

#: ../themes/gforge/templates/actionbar.tmpl:22
#: ../themes/gforge/templates/actionbar.tmpl:42
#, fuzzy
msgid "Action Page"
msgstr "動作頁面"

#: ../themes/gforge/templates/actionbar.tmpl:22
#: ../themes/gforge/templates/actionbar.tmpl:42
#, fuzzy
msgid "Page"
msgstr "首頁"

#: ../themes/gforge/templates/actionbar.tmpl:54
#, fuzzy
msgid "Create Page"
msgstr "CreatePage"

#: ../themes/gforge/templates/actionbar.tmpl:66
#: ../themes/gforge/templates/userprefs.tmpl:255
#, fuzzy
msgid "Last Difference"
msgstr "更新偏好設定"

#: ../themes/gforge/templates/actionbar.tmpl:75
#, fuzzy
msgid "Page Info"
msgstr "PageInfo"

#: ../themes/gforge/templates/actionbar.tmpl:78
#, fuzzy
msgid "Back Links"
msgstr "BackLinks"

#: ../themes/gforge/templates/actionbar.tmpl:102
#: ../themes/gforge/templates/userprefs.tmpl:277
#, fuzzy
msgid "Change Owner"
msgstr "變更國家"

#: ../themes/gforge/templates/actionbar.tmpl:107
#: ../themes/gforge/templates/userprefs.tmpl:282
msgid "Access Rights"
msgstr ""

#: ../themes/gforge/templates/actionbar.tmpl:119
#, fuzzy
msgid "Purge"
msgstr "PrevNext"

#: ../themes/gforge/templates/navbar.tmpl:11
#, fuzzy
msgid "SpecialPages"
msgstr "傾印連續頁面"

#: ../themes/gforge/templates/navbar.tmpl:17
#, fuzzy
msgid "Like Pages"
msgstr "LikePages"

#: ../themes/gforge/templates/userprefs.tmpl:175
#, fuzzy, php-format
msgid "User preferences for user '%s'"
msgstr "使用者 '%s' 的偏好設定:"

#: ../themes/gforge/templates/userprefs.tmpl:212
#: ../themes/gforge/templates/userprefs.tmpl:233
#, fuzzy
msgid "E-mail Notification"
msgstr "Email 驗證."

#: ../themes/gforge/templates/userprefs.tmpl:237
msgid "Do not send my own modifications:"
msgstr ""

#: ../themes/gforge/templates/userprefs.tmpl:243
msgid "Check if you do not want to be notified of your own modifications."
msgstr ""

#: ../themes/gforge/templates/userprefs.tmpl:247
msgid "Menus"
msgstr ""

#: ../themes/gforge/templates/userprefs.tmpl:266
msgid "PDF"
msgstr ""

#: ../themes/gforge/templates/userprefs.tmpl:303
#, fuzzy
msgid "Check menu items to display."
msgstr "點擊以顯示"

#: ../themes/shamino_com/templates/browse-footer.tmpl:11
msgid "TermsOfUse"
msgstr ""

#~ msgid "You must log in to %s."
#~ msgstr "你必須登入才能 %s."

#, fuzzy
#~ msgid "mode"
#~ msgstr "Chmod"

#, fuzzy
#~ msgid "period"
#~ msgstr "版本 %d"

#~ msgid "History of all major edits by %s to page %s."
#~ msgstr "被 %s 修改的所有主要修訂歷程 - 頁面 %s."

#~ msgid "History of major modifications for any page edited by %s."
#~ msgstr "被 %s 修改的主要所有頁面變更歷程."

#~ msgid "Automatically link headers at the top"
#~ msgstr "在上面自動連結表頭"

#~ msgid "Existing page-level metadata for %s:"
#~ msgstr "已存在的頁面層級中繼資料 %s:"

#~ msgid "Rated by %d users | Average rating %.1f stars"
#~ msgstr "被 %d 位使用者評比 | 平均評分為 %.1f"

#~ msgid "%s prediction for you is %s stars"
#~ msgstr "%s 對你的預測有 %s 星."

#~ msgid "%s prediction for you is %.1f stars"
#~ msgstr "%s 對你的預測有 %.1f 星"

#~ msgid "Rate the topic of this page"
#~ msgstr "評比此頁面的主題"

#, fuzzy
#~ msgid "WatchList"
#~ msgstr "寬度"

#, fuzzy
#~ msgid "name"
#~ msgstr "更名"

#, fuzzy
#~ msgid "Back to the previous page."
#~ msgstr "上次主要變更的原始文件"

#~ msgid "Add a Comment"
#~ msgstr "加入意見"

#, fuzzy
#~ msgid "Photos"
#~ msgstr "PhotoAlbum"

#~ msgid "GoodStyle"
#~ msgstr "GoodStyle"

#~ msgid "OldTextFormattingRules"
#~ msgstr "OldTextFormattingRules"

#~ msgid "TextFormattingRules"
#~ msgstr "TextFormattingRules"

#, fuzzy
#~ msgid "PageChange Notification of %s Error: Couldn't send to %s"
#~ msgstr "PageChange 通知錯誤: 無法送 %s 給 %s"

#, fuzzy
#~ msgid "GridTable"
#~ msgstr "RichTable"

#, fuzzy
#~ msgid "Layout tables using grid-like \"ASCII art\"."
#~ msgstr "使用舊標記風格佈局的表格."

#, fuzzy
#~ msgid "WikiAdminMassRevert"
#~ msgstr "WikiAdminRemove"

#, fuzzy
#~ msgid "Reverted page '%s' to version '%s'."
#~ msgstr "更名頁面 '%s' 為 '%s'."

#, fuzzy
#~ msgid "Didn't revert page '%s'. Access denied."
#~ msgstr "成功地移除頁面 '%s'."

#, fuzzy
#~ msgid "%d pages have been reverted."
#~ msgstr "%s 頁面已經變更."

#, fuzzy
#~ msgid "PhpWikiAdministration/MassRevert"
#~ msgstr "PhpWikiAdministration/Remove"

#, fuzzy
#~ msgid ""
#~ "Are you sure you want to overwrite the selected files with the previous "
#~ "version?"
#~ msgstr "你確定你想要永久更名選定的檔案?"

#, fuzzy
#~ msgid "Revert selected pages"
#~ msgstr "移除選定頁面"

#~ msgid "Ok"
#~ msgstr "確定"

#, fuzzy
#~ msgid "WikiUserAdministration"
#~ msgstr "PhpWikiAdministration"

#~ msgid "Warning!"
#~ msgstr "警告!"

#, fuzzy
#~ msgid "Signed as %s"
#~ msgstr "已簽入的使用者"

#~ msgid "Unable to load: %s"
#~ msgstr "無法載入: %s"

#, fuzzy
#~ msgid "Sign in:"
#~ msgstr "簽入:"

#~ msgid "AUTH_GROUP_FILE not defined"
#~ msgstr "AUTH_GROUP_FILE 未定義"

#~ msgid "LDAP_AUTH_HOST not defined"
#~ msgstr "LDAP_AUTH_HOST 未定義"

#~ msgid "db type:"
#~ msgstr "db 型態:"

#~ msgid "db backend:"
#~ msgstr "db 後台:"

#~ msgid "dba handler:"
#~ msgstr "dba handler:"

#~ msgid "timeout:"
#~ msgstr "逾時:"

#, fuzzy
#~ msgid ""
#~ "DBA files are in the /tmp directory. Please read the INSTALL file and "
#~ "move the database to a permanent location or risk losing all the pages!"
#~ msgstr ""
#~ "DBA 檔案在 %s 目錄中. 請閱讀 INSTALL 檔案並移動 DB 檔案到一個永久的位置否"
#~ "則可能遺失所有頁面!"

#~ msgid "Encrypted passwords cannot be used: %s."
#~ msgstr "已被加密的密碼無法使用: %s."

#~ msgid "The admin password cannot be empty. Please update your /index.php"
#~ msgstr "管理者密碼不能是空白. 請更新你的 /index.php"

#~ msgid ""
#~ "Empty db_session_table. Turn USE_DB_SESSION off or define the table name."
#~ msgstr ""
#~ "空白的 db_session_table. 將 USE_DB_SESSION 選項關閉或為他定義資料表格名稱."

#~ msgid ""
#~ "You must first obtain a license key at %s to be able to use the Google "
#~ "API."
#~ msgstr "你必須在 %s 取得 license key 才能使用 Google API."

#~ msgid "It's free however."
#~ msgstr "然而它是自由的."

#~ msgid "Click to sort"
#~ msgstr "點擊進行排序"

#~ msgid ""
#~ "With external authentication all users which stored their Preferences. "
#~ "Without external authentication all once signed-in users (from version "
#~ "1.3.4 on)."
#~ msgstr ""
#~ "所有使用者以外部認證方式儲存他們的偏好設定.所有單次簽入的使用者不使用任何"
#~ "外部認證(從版本 1.3.4 開始)."

#~ msgid "Fixed album location is not allowed."
#~ msgstr "固定的相簿位置是不被允許的"

#~ msgid "));"
#~ msgstr "));"

#~ msgid "Wrong server setting: allow_url_fopen set to Off"
#~ msgstr "錯誤的伺服器設定: allow_url_fopen 設定為 off"

#~ msgid "You have to configure it before use."
#~ msgstr "你必須在使用前先設定."

#~ msgid "(Not a WikiWord)"
#~ msgstr "(不是一個 WikiWord)"

#~ msgid "You must sign in"
#~ msgstr "你必須簽入"

#~ msgid "No opinion"
#~ msgstr "沒意見"

#~ msgid "No dsn specified"
#~ msgstr "沒有指定 dsn"

#~ msgid "(no regex, case-sensitive)"
#~ msgstr "(no regex, 不分大小寫)"

#~ msgid "(no regex) Case-exact: "
#~ msgstr "(no regex) 大小寫需符合: "

#~ msgid "Pages: %s"
#~ msgstr "頁面: %s"

#~ msgid "No pagename specified for %s"
#~ msgstr "沒有為 %s 指定頁面"

#~ msgid "Remove the page now"
#~ msgstr "現在移除頁面"

#~ msgid "Remove page"
#~ msgstr "移除頁面"

#~ msgid "';' and ':' in pagenames are deprecated"
#~ msgstr "頁面名稱中的';' 和 ':' 是不被允許的"

#~ msgid "illegal pagename"
#~ msgstr "不合法的頁面名稱"

#~ msgid "%s: has no box method"
#~ msgstr "%s: 沒有 box 方法"

#~ msgid "Summary:"
#~ msgstr "摘要:"

#~ msgid "Comment:"
#~ msgstr "意見:"

#~ msgid "Edit Area Size:"
#~ msgstr "編輯區域大小:"

#~ msgid "Last Modified:"
#~ msgstr "最後更動:"

#~ msgid "Last Author:"
#~ msgstr "最後一位更動者:"

#~ msgid "Last Summary:"
#~ msgstr "最後摘要:"

#~ msgid "Author:"
#~ msgstr "作者:"

#~ msgid "_PreferencesInfo"
#~ msgstr "_PreferencesInfo"

#~ msgid "PhpWiki News"
#~ msgstr "Wiki 新聞"

#~ msgid "?"
#~ msgstr "?"
